
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-01-03 21:33-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2017-06-27 10:41\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.13.0\n"
"X-Pootle-Path: /zh_CN/untangleserver/untangle.po\n"
"X-Pootle-Revision: 1573\n"


msgid "Status"
msgstr "Status：状态"

msgid "Statistics"
msgstr "统计"

msgid "Note"
msgstr "注释"

msgid "[no description]"
msgstr "没有描述"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Timestamp"
msgstr "年-月-日 g:i:s a"

msgid "Client"
msgstr "客户"

msgid "Client Port"
msgstr "客户端端口"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Blocked"
msgstr "被阻止"

msgid "Server"
msgstr "服务器"

msgid "Server Port"
msgstr "服务器端口"

msgid "scanned"
msgstr "扫描"

msgid "Sessions"
msgstr "Sessions"

msgid "Host"
msgstr "主机"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "Time"
msgstr "Time：时间"

msgid "Destination Port"
msgstr "目标端口"

msgid "Source Port"
msgstr "源端口"

msgid "Scanned Sessions"
msgstr "标记的会话"

msgid "Blocked Sessions"
msgstr "阻塞会话"

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The attached message from"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The kind of phish that was found was"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "scored"
msgstr ""

msgid "as"
msgstr "如"

msgid "Messages received"
msgstr "收到的消息"

msgid "Messages passed"
msgstr "传递的消息"

msgid "Messages dropped"
msgstr "消息下降"

msgid "Messages marked"
msgstr "邮件标记"

msgid "Messages quarantined"
msgstr "信息隔离"

msgid "Spam detected"
msgstr "垃圾邮件检测"

#: Status: UNVERIFIED
msgid "tarpit"
msgstr ""

msgid "blocked"
msgstr "被阻止"

msgid "Phish"
msgstr "网络钓鱼"

msgid "Clean"
msgstr "清洁"

msgid "Mark"
msgstr "标记"

msgid "Pass"
msgstr "通过"

msgid "Drop"
msgstr "“放下。"

msgid "Quarantine"
msgstr "隔离"

msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

msgid "SMTP"
msgstr "SMTP"

msgid "Scan SMTP"
msgstr "扫描SMTP"

msgid "Action"
msgstr "动作"

msgid "Phish Blocker email signatures were last updated"
msgstr "钓鱼防护电子邮件签名已是最后更新"

msgid "never"
msgstr "从来没有"

msgid "Test Failed"
msgstr "测试失败"

msgid "Test Successful."
msgstr "测试成功。"

msgid "Unexpected error while running test."
msgstr "运行测试时发生错误。"

msgid "WAN"
msgstr "广域网"

msgid "passed"
msgstr "旁路"

msgid "failed"
msgstr "失败"

msgid "test"
msgstr "测试"

msgid "Connected WANs"
msgstr "连接广域网"

msgid "Disconnected WANs"
msgstr "断开连接的广域网"

msgid "WAN Change"
msgstr "WAN变化"

msgid "Reconnects"
msgstr "重新连接"

msgid "Disconnects"
msgstr "断开"

msgid "came online"
msgstr "网上来"

msgid "went offline"
msgstr "下线"

msgid "unknown"
msgstr "未知"

msgid "detected"
msgstr "检测"

msgid "Warning: The <i>{0}</i> needs a test configured!"
msgstr "警告：<I> {0} </ i>的需要配置一个测试！"

msgid "WAN Status"
msgstr "WAN口状态"

msgid "This shows the current status of each WAN Interface."
msgstr "这表明每个WAN接口的当前状态。"

msgid "Interface ID"
msgstr "接口ID"

msgid "Interface Name"
msgstr "接口名称"

msgid "System Name"
msgstr "系统名称"

msgid "Online Status"
msgstr "在线状态"

msgid "Current Tests Count"
msgstr "目前的测试计数"

msgid "Tests Passed"
msgstr "测试通过"

msgid "Tests Failed"
msgstr "测试失败"

msgid "WAN Failover"
msgstr "WAN故障转移"

msgid "WARNING"
msgstr "警告"

msgid "There are currently no tests configured. A test must be configured for each WAN."
msgstr "目前还没有测试配置。必须配置为每个WAN的测试。"

msgid "{0} of 10"
msgstr "{0} 10"

msgid "Ping"
msgstr "ping"

msgid "ARP"
msgstr "ARP"

msgid "DNS"
msgstr "DNS"

msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

msgid "Failure Detection Tests"
msgstr "故障检测规则"

msgid "Interface"
msgstr "界面"

msgid "Interface {0}"
msgstr "接口{0}"

msgid "Test Type"
msgstr "测试类型"

msgid "Type {0}"
msgstr "类型{0}"

msgid "Tests"
msgstr "Tests"

msgid "These tests control how each WAN interface is tested to ensure that it has connectivity to the Internet."
msgstr "这些测试控制测试，以确保每一个WAN接口，它连接到互联网。"

msgid "There should be one configured test per WAN interface."
msgstr "应该有一个WAN接口配置测试每。"

msgid "These rules require careful configuration. Poorly chosen tests will greatly reduce the effectiveness of WAN Failover."
msgstr "这些规则需要仔细配置。选择不当的测试，将大大减少WAN故障转移的有效性。"

msgid "Press Help to see a further discussion about Failure Detection Tests."
msgstr "按帮助的故障检测规则的进一步讨论。"

msgid "Test configuration:"
msgstr "测试配置："

msgid "Design a test that likely indicates the connectivity of the chosen WAN interface."
msgstr "设计一个测试，可能表示所选择的WAN接口的连接。"

msgid "<b>Testing Interval</b> specifies how often this test will run. (Default: 5)"
msgstr "<B>测试时间间隔</ b>的规定，本次测试将运行多久。 （默认值：5）"

msgid "Testing Interval"
msgstr "测试间隔时间"

msgid "(seconds)"
msgstr "Seconds."

msgid "<b>Timeout</b> specifies how long the system waits for a response before considering the test failed. (Default: 2)"
msgstr "<B>超时</ b>指定系统等待响应，然后才考虑测试失败。 （默认值：2）"

msgid "Timeout"
msgstr "Timeout"

msgid "<b>Failure Threshold</b> specifies how many tests failures (out of 10) are required for this WAN to be considered offline."
msgstr "<B>故障阈值</ b​​>指定，多少测试故障（满分10分）都需要这被认为是脱机的WAN。"

msgid "Failure Threshold"
msgstr "故障阈值"

msgid "Choose a destination that likely indicates the connectivity of the chosen WAN interface."
msgstr "选择一个目标位置，可能指示所选择的WAN接口的连通性。"

msgid "The IP of an upstream router at your ISP is recommended."
msgstr "建议在您的ISP的上游路由器的IP。"

msgid "IP"
msgstr "IP "

msgid "Generate Suggestions"
msgstr "生成的建议"

msgid "ARP the default gateway for this interface."
msgstr "这个接口的默认网关ARP。"

msgid "Generate DNS requests to the upstream DNS servers."
msgstr "生成的上游DNS服务器的DNS请求。"

msgid "Choose a URL that likely indicates the connectivity of the chosen WAN interface."
msgstr "选择一个URL，它可能表示所选择的WAN接口的连接。"

msgid "The IP URL of an upstream website near your ISP is recommended."
msgstr "建议您的ISP附近的上游网站的IP网址。"

msgid "Using a hostname instead of an IP address URL is <b>not recommended</b> as it requires DNS which may be down."
msgstr "使用一个主机名，而不是一个IP地址，URL是<b>不推荐</ B>，因为它需要DNS可能会下降。"

msgid "URL"
msgstr "URL"

msgid "Run Test"
msgstr "运行测试"

msgid "Querying Pingable Hosts..."
msgstr "查询ping的主机..."

msgid "Please wait"
msgstr "请稍候…"

msgid "Unable to find a pingable host."
msgstr "我们无法找到一个ping的主机。"

msgid "Please try again later."
msgstr "请稍后再试。"

msgid "Completed host list."
msgstr "完成主机列表。"

msgid "Select one of the recommended host<br/>from the 'IP' dropdown."
msgstr "选择一个建议的主<BR/>'IP'下拉。"

msgid "Running Test..."
msgstr "运行测试..."

msgid "Unable to complete test."
msgstr "无法完成测试。"

msgid "Test Results"
msgstr "测验类型/结果："

msgid "identified"
msgstr " OK"

msgid "Session scanned"
msgstr "会议扫描"

msgid "Sessions passed"
msgstr "会议通过"

msgid "Sessions flagged"
msgstr "会议标记"

msgid "Sessions blocked"
msgstr "会议封锁"

msgid "Flagged"
msgstr "标记"

msgid "Application"
msgstr "应用程序"

msgid "Protochain"
msgstr "Protochain"

msgid "Port"
msgstr "端口"

msgid "ProtoChain"
msgstr "ProtoChain"

msgid "Detail"
msgstr "详细"

msgid "Rule"
msgstr "{0}{/0}{1}Rule{/1}"

msgid "Destination Address"
msgstr "目的地的地址"

msgid "Destination Interface"
msgstr "目标接口"

msgid "Source Address"
msgstr "源地址"

msgid "Source Interface"
msgstr "源接口"

msgid "Protocol"
msgstr "<msg name=>议定书</ msg>"

msgid "any"
msgstr "任何"

msgid "Client Hostname"
msgstr "客户端主机名"

msgid "Server Hostname"
msgstr "服务器主机名"

msgid "Client MAC Address"
msgstr "客户端地址"

msgid "Server MAC Address"
msgstr "服务器地址： "

msgid "Client MAC Vendor"
msgstr "客户端的MAC供应商"

msgid "Server MAC Vendor"
msgstr "服务器的MAC供应商"

msgid "Client in Penalty Box"
msgstr "客户端的罚款箱"

msgid "Server in Penalty Box"
msgstr "服务器罚款箱"

msgid "Client has no Quota"
msgstr "客户端没有配额"

msgid "Server has no Quota"
msgstr "服务器有没有配额"

msgid "Client has exceeded Quota"
msgstr "客户已超过配额"

msgid "Server has exceeded Quota"
msgstr "服务器已超出配额"

msgid "Client Quota Attainment"
msgstr "客户端配额素养"

msgid "Server Quota Attainment"
msgstr "服务器配额素养"

msgid "HTTP: Hostname"
msgstr "HTTP：主机名"

msgid "HTTP: Referer"
msgstr "HTTP：引用站点"

msgid "HTTP: URI"
msgstr "HTTP：URI"

msgid "HTTP: URL"
msgstr "HTTP：URI"

msgid "HTTP: Content Type"
msgstr "HTTP：内容类型"

msgid "HTTP: Content Length"
msgstr "HTTP：内容长度>"

msgid "HTTP: Client User Agent"
msgstr "HTTP：客户端用户代理"

msgid "HTTP: Client User OS"
msgstr "HTTP：客户端用户OS"

msgid "Application Control: Application"
msgstr "应用控制：应用程序"

msgid "Application Control: ProtoChain"
msgstr "应用控制：ProtoChain的"

msgid "Application Control: Detail"
msgstr "应用控制：详细信息"

msgid "Application Control: Confidence"
msgstr "应用控制：自信>"

msgid "Application Control: Productivity"
msgstr "应用程序控制：生产力>"

msgid "Application Control: Risk"
msgstr "应用控制：风险>"

msgid "Application Control Lite: Signature"
msgstr "应用控制建兴：签名"

msgid "Application Control Lite: Category"
msgstr "应用控制精简版：分类"

msgid "Application Control Lite: Description"
msgstr "应用控制精简版：说明"

msgid "Web Filter: Category"
msgstr "Web过滤：分类"

msgid "Web Filter: Category Description"
msgstr "Web过滤：类别说明"

msgid "Directory Connector: User in Group"
msgstr "Directory连接器：用户组"

msgid "Traffic Statistics"
msgstr "流量统计"

msgid "Sessions Scanned"
msgstr "会议扫描"

msgid "Sessions Allowed"
msgstr "会议宠物"

msgid "Sessions Flagged"
msgstr "会议标记"

msgid "Sessions Blocked"
msgstr "会话被阻止"

msgid "Application Statistics"
msgstr "应用程序统计"

msgid "Known Applications"
msgstr "已知的应用程式"

msgid "Flagged Applications"
msgstr "标记的应用"

msgid "Blocked Applications"
msgstr "封锁的应用程式"

msgid "Rule Statistics"
msgstr "规则统计"

msgid "Total Rules"
msgstr "总规则"

msgid "Active Rules"
msgstr "主动规则"

msgid "Applications"
msgstr "Applications"

msgid "The list of known Applications."
msgstr "已知应用程序列表。"

msgid "Block"
msgstr "阻止"

msgid "Flag"
msgstr "标志"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Category"
msgstr "类别"

msgid "Productivity"
msgstr "生产率"

msgid "Risk"
msgstr "风险"

msgid "Description (click for full text)"
msgstr "说明（全文）"

msgid "Rules"
msgstr "</rules>"

msgid "Application Control rules are used to control traffic post-classification."
msgstr "应用控制规则，用于控制流量分类后。"

msgid "Enabled"
msgstr "已激活"

msgid "Rule ID"
msgstr "第ID"

msgid "new"
msgstr "新"

msgid "Allow"
msgstr "allow:"

msgid "Perform the following action:"
msgstr "执行下列操作："

msgid "Low (Threshold: 5.0)"
msgstr "低（阈值：5.0）"

msgid "Medium (Threshold: 4.3)"
msgstr "中（阈值：4.3）"

msgid "High (Threshold: 3.5)"
msgstr "高（阈值：3.5）"

msgid "Very High (Threshold: 3.3)"
msgstr "非常高（阈值：3.3）"

msgid "Extreme (Threshold: 3.0)"
msgstr "极限（阈值：3.0）"

msgid "Custom"
msgstr "自定义"

msgid "Strength"
msgstr "强度"

msgid "Strength Value"
msgstr "强度值"

msgid "Strength Value must be a number. Smaller value is higher strength."
msgstr "强度值必须是一个数字。值越小强度越高。"

msgid "Drop Super Spam"
msgstr "删除超级垃圾"

msgid "Super Spam Threshold"
msgstr "的超垃圾邮件阈值"

msgid "Advanced SMTP Configuration"
msgstr "高级电子邮件配置"

msgid "Enable tarpitting"
msgstr "启用SMTP防垃圾陷阱(TarPitting)"

msgid "Enable greylisting"
msgstr "启用灰名单"

msgid "Add email headers"
msgstr "添加邮件标头"

msgid "Close connection on scan failure"
msgstr "关闭连接扫描失败"

msgid "Scan outbound (WAN) SMTP"
msgstr "扫描出站（WAN）SMTP"

msgid "Allow and ignore TLS sessions"
msgstr "允许和忽略TLS会议"

msgid "CPU Load Limit"
msgstr "CPU负载限制"

msgid "Value must be a float."
msgstr "值必须是一个float。"

msgid "Concurrent Scan Limit"
msgstr "并发扫描限制"

msgid "Value must be a integer."
msgstr "值必须是一个整数。"

msgid "Message Size Limit"
msgstr "邮件大小限制"

msgid "Clear Bayes Data"
msgstr "清除贝叶斯数据"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "This will clear all learned bayesian data!"
msgstr "这将清除所有的学习贝叶斯数据！"

msgid "Clearing bayes data..."
msgstr "清除贝叶斯数据..."

msgid "Failure"
msgstr "失败"

msgid "Error: Unable to reset bayes data."
msgstr "错误：无法重置贝叶斯数据。"

msgid "Success"
msgstr "成功"

msgid "Bayes data cleared."
msgstr "贝叶斯数据清除。"

msgid "Spam Blocker last checked for updates"
msgstr "垃圾邮件拦截上次检查更新"

msgid "Spam Blocker was last updated"
msgstr "垃圾邮件拦截最后更新"

msgid "rule"
msgstr "规则"

msgid "prioritized"
msgstr "优先级："

msgid "to"
msgstr "到"

msgid "policy"
msgstr "政策"

msgid "Session prioritized"
msgstr "会议优先"

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Unable to start an app: invalid license"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Settings not found - an internal error has occurred."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Bandwidth Control must be configured before it can be enabled."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "This can be done using the Setup Wizard (in the settings)."
msgstr ""

msgid "Default"
msgstr "默认"

msgid "Very High"
msgstr "非常高"

msgid "High"
msgstr "HIGH"

msgid "Medium"
msgstr "<msg name=>中</msg>"

msgid "Low"
msgstr "= 低"

msgid "Limited"
msgstr "有限"

msgid "Limited More"
msgstr "有限公司更多"

msgid "Limited Severely"
msgstr "有限公司严重"

msgid "Priority"
msgstr "优先"

msgid "Bandwidth Usage"
msgstr "带宽使用情况"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Quota Events"
msgstr "配额事件"

msgid "Reason"
msgstr "原因"

msgid "End of Week"
msgstr "周结束"

msgid "End of Day"
msgstr "第一天会议结束"

msgid "End of Hour"
msgstr "小时结束"

msgid "bytes"
msgstr " {0}bytes{/0}"

msgid "Kilobytes"
msgstr "千字节"

msgid "Megabytes"
msgstr "兆字节"

msgid "Gigabytes"
msgstr "千兆字节"

msgid "Terrabytes"
msgstr "T字节"

msgid "Application Control: Application Category"
msgstr "应用控制：应用类别"

msgid "Application Control: Protochain"
msgstr "应用控制：Protochain的"

msgid "Web Filter: Website is Flagged"
msgstr "Web过滤：网站标记"

msgid "Unknown Priority: {0}"
msgstr "未知的优先级： {0}"

msgid "Bandwidth Control Setup Wizard"
msgstr "带宽控制设置向导"

msgid "Setup Wizard Warning"
msgstr "安装向导警告"

msgid "You have not finished configuring Bandwidth Control. Please run the Setup Wizard again."
msgstr "您还没有完成配置带宽控制。请再次运行安装向导。"

msgid "Bandwidth Control is unconfigured. Use the Wizard to configure Bandwidth Control."
msgstr "带宽控制进行配置。使用向导配置带宽控制。"

msgid "Bandwidth Control is enabled, but QoS is not enabled. Bandwidth Control requires QoS to be enabled."
msgstr "启用带宽控制，但不启用服务质量。需要QoS带宽控制启用。"

msgid "Run Bandwidth Control Setup Wizard"
msgstr "运行带宽控制设置向导“"

msgid "Bandwidth Monitor"
msgstr "带宽监控"

msgid "The Bandwidth Monitor shows current sessions and each session's current bandwidth usage measured on the selected interface."
msgstr "带宽监视器显示选定的接口上测得的电流会和每个会话的当前带宽使用情况。"

msgid "Open Bandwidth Monitor"
msgstr "开放式带宽监控"

msgid "Loading..."
msgstr "载入......."

msgid "Penalty Box"
msgstr "罚款箱"

msgid "View hosts currently in the Penalty Box."
msgstr "查看主机当前在禁区。"

msgid "View Penalty Box"
msgstr "罚款箱"

msgid "Quotas"
msgstr "配额"

msgid "View current Quotas."
msgstr "查看电流配额。"

msgid "View Quotas"
msgstr "查看配额"

msgid "Rules are evaluated in-order on network traffic."
msgstr "评估规则对网络​​流量的顺序。"

msgid "Bandwidth Rules are used to control and enforce bandwidth usage."
msgstr "带宽规则用于控制和强制执行带宽的使用情况。"

msgid "Set Priority"
msgstr "设置优先级"

msgid "Send Client to Penalty Box"
msgstr "发送端，以惩戒盒"

msgid "Apply Penalty Priority"
msgstr "实施处罚优先级"

msgid "Give Client a Quota"
msgstr "给客户配额"

msgid "Action Type"
msgstr "行动键入"

msgid "Penalty Time"
msgstr "惩罚时间"

msgid "Quota Expiration"
msgstr "配额到期"

msgid "Quota Size"
msgstr "配额大小"

msgid "Reloading..."
msgstr "重装..."

msgid "Welcome to the Bandwidth Control Setup Wizard!"
msgstr "带宽控制设置向导“欢迎光临！"

msgid "This wizard will help guide you through your initial setup and configuration of Bandwidth Control."
msgstr "此向导将引导您通过您的初始设置和配置的带宽控制。"

msgid "Bandwidth Control leverages information provided by other applications in the rack."
msgstr "带宽控制利用在机架中的其他应用程序提供的信息。"

msgid "Web Filter (non-Lite) provides web site categorization."
msgstr "Web过滤器（非Lite的）提供网站分类。"

msgid "Application Control provides protocol profiling categorization."
msgstr "应用控制提供了协议分析的分类。"

msgid "Application Control Lite provides protocol profiling categorization."
msgstr "应用控制精简版提供了协议分析的分类。"

msgid "Directory Connector provides username/group information."
msgstr "Directory连接器提供的用户名/组信息。"

msgid "For optimal Bandwidth Control performance install these applications."
msgstr "为了获得最佳的带宽控制性能，安装这些应用程序。"

msgid "WARNING: Completing this setup wizard will overwrite the previous settings with new settings. All previous settings will be lost!"
msgstr "警告：完成此安装向导将覆盖以前的设置新的设置。以前所有的设置都将丢失！"

msgid "Welcome"
msgstr "欢迎使用"

msgid "WAN Bandwidth"
msgstr "广域网带宽"

msgid "Interface Id"
msgstr "界面"

msgid "Download Bandwidth"
msgstr "下载带宽"

msgid "Not set"
msgstr "没有设置"

msgid "Upload Bandwidth"
msgstr "上传带宽"

msgid "Total: {0} kbps ({1} Mbit) download, {2} kbps ({3} Mbit) upload"
msgstr "总计{0} kbps的{1}兆位）下载{2} kbps的{3}兆位）上传"

msgid "{0}Note:{1} When enabling QoS valid Download Bandwidth and Upload Bandwidth limits must be set for all WAN interfaces."
msgstr "{0}注{1}当启用QoS的有效下载带宽和上传带宽限制，必须对所有设置WAN接口。"

msgid "Configure WANs download and upload bandwidths"
msgstr "配置WAN下载和上传带宽"

msgid "It is suggested to set these around 95% to 100% of the actual measured bandwidth available for each WAN."
msgstr "建议设置这些实际测量提供此WAN带宽的95％至100％的周围。"

msgid "WARNING: These settings must be reasonably accurate for Bandwidth Control to operate properly!"
msgstr "警告：这些设置必须合理准确的带宽控制正常运行！"

msgid "Failed"
msgstr "失败"

msgid "Please set valid Download Bandwidth and Upload Bandwidth limits for the interface {0}."
msgstr "请设置有效的下载带宽和上传带宽限制的接口{0}"

msgid "Configuring WAN..."
msgstr "配置WAN ..."

msgid "Configuration"
msgstr "组态"

msgid "Choose a starting configuration"
msgstr "选择配置"

msgid "Several initial default configurations are available for Bandwidth Control. Please select the environment most like yours below."
msgstr "几个初始的默认配置可进行带宽控制。请选择环境最喜欢你的下面。"

msgid "Business"
msgstr "企业"

msgid "This initial configuration provides common settings suitable for most small and medium-sized businesses."
msgstr "此初始配置提供了常用的设置适用于大多数小型和中小型企业。"

msgid "Benefits:"
msgstr "优势："

msgid "optimizes internet responsiveness by prioritizing traffic of interactive services most commonly used in businesses"
msgstr "优化了网络的响应，优先处理最常用的互动服务企业"

msgid "de-prioritizes traffic of greedy non-work-related activities such as peer-to-peer file sharing"
msgstr "贪婪的非工作相关的活动，如对等文件共享的流量优先"

msgid "de-prioritizes non-real-time background traffic, to avoid slowing your internet connection when you need it most"
msgstr "优先非实时背景流量，避免减慢你的互联网连接，当你最需要它的"

msgid "Prioritizes:"
msgstr "优先级："

msgid "interactive traffic and services (Remote Desktop, Email, DNS, SSH)"
msgstr "交互式流量和服务（远程桌面，电子邮件，DNS，SSH）"

msgid "interactive web traffic"
msgstr "互动式的网络流量"

msgid "De-prioritizes:"
msgstr "去优先处理："

msgid "non-real-time background services (e.g. Microsoft&reg; updates, backup services)"
msgstr "非实时的后台服务（如Microsoft®更新，备份服务）"

msgid "any detected Peer-to-Peer traffic"
msgstr "任何检测到的对等流量"

msgid "all web traffic in violation of company policy"
msgstr "所有Web流量中违反公司政策"

msgid "School"
msgstr "学校"

msgid "This initial configuration provides common settings suitable for most School Districts, Elementary through High Schools, or Charter Schools."
msgstr "此初始配置提供了常用的设置适用于大多数学区，小学至高中，或特许学校。"

msgid "optimizes internet responsiveness by prioritizing traffic of interactive services most commonly used in schools"
msgstr "优化了网络的响应优先考虑交通的互动服务中最常用的学校"

msgid "prioritizes school-related traffic, such as traffic to Education sites or Search Engines"
msgstr "优先与学校有关的业务，如教育网站或搜索引擎的流量"

msgid "de-prioritizes traffic of greedy non-school-related activities such as peer-to-peer file sharing"
msgstr "贪婪的非学校有关的活动，如对等文件共享的流量优先"

msgid "web traffic to download sites"
msgstr "网络流量下载网站"

msgid "all web traffic in violation of school policy"
msgstr "所有Web流量中违反学校政策"

msgid "Limits:"
msgstr "限度"

msgid "heavily limits BitTorrent usage"
msgstr "严重限制BitTorrent的使用"

msgid "College/University"
msgstr "{0}大专/大学{/0}{1}              {/1}"

msgid "This initial configuration provides common settings suitable for most Community Colleges, Universities, and associated Campus Networks."
msgstr "此初始配置提供了常用的设置适用于大多数社区学院，大学，以及相关的校园网。"

msgid "de-prioritizes traffic of greedy non-school-related activities, peer-to-peer file sharing, or BitTorrent"
msgstr "贪婪的非学校有关的活动，对等文件共享，以及BitTorrent的流量优先"

msgid "Government"
msgstr "政府部门"

msgid "This initial configuration provides common settings suitable for most governmental organizations."
msgstr "此初始配置提供了常用的设置适用于大多数政府组织。"

msgid "optimizes internet responsiveness by prioritizing traffic of interactive services most commonly used in government"
msgstr "优化网络的互动服务中最常用的政府通过优先响应"

msgid "de-prioritizes traffic of greedy non-work-related activities, such as peer-to-peer file sharing"
msgstr "贪婪的非工作相关的活动，如对等文件共享的流量优先"

msgid "all web traffic in violation of organization's policy"
msgstr "所有Web流量中违反组织政策"

msgid "Non-Profit"
msgstr "非营利"

msgid "This initial configuration provides common settings suitable for most charitable and not-for-profit organizations."
msgstr "此初始配置提供了常用的设置适用于大多数慈善和不以营利为目的的组织。"

msgid "saves money by controlling bandwidth"
msgstr "通过控制带宽节省钱"

msgid "all web traffic in violation of the organization's policy"
msgstr "所有Web流量中违反了该组织的政策"

msgid "Hotel"
msgstr "酒店"

msgid "This initial configuration provides common settings suitable for most Hotel and Motels."
msgstr "此初始配置提供了常用的设置适用于大多数酒店和汽车旅馆。"

msgid "optimizes internet responsiveness by prioritizing traffic of interactive services most commonly used by guests"
msgstr "优化了网络的响应优先的交通交互式服务的最常用的客人"

msgid "web traffic to business-related sites (Search Engines, Finance, Business/Services, etc)"
msgstr "Web流量业务相关的网站（搜索引擎，财务，商业/服务等）"

msgid "de-prioritizes traffic of peer-to-peer file sharing"
msgstr "的对等文件共享的流量优先"

msgid "de-prioritizes non-real-time background traffic, to avoid slowing your internet connection when it is needed most"
msgstr "去非实时背景流量优先，以避免您的Internet连接速度降低时，最需要的"

msgid "Home"
msgstr "首页"

msgid "This initial configuration provides common settings suitable for most home users and households."
msgstr "此初始配置提供了常用的设置适用于大多数家庭用户和家庭。"

msgid "optimizes internet responsiveness by prioritizing traffic of interactive services most commonly used in households"
msgstr "优化的互动服​​务中最常用的家庭进行优先级划分交通网络的响应"

msgid "prioritizes internet radio and video so that these services run flawlessly while downloads are running"
msgstr "网络广播和视频的优先级，使这些服务运行的下载都是完美的，而运行"

msgid "internet radio (e.g. Pandora&reg;,  Last.fm<small><sup>TM</sup></small>)"
msgstr "互联网电台（例如：潘多拉®，Last.fm <small> <SUP> TM </ SUP> </小>）"

msgid "internet video (e.g. YouTube&reg;, Hulu<small><sup>TM</sup></small>, NetFlix&reg;)"
msgstr "网络视频（如YouTube®，葫芦<small> <SUP> TM </ SUP> </小>的Netflix®）"

msgid "all web traffic in violation of the household policy"
msgstr "所有Web流量中的家庭政策违反"

msgid "Metered Internet"
msgstr "咪表泊车位互联网"

msgid "This initial configuration provides common settings suitable for organizations that pay variable rates for bandwidth."
msgstr "此初始配置提供了常用的设置适合​​的组织，支付浮动利率的带宽。"

msgid "For organizations that have to pay bandwidth rates proportional to bandwidth usage or have significant overage fees, this configuration maximizes bandwidth available to important interactive services, while minimizing bandwidth use for other less important or background tasks."
msgstr "组织必须支付带宽的带宽使用比例，或有显着的超龄费，这样的配置最大限度地提高可用带宽，重要的互动服务，同时尽量减少带宽使用其他不太重要或后台任务。"

msgid "optimizes internet responsiveness by prioritizing traffic of interactive services most commonly used in organizations"
msgstr "优化了网络的响应优先的交通互动服务中最常用的组织"

msgid "de-prioritizes traffic of non-work-related activities, such as gaming, peer-to-peer file sharing, or online videos"
msgstr "优先级流量的非工作相关的活动，如游戏，对等文件共享，在线视频"

msgid "saves money"
msgstr "节省金钱"

msgid "all web traffic to Download Sites"
msgstr "所有的网络流量下载网站"

msgid "This is a basic configuration with no rules set by default."
msgstr "默认情况下，没有规则，这是一个基本的配置。"

msgid "This is a good option for users who wish to build their own rules configuration from scratch."
msgstr "这是一个很好的选择，为用户谁想要从头开始建立自己的规则配置。"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "You must select a starting configuration."
msgstr "您必须选择一个启动配置。"

msgid "Configuring Settings..."
msgstr "配置设置..."

msgid "Configure Quotas"
msgstr "配置配额"

msgid "Quotas for bandwidth can be set for certain hosts. This allows some hosts to be allocated high bandwidth, as long as it is remains within a certain usage quota; however, their bandwidth will be slowed if their usage is excessive."
msgstr "可以设置特定的主机的带宽配额。这使得一些主机分配的高带宽，只要它是保持在一定的使用配额，但是，它们的带宽将被减慢，如果它们的用法是过度。"

msgid "Disable Quotas (default)"
msgstr "禁用配额（默认）"

msgid "Enable Quotas"
msgstr "启用配额"

msgid "Quota Exceeded Priority"
msgstr "超出配额优先级"

msgid "Configuring Quotas..."
msgstr "配置配额..."

msgid "Finish"
msgstr "表面"

msgid "Congratulations!"
msgstr "恭喜！"

msgid "Bandwidth Control is now configured and enabled."
msgstr "带宽控制配置和启用。"

msgid "Cache hits"
msgstr "高速缓存命中率"

msgid "Cache misses"
msgstr "高速缓存未命中"

msgid "User Bypass"
msgstr "用户绕道"

msgid "System Bypass"
msgstr "系统旁路"

msgid "cached"
msgstr "缓存"

msgid "pages"
msgstr "网页"

msgid "Bypassed"
msgstr "旁路"

msgid "Size"
msgstr "size,"

msgid "Web Cache Events"
msgstr "Web缓存事件"

msgid "Hit Bytes"
msgstr "命中字节"

msgid "Miss Bytes"
msgstr "小姐字节"

msgid "Cache Hit Count"
msgstr "高速缓存命中次数"

msgid "Cache Miss Count"
msgstr "高速缓存未命中数"

msgid "Cache Hit Bytes"
msgstr "高速缓存命中字节"

msgid "Cache Miss Bytes"
msgstr "高速缓存未命中字节"

msgid "User Bypass Count"
msgstr "用户旁路计数"

msgid "System Bypass Count"
msgstr "系统旁路的数"

msgid "Clear Cache"
msgstr "清除缓存"

msgid "Caution"
msgstr "注意"

msgid "This will cause active web sessions to be dropped and may disrupt web traffic for several seconds."
msgstr "这会导致活跃的网络会话中断，可能会破坏几秒钟的网络流量。"

msgid "I understand the risks."
msgstr "我理解其中的风险。"

msgid "I understand the risks"
msgstr "我理解其中的风险。"

msgid "Clearing Cache..."
msgstr "清除缓存..."

msgid "Cache Bypass"
msgstr "高速缓存旁路"

msgid "The Web Cache Bypass List contains host or domain names that should never be cached."
msgstr "Web缓存绕过列表中包含的主机名或域名，不应该被缓存。"

msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

msgid "[enter hostname]"
msgstr "[没用户名]"

msgid "successfully backed up"
msgstr "备份成功"

msgid "failed to back up"
msgstr "未能备份"

msgid "Successfully uploaded."
msgstr "上传成功！"

msgid "Backup Events"
msgstr "备份事件"

msgid "Backup Now"
msgstr "现在备份"

msgid "Force an immediate backup now."
msgstr "现在强制立即备份。"

msgid "Backup now"
msgstr "现在备份"

msgid "Backing up... This may take a few minutes."
msgstr "备份...这可能需要几分钟的时间。"

msgid "Pages scanned"
msgstr "已扫描页面"

msgid "Pages blocked"
msgstr "已阻止页面"

msgid "Pages passed"
msgstr "已通过页面"

msgid "Unblocked"
msgstr "已取消阻止"

#, java-format
#: Status: UNVERIFIED
msgid "Host name is an IP address ({0})"
msgstr ""

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "Feature is not installed."
msgstr "功能尚未安装。"

msgid "This request has expired."
msgstr "该请求已过期。"

#, java-format
msgid "{0} | {1} Warning"
msgstr "{0} | {1} 警告"

#, java-format
#: Status: UNVERIFIED
msgid "{0}This web page is blocked{1} because it violates network policy."
msgstr ""

msgid "Policy"
msgstr "政策"

msgid "Hosts"
msgstr "主机"

msgid "All Events"
msgstr "所有活动"

msgid "Site"
msgstr "站点"

msgid "Site cannot contain URL protocol."
msgstr "网站不能含有URL协议。"

msgid "Site cannot contain port."
msgstr "网站不能包含端口。"

msgid "Invalid URL specified"
msgstr "指定了无效的 \"URL\""

msgid "Categories"
msgstr "分类"

msgid "Flag as Violation"
msgstr "举报为违规"

msgid "Block or flag access to sites associated with the specified category."
msgstr "阻止或标志使用与指定类别相关联的网站。"

msgid "Sites"
msgstr "站点"

msgid "[enter site]"
msgstr "[进入网站]"

msgid "Block Sites"
msgstr "屏蔽网站"

msgid "Blocked Sites"
msgstr "阻止的站点"

msgid "Block or flag access to the specified site."
msgstr "阻止或标志访问指定的网站。"

msgid "File Type"
msgstr "文件类型"

msgid "MIME Types"
msgstr "MIME类型"

msgid "MIME Type"
msgstr "MIME类型"

msgid "Pass Sites"
msgstr "通网站"

msgid "Allow access to the specified site regardless of matching block policies."
msgstr "允许访问指定的网站，无论匹配块的政策。"

msgid "Client IP addresses"
msgstr "客户端IP地址"

msgid "IP address/range"
msgstr "IP地址/范围"

msgid "[enter IP address/range]"
msgstr "[请输入IP地址/范围]"

msgid "Pass Clients"
msgstr "通过客户端"

msgid "Allow access for client networks regardless of matching block policies."
msgstr "允许访问的客户端网络不管匹配块的政策。"

msgid "Advanced"
msgstr "先进"

msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

msgid "Block pages from IP only hosts"
msgstr "阻止从只有IP的主机来的页面"

msgid "Restrict Google applications"
msgstr "限制谷歌应用程序"

msgid "NOTE:"
msgstr "注意："

msgid "must be installed and running with the Inspect Google Traffic configured to Inspect."
msgstr "必须安装并配置为检查检查谷歌的交通运行。"

msgid "Allowed Domain(s)"
msgstr "允许上传域"

msgid "Specify the comma separated list of domains allowed to access non-search Google applications"
msgstr "指定域的允许访问非搜索谷歌应用程序的逗号分隔的列表"

msgid "Domain cannot contain URL protocol."
msgstr "域名不能包含URL协议。"

msgid "Domain cannot contain port."
msgstr "域名不能包含端口。"

msgid "Invalid domain specified"
msgstr "指定了无效的 \"URL\""

msgid "Unblock"
msgstr "已取消阻止"

msgid "Temporary"
msgstr "临时的"

msgid "Permanent and Global"
msgstr "永久和全局的"

msgid "Sessions scanned"
msgstr "已扫描会话"

msgid "Sessions logged"
msgstr "已记录会话"

msgid "Classtypes"
msgstr "类类别"

msgid "Sid"
msgstr "希德"

msgid "Classtype"
msgstr "CLASSTYPE"

msgid "Msg"
msgstr "消息"

msgid "Gid"
msgstr "GID"

msgid "Cid"
msgstr "熙"

msgid "Attempted Administrator Privilege Gain"
msgstr "尝试管理员权限增益"

msgid "Attempted User Privilege Gain"
msgstr "尝试用户权限增益"

msgid "Inappropriate Content was Detected"
msgstr "不适当的内容中检测"

msgid "Potential Corporate Privacy Violation"
msgstr "潜在的企业隐私侵权"

msgid "Executable code was detected"
msgstr "检测可执行代码"

msgid "Successful Administrator Privilege Gain"
msgstr "成功的管理员权限增益"

msgid "Successful User Privilege Gain"
msgstr "成功的用户权限增益"

msgid "A Network Trojan was detected"
msgstr "网络木马检测"

msgid "Unsuccessful User Privilege Gain"
msgstr "不成功的用户权限增益"

msgid "Web Application Attack"
msgstr "Web应用程序攻击"

msgid "Attempted Denial of Service"
msgstr "试图拒绝服务"

msgid "Attempted Information Leak"
msgstr "尝试信息泄漏"

msgid "Potentially Bad Traffic"
msgstr "潜在的交通不畅"

msgid "Attempt to login by a default username and password"
msgstr "试图通过一个默认的用户名和密码登录"

msgid "Detection of a Denial of Service Attack"
msgstr "检测拒绝服务攻击"

msgid "Misc Attack"
msgstr "其它攻击"

msgid "Detection of a non-standard protocol or event"
msgstr "检测非标准协议或事件的"

msgid "Decode of an RPC Query"
msgstr "一个RPC查询的解码"

msgid "Denial of Service"
msgstr "拒绝服务"

msgid "Large Scale Information Leak"
msgstr "大型信息泄漏"

msgid "Information Leak"
msgstr "信息泄漏"

msgid "A suspicious filename was detected"
msgstr "检测到的可疑文件名"

msgid "An attempted login using a suspicious username was detected"
msgstr "检测使用可疑的用户名企图登录"

msgid "A system call was detected"
msgstr "检测到系统调用"

msgid "A client was using an unusual port"
msgstr "客户端使用一个不寻常的端口"

msgid "Access to a potentially vulnerable web application"
msgstr "获得潜在漏洞的Web应用程序"

msgid "Generic ICMP event"
msgstr "通用ICMP事件"

msgid "Misc activity"
msgstr "杂项活动"

msgid "Detection of a Network Scan"
msgstr "检测网络扫描的"

msgid "Not Suspicious Traffic"
msgstr "没有可疑的流量"

msgid "Generic Protocol Command Decode"
msgstr "通用协议命令解码"

msgid "A suspicious string was detected"
msgstr "检测到可疑字符串"

msgid "Unknown Traffic"
msgstr "未知流量"

msgid "A TCP connection was detected"
msgstr "检测到的TCP连接"

msgid "This category contains rules that look for, and control, the traffic of certain applications that generate network activity. This category will be used to control various aspects of how an application behaves."
msgstr "此类别包含的规则，寻找和控制，产生网络活动某些应用的流量。这一类将被用于控制应用程序如何行为的各个方面。"

msgid "This category contains URI, USER-AGENT, DNS, and IP address rules that have been determined to be indicators of malicious activity. These rules are based on activity from the Talos virus sandboxes, public list of malicious URLs, and other data sources."
msgstr "此类别包含已被确定为恶意活动的指标URI，用户代理，DNS和IP地址的规则。这些规则是基于从塔洛斯病毒沙箱，恶意网址公共列表中，和其他数据源的活动。"

msgid "This category contains detection for vulnerabilities present in the Chrome browser. (This is separate from the browser-webkit category, as Chrome has enough vulnerabilities to be broken out into it's own, and while it uses the Webkit rendering engine, there's a lot of other features to Chrome.)"
msgstr ""
"这个类别包含检测存在于Chrome浏览器中的安全漏洞。 （这是独立于浏览器的WebKit的类别，如Chrome浏览器有足够的安全漏洞被分解成它自己的，虽然"
"它使用了WebKit渲染引擎，还有很多其他的功能，Chrome浏览器。）"


msgid "This category contains detection for vulnerabilities present in the Firefox browser, or products that have the Gecko engine. (Thunderbird email client, etc)"
msgstr "这个类别包含检测有Gecko引擎目前在Firefox浏览器中的漏洞，或产品。 （雷鸟电子邮件客户端等）"

msgid "This category contains detection for vulnerabilities present in the Internet Explorer browser (Trident or Tasman engines)"
msgstr "这个类别包含检测存在于Internet Explorer浏览器的漏洞（三叉戟或塔斯曼发动机）"

msgid "This category contains detection of vulnerabilities present in the Webkit browser engine (aside from Chrome) this includes Apple's Safari, RIM's mobile browser, Nokia, KDE, Webkit itself, and Palm."
msgstr ""
"这个类别包含检测漏洞存在于WebKit浏览器引擎（除了镀铬），这包括苹果公司的Safari浏览器，RIM的手机浏览器，诺基亚，KDE，Webkit的本身，"
"和Palm的。"


msgid "This category contains detection for vulnerabilities in other browsers not listed above."
msgstr "这个类别包含检测在其他上面未列出的浏览器的漏洞。"

msgid "This category contains detection for vulnerabilities in browsers that deal with plugins to the browser. (Example: Active-x)"
msgstr "这个类别包含检测在浏览器处理插件的浏览器漏洞。 （实施例：有源-x）的"

msgid "This category containt any rule that utilizes the replace functionality inside of Snort."
msgstr "此类别containt，利用Snort的内部的替代功能的任何规则。"

msgid "When a rule has been deprecated or replaced it is moved to this categories. Rules are never totally removed from the ruleset, they are moved here."
msgstr "当规则已过时或更换其移动到这个类别。规则永远不会完全从规则集中移除，他们搬到这里。"

msgid "This is an older category which will be deprecated soon. This category looks for exploits against software in a generic form."
msgstr "这是一个较旧的类别，它很快就会过时。这个类别会在一个通用的形式对软件漏洞。"

msgid "This category contains rules that are specifically tailored to detect exploit kit activity. This does not include post-compromise rules (as those would be in indicator-compromise). Files that are dropped as result of visiting an exploit kit would be in their respective file category."
msgstr ""
"这个类别包含了专门针对检测试剂盒开发活动规则。这还不包括后期的妥协规则（因为这些将成为指标妥协）。正在下降，因为访问一个攻击工具包的结果文件将在各自的文件"
"类别。"


msgid "This category contains rules for vulnerabilities that are found or are delivered through executable files, regardless of platform."
msgstr "这个类别包含被发现，或通过可执行文件交付，无论平台，该漏洞的规则。"

msgid "This category contains rules for vulnerabilities that are found or are delivered through flash files. Either compressed or uncompressed, regardless of delivery method platform being attacked."
msgstr "这个类别包含被发现，或通过flash文件交付该漏洞的规则。无论是压缩或解压缩，无论交付方式平台被攻击。"

msgid "This category contains rules for vulnerabilities that are found inside of images files. Regardless of delivery method, software being attacked, or type of image. (Examples include: jpg, png, gif, bmp, etc)"
msgstr "这个类别包含找到的图像文件内的漏洞的规则。不管交付方法，软件攻击，或图像的类型。 （例子包括：JPG，PNG，GIF，BMP等）"

msgid "This category is to identify files through file extension, the content in the file (file magic), or header found in the traffic. This information is usually used to then set a flowbit to be used in a different rule."
msgstr "这一类是通过文件的扩展名，在文件（文件魔法）的内容，或头在网络通信中发现识别文件。此信息通常用来然后设置在一个不同的规则中使用的flowbit。"

msgid "This category contains rules for vulnerabilities present inside of multimedia files (mp3, movies, wmv)"
msgstr "这个类别包含多媒体文件的漏洞存在内部规则（MP3，电影，WMV）"

msgid "This category contains rules for vulnerabilities present inside of files belonging to the Microsoft Office suite of software. (Excel, PowerPoint, Word, Visio, Access, Outlook, etc)"
msgstr "这个类别包含本属于微软Office系列软件的文件里面的漏洞规则。 （Excel和PowerPoint，Word中，Visio中，访问时，Outlook等）"

msgid "This category contains rules for vulnerabilities found inside of PDF files. Regardless of method of creation, delivery method, or which piece of software the PDF affects (for example, both Adobe Reader and FoxIt Reader)"
msgstr "这个类别包含了PDF文件里面发现的漏洞的规则。无论创作方法，给药方法，或者软件这块的PDF影响（例如，Adobe Reader和福昕阅读器两者）"

msgid "This category contains rules for vulnerabilities present inside a file, that doesn't fit into the other categories above."
msgstr "这个类别包含当前的文件，不属于其他类别的上述内部漏洞的规则。"

msgid "This category contains rules that are clearly to be used only for the detection of a positively compromised system, false positives may occur."
msgstr "这个类别包含的显然只能用于肯定受损系统的检测规则，可能会出现假阳性。"

msgid "This category contains rules that are clearly used only for the detection of obfuscated content. Like encoded JavaScript rules."
msgstr "此类别包含有明确仅用于对混淆内容的检测规则。像JavaScript的编码规则。"

msgid "This category contains rules that are simply looking for simple identification markers of shellcode in traffic. This replaces the old shellcode.rules."
msgstr "此类别包含的规则，只是在寻找的shellcode在交通简单的识别标志。这取代了旧的shellcode.rules。"

msgid "This category contains rules for the detection of traffic destined to known listening backdoor command channels. If a piece of malicious soft are opens a port and waits for incoming commands for its control functions, this type of detection will be here. A simple example would be the detection for BackOrifice as it listens on a specific port and then executes the commands sent."
msgstr ""
"这个类别包含流量检测注定已知听后门命令通道规则。如果一块恶意软是打开一个端口，然后等待它的控制功能的命令，这种类型的检测将在这里。一个简单的例子是检测Ba"
"ckOrifice，因为它侦听特定端口上，然后执行发送命令。"


msgid "This category contains known malicious command and control activity for identified botnet traffic. This includes call home, downloading of dropped files, and ex-filtration of data. Actual commands issued from Master to Zombie type stuff will also be here."
msgstr "这个类别包含识别僵尸网络流量的已知恶意的指挥和控制活动。这包括打电话回家，丢弃的文件的下载，和前过滤数据。从主发出僵尸类型的东西实际的命令也将在这里。"

msgid "This category contains rules that deal with tools that can be considered malicious in nature. For example, LOIC."
msgstr "这个类别包含了处理，可以被视为恶意的工具规则。例如，LOIC。"

msgid "This category contains rules that are malware related, but don't fit into one of the other malware categories."
msgstr "这个类别包含的恶意软件相关的，但不适合的其他恶意软件类别之一规则。"

msgid "This category contains rules that are looking for vulnerabilities in Linux based OSes. Not for browsers or any other software on it, but simply against the OS itself."
msgstr "这个类别包含了正在寻找的基于Linux的操作系统安全漏洞的规则。不适用于浏览器或任何其他软件，而只是对操作系统本身。"

msgid "This category contains rules that are looking for vulnerabilities in Solaris based OSes. Not for any browsers or any other software on top of the OS."
msgstr "此类别包含正在寻找基于Solaris的操作系统安全漏洞的规则。不为任何浏览器或在操作系统之上的任何其它软件。"

msgid "This category contains rules that are looking for vulnerabilities in Windows based OSes. Not for any browsers or any other software on top of the OS."
msgstr "此类别包含正在寻找在基于Windows的操作系统安全漏洞的规则。不为任何浏览器或在操作系统之上的任何其它软件。"

msgid "This category contains rules that are looking for vulnerabilities in an OS that is not listed above."
msgstr "该类别包含在寻找漏洞在没有上述操作系统的规则。"

msgid "This category contains rules that detect potential violations of policy for multimedia. Examples like the detection of the use of iTunes on the network. This is not for vulnerabilities found within multimedia files, as that would be in file-multimedia."
msgstr "这个类别包含了发现潜在违规多媒体的政策规则。像在网络上使用的iTunes的检测的例子。这不是在多媒体文件中发现的漏洞，因为这将是在文件的多媒体。"

msgid "This category contains rules for the detection potential violations of policy on corporate networks for the use of social media. (p2p, chat, etc)"
msgstr "这个类别包含了检测潜在违规在企业网络的使用社会化媒体的政策规则。 （P2P，聊天等）"

msgid "This category is for rules that may violate the end-users corporate policy bud do not fall into any of the other policy categories first."
msgstr "这一类是可能违反了最终用户的企业方针芽规则不属于任何其他策略类别第一。"

msgid "This category is for rules that may indicate the presence of spam on the network."
msgstr "该类别用于规则可能表明垃圾邮件的网络上的存在。"

msgid "This category is for rules that may indicate the presence of the finger protocol or vulnerabilities in the finger protocol on the network."
msgstr "该类别用于规则可指示在网络上的手指协议finger协议或漏洞的存在。"

msgid "This category is for rules that may indicate the presence of the ftp protocol or vulnerabilities in the ftp protocol on the network."
msgstr "该类别用于规则可指示在网络上的ftp协议ftp协议或漏洞的存在。"

msgid "This category is for rules that may indicate the presence of icmp traffic or vulnerabilities in icmp on the network."
msgstr "该类别用于规则可指示ICMP通信或漏洞在ICMP网络上的存在。"

msgid "This category is for rules that may indicate the presence of the imap protocol or vulnerabilities in the imap protocol on the network."
msgstr "该类别用于规则可指示在网络上的IMAP协议IMAP协议或漏洞的存在。"

msgid "This category is for rules that may indicate the presence of the pop protocol or vulnerabilities in the pop protocol on the network."
msgstr "该类别用于规则可指示在网络上的流行协议弹出协议或漏洞的存在。"

msgid "This category is for rules that may indicate the presence of the rservices protocol or vulnerabilities in the rservices protocols on the network."
msgstr "该类别用于规则可以指示rservices协议或漏洞的在网络上的rservices协议的存在。"

msgid "This category is for rules that may indicate the presence of voip services or vulnerabilities in the voip protocol on the network."
msgstr "该类别用于规则可指示VoIP服务或漏洞在网络上的VoIP协议的存在。"

msgid "This category deals with pua or Potentially Unwanted Applications that deal with adware or spyware."
msgstr "此类别涉及与处理与广告软件或间谍软件PUA或潜在有害程序。"

msgid "This category deals with pua or Potentially Unwanted Applications that deal with p2p."
msgstr "此类别涉及与处理与P2P PUA或潜在有害程序。"

msgid "This category deals with pua or Potentially Unwanted Applications that deal with toolbars installed on the client system. (Google Toolbar, Yahoo Toolbar, Hotbar, etc)"
msgstr "这一类涉及PUA或处理安装在客户端系统上的工具栏潜在有害程序。 （谷歌工具栏，雅虎工具栏，快捷栏等）"

msgid "This category deals with pua or Potentially Unwanted Applications that don't fit into one of the categories shown above."
msgstr "这一类涉及PUA或潜在有害程序，不适合入上图所示的类别之一。"

msgid "This category deals with vulnerabilities in or attacks against the Apache Web Server."
msgstr "这一类涉及对Apache网络服务器的漏洞或攻击。"

msgid "This category deals with vulnerabilities in or attacks against the Microsoft IIS Web server."
msgstr "这一类涉及对微软的IIS Web服务器的漏洞或攻击。"

msgid "This category deals with vulnerabilities in or attacks against the Microsoft SQL Server."
msgstr "这一类涉及对Microsoft SQL Server的漏洞或攻击。"

msgid "This category deals with vulnerabilities in or attacks against Oracle's MySQL server."
msgstr "这一类涉及对Oracle的MySQL服务器漏洞和攻击。"

msgid "This category deals with vulnerabilities in or attacks against Oracle's Oracle DB Server."
msgstr "这一类涉及对甲骨文公司的Oracle数据库服务器漏洞和攻击。"

msgid "This category deals with vulnerabilities in or attacks against Web based applications on servers."
msgstr "这一类涉及对服务器上的基于Web应用程序漏洞或攻击。"

msgid "This category contains rules that detect vulnerabilities in mail servers. (Exchange, Courier). These are separate from the protocol categories, as those deal with the traffic going to the mail servers itself."
msgstr "此类别包含了检测邮件服务器的漏洞，规则。 （交易所速递）。这些独立于协议类别中，与处理的流量去邮件服务器本身。"

msgid "This category contains rules that detect vulnerabilities in or attacks against servers that are not detailed in the above list."
msgstr "这个类别包含了检测漏洞或攻击未在上述清单详细的服务器规则。"

msgid "Total Signatures Available"
msgstr "总计签名可用"

msgid "Total Signatures Logging"
msgstr "总计签名记录"

msgid "Total Signatures Blocking"
msgstr "总计签名阻止"

msgid "Setup Wizard"
msgstr "设置向导"

msgid "Run Intrusion Detection/Prevention Setup Wizard"
msgstr "运行入侵检测/防御设置向导"

msgid "{0} continues to maintain the default signature settings through automatic updates. You are free to modify and add signatures, however it is not required."
msgstr "{0}继续保持通过自动更新默认的签名设置。你可以自由修改和添加签名，但它不是必需的。"

msgid "Updates"
msgstr "更新"

msgid "Last check for updates"
msgstr "最后检查更新"

msgid "Never"
msgstr "从来没有"

msgid "Last update"
msgstr "最后更新"

msgid "{0} logging or blocking"
msgstr "{0}记录或拦截"

msgid "{0} matching rules(s) found"
msgstr "{0}找到匹配规则（S）"

msgid "{0} available rules"
msgstr "{0}可用的规则"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Log"
msgstr "日志"

msgid "Sid:"
msgstr "SID："

msgid "Gid:"
msgstr "GID："

msgid "Reference"
msgstr "参考"

msgid "[enter class]"
msgstr "[进入类]"

msgid "Invalid Classtype"
msgstr "无效CLASSTYPE"

msgid "[enter category]"
msgstr "【无分类】"

msgid "[enter name]"
msgstr "[没用户名]"

msgid "Msg contains invalid characters."
msgstr "味精中含有无效字符。"

msgid "[enter sid]"
msgstr "[进入SID]"

msgid "Sid must be numeric"
msgstr "希德必须是数字"

msgid "Sid already in use."
msgstr "希德已在使用。"

msgid "[enter rule]"
msgstr "[进入规则]"

msgid "Rule formatted wrong."
msgstr "规则误格式化。"

msgid "Variables"
msgstr "变量"

msgid "Definition"
msgstr "定义"

msgid "[enter definition]"
msgstr "【无描述】"

msgid "[enter description]"
msgstr "没有描述"

msgid "Validating..."
msgstr "验证..."

msgid "Cannot Delete Variable"
msgstr "无法删除变量"

msgid "Variable is used by one or more rules."
msgstr "变量用于由一个或多个规则。"

msgid "Variable name already in use."
msgstr "变量名已在使用。"

msgid "Intrusion Prevention Setup Wizard"
msgstr "入侵防护设置向导"

msgid "You have not finished configuring Intrusion Prevention. Please run the Setup Wizard again."
msgstr "您还没有完成配置入侵防护。请重新运行安装向导。"

msgid "Intrusion Prevention Warning"
msgstr "入侵防御警告"

msgid "Settings have been changed by rule updater.  Current changes must be discarded."
msgstr "设置已经被更新的规则改变。目前的变化必须丢弃。"

msgid "Saving and creating settings (this may take a few minutes)..."
msgstr "保存和创建的设置（这可能需要几分钟）..."

msgid "Unable to save settings"
msgstr "无法保存设置。"

msgid "Welcome to the Intrusion Prevention Setup Wizard!"
msgstr "欢迎来到入侵防护设置向导！"

msgid "Intrusion Prevention operates using rules to identify possible threats.  An enabled ruled performs an action, either logging or blocking traffic.  Not all rules are necessary for a given network environment and enabling all of them may negatively impact your network."
msgstr ""
"入侵防御操作使用规则来识别可能存在的威胁。启用的裁定执行一个动作，或者记录或阻塞交通。并非所有的规则是必要针对特定​​的网络环境，使所有的人都可以在网络产"
"生负面影响。"


msgid "This wizard is designed to help you correctly configure the appropriate amount of rules for your network by selecting rule identifiers: classtypes and categories.  The more that you select, the more rules will be enabled.  Again, too many enabled rules may negatively impact your network."
msgstr "该向导旨在帮助您正确选择规则标识符配置的规则，为您的网络适量：类类别和类别。您选择的越多，规则将被启用。此外，过多的启用规则可能会产生负面的网络的影响。"

msgid "It is highly suggested that you use Recommended values."
msgstr "强烈建议您使用推荐值。"

msgid "Determining recommended settings..."
msgstr "确定推荐设置..."

msgid "Setup Wizard Error"
msgstr "安装向导错误"

msgid "Unable to obtain default settings.  Please run the Setup Wizard again."
msgstr "无法获得默认设置。请重新运行安装向导。"

msgid "Classtypes are a generalized  grouping for rules, such as attempts to gain user access."
msgstr "类类别是规则，如尝试获取用户访问一个广义分组。"

msgid "Recommended (default)"
msgstr "推荐（默认）"

msgid "Recommended classtype Settings"
msgstr "推荐CLASSTYPE设置"

msgid "None.  Classtypes within selected categories will be used."
msgstr "无。选择的类别内类类别将被使用。"

msgid "Categories are a different rule grouping that can span multiple classtypes, such as VOIP access."
msgstr "分类是可以跨越多个类类别，如VOIP接入不同的规则分组。"

msgid "Select by name"
msgstr "按名称选择"

msgid "None.  Categories within selected classtypes will be used."
msgstr "无。选定类类别内的类别将被使用。"

msgid "Intrusion Prevention is now configured and enabled."
msgstr "入侵防御已配置并启用。"

#, java-format
msgid "Sessions on {0}"
msgstr "会议上{0}"

msgid "Unknown"
msgstr "不出名"

msgid "Active Sessions"
msgstr "运行中的会话"

msgid "data"
msgstr "日期"

msgid "{0} interface"
msgstr "{0}接口"

msgid "Currently, WAN Balancer is attempting to share traffic over the existing WAN interfaces with the ratio displayed below. To change this ratio click on Traffic Allocation."
msgstr "目前，WAN均衡试图与下面显示的比例，在现有的广域网接口共享流量。要改变这个比例，请单击\\“流量分配。\\”"

msgid "Current Traffic Allocation"
msgstr "当前的流量分配"

msgid "Configure additional WAN interfaces"
msgstr "配置额外的WAN接口"

msgid "Interface Weights"
msgstr "接口权重"

msgid "Weight"
msgstr "重量"

msgid "Resulting Traffic Allocation"
msgstr "产生的流量分配"

msgid "Traffic Allocation"
msgstr "流量分配"

msgid "Traffic allocation across WAN interfaces is controlled by assigning a relative weight (1-100) to each interface. After entering the weight of each interface the resulting allocation is displayed.<br/>If all WAN interfaces have the same bandwidth it is best to assign the same weight to all WAN interfaces. If the WAN interfaces vary in bandwidth enter numbers that correlate the relative available bandwidth.  For example: 15 for a 1.5Mbit/sec T1, 60 for a 6 mbit link, and 100 for a 10mbit link."
msgstr ""
"在广域网接口的流量分配控制为每个接口分配相对权重（1-100）。后进入每个接口的重量分配。<BR/>如果所有WAN接口具有相同的带宽，最好是相同的权重分配"
"到所有广域网接口。如果不同的带宽的广域网接口输入相关的数字，相对可用的带宽。例如：15的60 1.5Mbit/sec "
"T1，为6兆链接，100为10兆链接。"


msgid "Balance"
msgstr "资产负债"

msgid "Route Rules"
msgstr "路由规则"

msgid "Rule Id"
msgstr "规则ID"

msgid "Destination WAN"
msgstr "目的地WAN"

msgid "Enable Route Rule"
msgstr "启用路由规则"

msgid "If all of the following conditions are met:"
msgstr "如果以下所有条件均满足："

msgid "Perform the following action(s):"
msgstr "执行下列操作（S）："

msgid "Route Rules are used to assign specific sessions to a specific WAN interface. Rules are evaluated in order and the WAN interface of the first matching rule is used to route the matching session. If there is no matching rule or the rule is set to <i>Balance</i> the session will be routed according to the <i>Traffic Allocation</i> settings."
msgstr ""
"是用来指定特定的流量路由到特定的WAN接口。规则进行评估，以第一个匹配的规则的广域网接口匹配的交通路线。如果没有匹配的规则或规则设置为<i>余额</ "
"I>交通将像正常的平衡，根据的<i>的流量分配</ I>的设置。"


#, javascript-format
msgid "{0}% of Internet traffic."
msgstr "{0}的 ​​互联网流量。"

msgid "Sessions By Policy"
msgstr "按政策会议"

msgid "Traffic By Policy"
msgstr "交通政策"

msgid "Time of Day"
msgstr "当前时间"

msgid "Day of Week"
msgstr "星期几"

msgid "> No Rack"
msgstr ">无机架"

msgid "none"
msgstr "无"

msgid "Policies"
msgstr "方针"

msgid "Racks"
msgstr "架"

msgid "New Rack"
msgstr "新的机架"

msgid "Id"
msgstr "ID"

msgid "Parent"
msgstr "父母"

msgid "Enable Rule"
msgstr "“启用规则”"

msgid "Invalid IP Address."
msgstr "无效IP地址"

msgid "Invalid IPv4 Address."
msgstr "无效IP地址"

msgid "Invalid IPv4 Address(es)."
msgstr "无效IP地址"

msgid "Invalid IPv6 Address."
msgstr "无效IP地址"

msgid "Invalid Mac Address."
msgstr "无效IP地址"

msgid "Must be a network in CIDR format."
msgstr "必须是CIDR格式的网络。"

msgid "Must be a comma seperated list of networks in CIDR format."
msgstr "必须是一个逗号分隔的CIDR格式的网络列表。"

msgid "The port must be an integer number between {0} and {1}."
msgstr "端口必须是一个{0}和{1}之间的整数。"

msgid "The port must be an integer number between {0} and {1} or one of the following values: any, all, n/a, none."
msgstr "端口必须是一个{0}和{1}之间的整数，或者在any, all, n/a, none之中选择一个值。"

msgid "Redirecting to the start page..."
msgstr "正转到起始页。。。"

msgid "Show details"
msgstr "显示细节"

msgid "Hide details"
msgstr "隐藏细节"

msgid "OK"
msgstr "OK"

msgid "Error making rpc request to server"
msgstr "RPC请求到服务器出错"

msgid "This application already exists in this policy/rack."
msgstr "此应用程序已经存在于这个政策/机架。"

msgid "Each application can only be installed once in each policy/rack."
msgstr "每个应用程序只能在每个策略/机架安装一次。"

msgid "The connection to the server has been lost."
msgstr "到服务器的连接已丢失。"

msgid "Press OK to return to the login page."
msgstr "按“确定”返回到登录页面。"

msgid "An error has occurred"
msgstr "发生了一个错误"

msgid "An error has occurred."
msgstr "发生了一个错误"

msgid "Exception name"
msgstr "异常名称"

msgid "Exception code"
msgstr "异常代码"

msgid "Exception message"
msgstr "异常消息"

msgid "Exception java stack"
msgstr "除了Java堆栈"

msgid "Exception js stack"
msgstr "异常JS堆"

msgid "Build"
msgstr "编译"

msgid "TODO"
msgstr "待办"

msgid "Sunday"
msgstr "星期天"

msgid "Monday"
msgstr "星期一"

msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

msgid "Friday"
msgstr "星期五"

msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

msgid "Any WAN"
msgstr "任何WAN"

msgid "Any Non-WAN"
msgstr "任何非WAN"

msgid "Any"
msgstr "任何"

msgid "Kbytes"
msgstr "千字节"

msgid "Mbytes"
msgstr "兆字节"

msgid "Gbytes"
msgstr "千兆字节"

msgid "Please Try Again"
msgstr "请再试一次。"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Reorder"
msgstr "记录器"

msgid "Drag and drop to reorganize"
msgstr "拖放到重组"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Add New Row"
msgstr "添加新行"

msgid "Import"
msgstr "导入"

msgid "Import From File"
msgstr "从文件导入"

msgid "Export"
msgstr "输出"

msgid "Export To File"
msgstr "导出到文件"

msgid "Import successful"
msgstr "导入成功"

msgid "Imported file contains {0} valid records."
msgstr "导入的文件包含{0}有效的记录。"

msgid "Imported file contains {0} valid records and {1} invalid records."
msgstr "导入的文件包含有效的记录{0}和{1}无效的记录。"

msgid "Import failed. Imported file has no records."
msgstr "导入失败。导入的文件没有任何记录。"

msgid "Import failed. Imported file contains {0} invalid records and no valid records."
msgstr "导入失败。导入的文件包含{0}无效的记录，也没有有效的记录。"

msgid "Exporting Settings..."
msgstr "正在加载设置。。。"

msgid "Grid data loading is not yet completed."
msgstr "网格数据加载尚未完成。"

msgid "Import Settings"
msgstr "导入设置"

msgid "Replace current settings"
msgstr "替换当前的设置"

msgid "Prepend to current settings"
msgstr "预定可以将当前的设置"

msgid "Append to current settings"
msgstr "附加到当​​前的设置"

msgid "with settings from"
msgstr "设置"

msgid "File"
msgstr "文件"

msgid "Please wait while the settings are uploaded..."
msgstr "而设置上传，请稍候..."

msgid "Importing Settings..."
msgstr "正在加载设置。。。"

msgid "Import failed."
msgstr "导入失败。"

msgid "Import failed. No file chosen."
msgstr "导入失败。没有选择文件。"

msgid "Network"
msgstr "网络"

msgid "Destined Local"
msgstr "注定地方"

msgid "Source MAC"
msgstr "源MAC"

msgid "Refreshing..."
msgstr "刷新中。。。"

msgid "Automatic 2.4 GHz"
msgstr "自动的2.4 GHz"

msgid "Automatic 5 GHz"
msgstr "自动5 GHz的"

msgid "1 - 2.412 GHz"
msgstr "1  -  2.412 GHz的"

msgid "2 - 2.417 GHz"
msgstr "2  -  2.417 GHz的"

msgid "3 - 2.422 GHz"
msgstr "3  -  2.422 GHz的"

msgid "4 - 2.427 GHz"
msgstr "4  -  2.427 GHz的"

msgid "5 - 2.432 GHz"
msgstr "5  -  2.432 GHz的"

msgid "6 - 2.437 GHz"
msgstr "6  -  2.437 GHz的"

msgid "7 - 2.442 GHz"
msgstr "7  -  2.442 GHz的"

msgid "8 - 2.447 GHz"
msgstr "8  -  2.447 GHz的"

msgid "9 - 2.452 GHz"
msgstr "9  -  2.452 GHz的"

msgid "10 - 2.457 GHz"
msgstr "10  -  2.457 GHz的"

msgid "11 - 2.462 GHz"
msgstr "11  -  2.462 GHz的"

msgid "12 - 2.467 GHz"
msgstr "12  -  2.467 GHz的"

msgid "13 - 2.472 GHz"
msgstr "13  -  2.472 GHz的"

msgid "14 - 2.484 GHz"
msgstr "14  -  2.484 GHz的"

msgid "36 - 5.180 GHz"
msgstr "36  -  5.180 GHz的"

msgid "40 - 5.200 GHz"
msgstr "40  -  5.200 GHz的"

msgid "44 - 5.220 GHz"
msgstr "44  -  5.220 GHz的"

msgid "48 - 5.240 GHz"
msgstr "48  -  5.240 GHz的"

msgid "52 - 5.260 GHz"
msgstr "52  -  5.260 GHz的"

msgid "56 - 5.280 GHz"
msgstr "56  -  5.280 GHz的"

msgid "60 - 5.300 GHz"
msgstr "60  -  5.300 GHz的"

msgid "64 - 5.320 GHz"
msgstr "64  -  5.320 GHz的"

msgid "100 - 5.500 GHz"
msgstr "100  -  5.500 GHz的"

msgid "104 - 5.520 GHz"
msgstr "104  -  5.520 GHz的"

msgid "108 - 5.540 GHz"
msgstr "108  -  5.540 GHz的"

msgid "112 - 5.560 GHz"
msgstr "112  -  5.560 GHz的"

msgid "116 - 5.580 GHz"
msgstr "116  -  5.580 GHz的"

msgid "120 - 5.600 GHz"
msgstr "120  -  5.600 GHz的"

msgid "124 - 5.620 GHz"
msgstr "124  -  5.620 GHz的"

msgid "128 - 5.640 GHz"
msgstr "128  -  5.640 GHz的"

msgid "132 - 5.660 GHz"
msgstr "132  -  5.660 GHz的"

msgid "136 - 5.680 GHz"
msgstr "136  -  5.680 GHz的"

msgid "140 - 5.700 GHz"
msgstr "140  -  5.700 GHz的"

msgid "149 - 5.745 GHz"
msgstr "149  -  5.745 GHz的"

msgid "153 - 5.765 GHz"
msgstr "153  -  5.765 GHz的"

msgid "157 - 5.785 GHz"
msgstr "157  -  5.785 GHz的"

msgid "161 - 5.805 GHz"
msgstr "161  -  5.805 GHz的"

msgid "165 - 5.825 GHz"
msgstr "165  -  5.825 GHz的"

msgid "Interface Status"
msgstr "Internet状态"

msgid "Device"
msgstr "器"

msgid "MAC Address"
msgstr "MAC地址"

msgid "IP Address"
msgstr "|IP 地址|"

msgid "Mask"
msgstr "面膜"

msgid "Rx Packets"
msgstr "接收数据包"

msgid "Rx Errors"
msgstr "接收错误"

msgid "Rx Drop"
msgstr "接收跌落"

msgid "Tx Packets"
msgstr "TX信息包"

msgid "Tx Errors"
msgstr "TX错误"

msgid "Tx Drop"
msgstr "TX降"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Rx Bytes"
msgstr "接收字节"

msgid "Tx Bytes"
msgstr "发送字节"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "full-duplex"
msgstr "全双工"

msgid "half-duplex"
msgstr "半双工"

msgid "Interfaces"
msgstr "界面"

msgid "Connected"
msgstr "已连接"

msgid "connected"
msgstr "已连接"

msgid "disconnected"
msgstr "已连接"

msgid "missing"
msgstr "失踪"

msgid "Physical Dev"
msgstr "物理开发"

msgid "System Dev"
msgstr "系统开发"

msgid "Symbolic Dev"
msgstr "象征性开发"

msgid "IMQ Dev"
msgstr "IMQ开发"

msgid "Speed"
msgstr "速率"

msgid "Duplex"
msgstr "复式"

msgid "Config"
msgstr "配置"

msgid "Addressed"
msgstr "地址"

msgid "Bridged"
msgstr "桥接"

msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

msgid "Current Address"
msgstr "目前的地址"

msgid "is WAN"
msgstr "是广域网"

msgid "true"
msgstr "正确"

#: Status: UNVERIFIED
msgid "false"
msgstr ""

msgid "Remap Interfaces"
msgstr "重映射接口"

msgid "Add Tagged VLAN Interface"
msgstr "添加标记的VLAN接口"

msgid "Test Connectivity"
msgstr "测试连接性"

msgid "Ping Test"
msgstr "Ping测试"

msgid "Loading device mapper..."
msgstr "加载的Device Mapper ..."

msgid "Refresh Device Status"
msgstr "刷新设备状态"

msgid "Click on a Device to open a combo and choose the desired Device from a list. When another Device is selected the 2 Devices are switched."
msgstr "右键单击设备打开一个组合，并从列表中选择所需的设备。当选择另一台设备2设备切换。"

msgid "Vendor"
msgstr "供应商"

msgid "Refreshing Device Status..."
msgstr "刷新设备状态..."

msgid "How to map Devices with Interfaces"
msgstr "如何用映射接口的设备"

msgid "<b>Method 1:</b> <b>Drag and Drop</b> the Device to the desired Interface<br/><b>Method 2:</b> <b>Click on a Device</b> to open a combo and choose the desired Device from a list. When another Device is selected the 2 Devices are switched."
msgstr ""
"<B>方法1：</ B> <B>拖放</ B>设备到所需的接口<BR/> <B>方法2：</ B> <B>右键单击设备</ B "
">打开一个组合，并从列表中选择所需的设备。当选择另一台设备2设备切换。"


msgid "Interface configuration"
msgstr "接口配置"

msgid "Use this page to configure each interface's configuration and its mapping to a physical network card."
msgstr "使用此页配置每个接口的配置和其映射到物理网卡。"

msgid "[enter IPv4 address]"
msgstr "[进入IPv4地址]"

msgid "Netmask / Prefix"
msgstr "网络掩码/前缀"

msgid "[enter IPv6 address]"
msgstr "[进入IPv6地址]"

msgid "Value"
msgstr "数值"

msgid "[enter value]"
msgstr "[输入值]"

msgid "Edit Interface"
msgstr "客户端界面"

msgid "Is VLAN (802.1q) Interface"
msgstr "为VLAN（802.1Q）接口"

msgid "Is Wireless Interface"
msgstr "是无线接口"

msgid "Parent Interface"
msgstr "客户端界面"

msgid "802.1q Tag"
msgstr "802.1Q标签"

msgid "802.1q Tag must be a valid integer."
msgstr "802.1Q标签必须是一个有效的整数。"

msgid "Config Type"
msgstr "配置类型"

msgid "Bridged To"
msgstr "桥接"

msgid "Is WAN Interface"
msgstr "是WAN接口"

msgid "Wireless Configuration"
msgstr "无线配置"

msgid "SSID"
msgstr "SSID"

msgid "Encryption"
msgstr "加密"

msgid "WPA"
msgstr "WPA"

msgid "WPA / WPA2"
msgstr "WPA / WPA2"

msgid "WPA2"
msgstr "WPA2"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Channel"
msgstr "通道"

msgid "IPv4 Configuration"
msgstr "IPv4配置"

msgid "Auto (DHCP)"
msgstr "汽车（DHCP）"

msgid "Static"
msgstr "静态"

msgid "PPPoE"
msgstr "PPPoE"

msgid "Netmask"
msgstr "网络掩码"

msgid "Gateway"
msgstr "网关"

msgid "Primary DNS"
msgstr "基本DNS"

msgid "Secondary DNS"
msgstr "第二DNS"

msgid "Address Override"
msgstr "地址改写"

msgid "Current:"
msgstr "电流："

msgid "Netmask Override"
msgstr "子网掩码覆盖"

msgid "Gateway Override"
msgstr "网关覆盖"

msgid "Primary DNS Override"
msgstr "主DNS覆盖"

msgid "Secondary DNS Override"
msgstr "备用DNS覆盖"

msgid "Renew DHCP Lease"
msgstr "续订DHCP租约"

msgid "Use Peer DNS"
msgstr "同行使用DNS"

msgid "IPv4 Aliases"
msgstr "IPv4的别名"

msgid "IPv4 Options"
msgstr "IPv4的选项"

msgid "NAT traffic exiting this interface (and bridged peers)"
msgstr "NAT流量离开这个接口（和桥接同行）"

msgid "NAT traffic coming from this interface (and bridged peers)"
msgstr "NAT的流量从这个接口（和桥接同行）到来"

msgid "IPv6 Configuration"
msgstr "IPv6配置"

msgid "Auto (SLAAC/RA)"
msgstr "自动（SLAAC / RA）"

msgid "Prefix Length"
msgstr "前缀长度"

msgid "IPv6 Aliases"
msgstr "IPv6的别名"

msgid "IPv6 Options"
msgstr "IPv6选项"

msgid "Send Router Advertisements"
msgstr "发送路由器公告"

msgid "SLAAC only works with /64 subnets."
msgstr "SLAAC只适用于/ 64子网。"

msgid "DHCP Configuration"
msgstr "DHCP配置"

msgid "Enable DHCP Serving"
msgstr "启用DHCP服务"

msgid "Range Start"
msgstr "范围开始"

msgid "Range End"
msgstr "终止范围"

msgid "Lease Duration"
msgstr "租约期限"

msgid "DHCP Advanced"
msgstr "DHCP高级"

msgid "DNS Override"
msgstr "互联网(Web)覆盖"

msgid "DHCP Options"
msgstr "DHCP选项"

msgid "Redundancy (VRRP) Configuration"
msgstr "冗余（VRRP）的配置"

msgid "Enable VRRP"
msgstr "启用VRRP"

msgid "Is VRRP Master"
msgstr "是VRRP主"

msgid "VRRP ID"
msgstr "VRRP ID"

msgid "VRRP ID must be a valid integer between 1 and 255."
msgstr "VRRP ID必须是1和255之间的有效整数。"

msgid "VRRP Priority"
msgstr "VRRP优先"

msgid "VRRP Priority must be a valid integer between 1 and 255."
msgstr "VRRP优先级必须在1和255之间的有效整数。"

msgid "VRRP Aliases"
msgstr "VRRP别名"

msgid "Renewing DHCP Lease..."
msgstr "续订DHCP租约..."

msgid "(eg: gateway)"
msgstr "（如：网关）"

msgid "Domain Name"
msgstr "域名"

msgid "(eg: example.com)"
msgstr "（例如：example.com）"

msgid "Dynamic DNS Service Configuration"
msgstr "动态DNS服务配置"

msgid "Service"
msgstr "服务"

msgid "Hostname(s)"
msgstr "主机名（S）"

msgid "Services"
msgstr "服务"

msgid "Local Services"
msgstr "本地服务"

msgid "The specified HTTPS port will be forwarded from all interfaces to the local HTTPS server to provide administration and other services."
msgstr "指定的HTTPS端口会从所有接口被转发到当地的HTTPS服务器提供管理和其他服务。"

msgid "HTTPS port"
msgstr "HTTPS端口"

msgid "You must provide a valid port."
msgstr "您必须提供一个有效端口。"

msgid "The specified HTTP port will be forwarded on non-WAN interfaces to the local HTTP server to provide administration, blockpages, and other services."
msgstr "指定的HTTP端口将被转发非WAN接口到本地HTTP服务器，以提供管理，blockpages，和其它服务。"

msgid "HTTP port"
msgstr "HTTPS端口"

msgid "Troubleshooting"
msgstr "故障排除"

msgid "Port Forward Rules"
msgstr "端口转发规则"

msgid "New Destination"
msgstr "新目标"

msgid "New Port"
msgstr "新港"

msgid "Port Forward Troubleshooter"
msgstr "端口转发疑难解答"

msgid "Troubleshooting Port Forwards"
msgstr "故障排除端口转发"

msgid "Test 1: Verify pinging the <b>new destination</b>"
msgstr "测试1：验证查验<B>新目标</ B>"

msgid "Test 2: Verify connecting to the new destination<br/><i>This test applies only to TCP port forwards.</i>"
msgstr "测试2：验证连接到新的目标<BR/> <I>此测试仅适用于TCP端口转发</ I>"

msgid "Connect Test"
msgstr "连接测试"

msgid "Test 3: Watch traffic using the Packet Test"
msgstr "测试3：采用分组测试看交通"

msgid "Packet Test"
msgstr "分组测试"

msgid "For more help troubleshooting port forwards view the<br/>{0}Port Forward Troubleshooting Guide{1}"
msgstr "如需更多帮助排除故障的端口转发查看<BR/> {0}端口转发故障排除指南{1}"

msgid "Other"
msgstr "其他"

msgid "Port Forward rules forward sessions matching the configured criteria from a public IP to an IP on an internal (NAT'd) network. The rules are evaluated in order."
msgstr "端口转发规则转发会话匹配从一个公网IP的配置标准，以内部（NAT'd）网络上的IP。为了评估规则。"

msgid "The following ports are currently reserved and can not be forwarded:"
msgstr "目前下面的端口是保留的，不能被转发："

msgid "Traffic matching the above description destined to any Untangle IP will be forwarded to the new location:"
msgstr "交通配套注定了任何解开IP上面的描述将被转发到新的位置："

msgid "Forward to the following location:"
msgstr "转发到以下位置："

msgid "Enable Port Forward Rule"
msgstr "启用端口转发规则"

msgid "Forward the following traffic:"
msgstr "转发以下交通："

msgid "Port Number"
msgstr "端口号"

msgid "(optional)"
msgstr "可选"

msgid "Switch to Advanced"
msgstr "切换到高级"

msgid "NAT Rules"
msgstr "NAT规则"

msgid "NAT Rules control the rewriting of the IP source address of traffic (Network Address Translation). The rules are evaluated in order."
msgstr "NAT规则控制流量的IP源地址（网络地址转换）的重写。为了评估规则。"

msgid "Enable NAT Rule"
msgstr "启用NAT规则"

msgid "NAT Type"
msgstr "NAT类型"

msgid "Auto"
msgstr "汽车"

msgid "New Source"
msgstr "新源"

msgid "Bypass Rules"
msgstr "绕过规则"

msgid "Bypass"
msgstr "旁路"

msgid "Bypass Rules control what traffic is scanned by the applications. Bypassed traffic skips application processing. The rules are evaluated in order. Sessions that meet no rule are not bypassed."
msgstr "绕过规则控制哪些流量被扫描的应用程序。旁路流量跳过应用处理。为了评估规则。满足没有规则会话不会绕过。"

msgid "Enable Bypass Rule"
msgstr "启用绕过规则"

msgid "Process"
msgstr "流程"

msgid "Local on {0} ({1})"
msgstr "地方上的{0} {1}"

msgid "Static Routes"
msgstr "静态路由"

msgid "Netmask/Prefix"
msgstr "网络掩码/前缀"

msgid "Next Hop"
msgstr "下一跳"

msgid "Local interface"
msgstr "本地接口"

msgid "[1.2.3.0]"
msgstr "[1.2.3.0]"

msgid "If <b>Next Hop</b> is an IP address that network will be routed via the specified IP address."
msgstr "如果<B>下一跳</ b>是一个IP地址，网络将通过指定的IP地址进行路由。"

msgid "If <b>Next Hop</b> is an interface that network will be routed <b>locally</b> on that interface."
msgstr "如果<B>下一跳</ b>是该网络将被路由接口的<b>本地</ B>的接口上。"

msgid "Routes"
msgstr "路由器"

msgid "Static Routes are global routes that control how traffic is routed by destination address. The most specific Static Route is taken for a particular packet, order is not important."
msgstr "静态路由是控制流量如何通过路由的目标地址的全球航线。最具体的静态路由被取为一个特定的数据包，顺序并不重要。"

msgid "Current Routes"
msgstr "当前主机"

msgid "Current Routes shows the current routing system's configuration and how all traffic will be routed."
msgstr "目前航线显示当前路由系统的配置以及所有的流量将被路由。"

msgid "Static DNS Entries"
msgstr "静态DNS条目"

msgid "[no name]"
msgstr "【无名称】"

msgid "[enter address]"
msgstr "[请输入地址]"

msgid "Domain DNS Servers"
msgstr "域的DNS服务器"

msgid "[no domain]"
msgstr "【无域]"

msgid "Domain"
msgstr "域"

msgid "[enter domain]"
msgstr "[进入域]"

msgid "[enter DNS server]"
msgstr "[进入DNS服务器]"

msgid "DNS Server"
msgstr "DNS服务器"

msgid "Static DHCP Entries"
msgstr "静态DHCP条目"

msgid "[enter MAC address]"
msgstr "[输入MAC地址]"

msgid "Add Static"
msgstr "添加静态"

msgid "Current DHCP Leases"
msgstr "当前的DHCP租约"

msgid "Expiration Time"
msgstr "到期时间"

msgid "DHCP Server"
msgstr "DHCP服务器"

msgid "Advanced settings require careful configuration. Misconfiguration can compromise the proper operation and security of your server."
msgstr "高级设置需要仔细配置。配置错误可能会危及服务器的正常运行和安全性。"

msgid "Options"
msgstr "选项"

msgid "Enable SIP NAT Helper"
msgstr "启用S​​IP的NAT助手"

msgid "Send ICMP Redirects"
msgstr "发送ICMP重定向"

msgid "Enable STP (Spanning Tree) on Bridges"
msgstr "启用S​​TP（生成树）上的桥梁"

msgid "Enable Strict ARP mode"
msgstr "启用严格的ARP模式"

msgid "DHCP Authoritative"
msgstr "DHCP权威"

msgid "Block new sessions during network configuration"
msgstr "阻止网络配置过程中的新会话"

msgid "Block replay packets"
msgstr "重播座包"

msgid "Log bypassed sessions"
msgstr "登录绕过会议"

msgid "Log blocked sessions"
msgstr "登录受阻会议"

msgid "{0}Note{1}: When enabling QoS valid Download Bandwidth and Upload Bandwidth limits must be set for all WAN interfaces."
msgstr "{0}注{1}在启用QoS的有效下载带宽和上传带宽限制，必须对所有设置WAN接口。"

msgid "Upload Reservation"
msgstr "上传预订"

msgid "No reservation"
msgstr "没有预订"

msgid "Upload Limit"
msgstr "上传限制"

msgid "No limit"
msgstr "没有限制"

msgid "Download Reservation"
msgstr "下载预约"

msgid "Download Limit"
msgstr "下载限制"

msgid "Data"
msgstr "日期"

msgid "Source port"
msgstr "源端口"

msgid "Destination port"
msgstr "目标端口"

msgid "QoS"
msgstr "服务质量"

msgid "Default Priority"
msgstr "默认优先"

msgid "QoS Rules"
msgstr "QoS规则"

msgid "Ping Priority"
msgstr "平安优先"

msgid "DNS Priority"
msgstr "DNS优先"

msgid "SSH Priority"
msgstr "SSH优先"

msgid "OpenVPN Priority"
msgstr "OpenVPN的优先级"

msgid "QoS Custom Rules"
msgstr "QoS的自定义规则"

msgid "{0}Note{1}: Custom Rules only match <b>Bypassed</b> traffic."
msgstr "{0}注{1}自定义规则只匹配<B>旁路</ b>的流量。"

msgid "QoS Priorities"
msgstr "QoS优先级"

msgid "QoS Statistics"
msgstr "QoS统计"

msgid "DNS & DHCP"
msgstr "DNS和DHCP"

msgid "Custom dnsmasq options."
msgstr "自定义的dnsmasq选项。"

msgid "Warning: Invalid syntax will halt all DHCP & DNS services."
msgstr "警告：无效的语法将停止所有的DHCP和DNS服务。"

msgid "Forward Filter Rules"
msgstr "转发过滤规则"

msgid "IPv6"
msgstr "IPv6的"

msgid "Input Filter Rules"
msgstr "输入过滤规则"

msgid "Filter Rules"
msgstr "过滤规则"

msgid "Enable Forward Filter Rule"
msgstr "启用转发过滤规则"

msgid "Enable IPv6 Support"
msgstr "启用IPv6支持"

msgid "Enable Input Filter Rule"
msgstr "使能输入过滤规则"

msgid "10000 Mbps, Full Duplex"
msgstr "10000 Mbps的，全双工"

msgid "10000 Mbps, Half Duplex"
msgstr "10000 Mbps的，半双工"

msgid "1000 Mbps, Full Duplex"
msgstr "1000 Mbps的，全双工"

msgid "1000 Mbps, Half Duplex"
msgstr "1000 Mbps的，半双工"

msgid "100 Mbps, Full Duplex"
msgstr "100 Mbps的，全双工"

msgid "100 Mbps, Half Duplex"
msgstr "100 Mbps的，半双工"

msgid "10 Mbps, Full Duplex"
msgstr "10 Mbps的，全双工"

msgid "10 Mbps, Half Duplex"
msgstr "10 Mbps的，半双工"

msgid "Network Cards"
msgstr "网卡"

msgid "Device Name"
msgstr "设备名称"

msgid "MTU"
msgstr "MTU"

msgid "Ethernet Media"
msgstr "以太网媒体"

msgid "Connectivity Test"
msgstr "连通性测试"

msgid "DNS Test"
msgstr "DNS测试"

msgid "Connection Test"
msgstr "连接测试"

msgid "Traceroute Test"
msgstr "Traceroute测试"

msgid "Download Test"
msgstr "下载测试"

msgid "Network Tests"
msgstr "网络测试"

msgid "The <b>Connectivity Test</b> verifies a working connection to the Internet."
msgstr "在<b>连接测试</ b>的验证工作连接到互联网。"

msgid "Unable to complete the Connectivity Test."
msgstr "无法完成连接测试。"

msgid "Connectivity Test Output"
msgstr "连通性测试输出"

msgid "Testing Internet Connectivity"
msgstr "测试互联网连接"

msgid "Failed to connect to the Internet, DNS failed."
msgstr "无法连接到互联网，DNS失败。"

msgid "Failed to connect to the Internet, TCP failed."
msgstr "无法连接到互联网，TCP失败。"

msgid "Successfully connected to the Internet."
msgstr "成功地连接到互联网。"

msgid "Test Connectivity Result"
msgstr "测试连接结果"

msgid "The <b>Ping Test</b> can be used to test that a particular host or client can be pinged"
msgstr "在<b> Ping测试</ B>可以用来测试特定主机或客户端可以ping通"

msgid "Unable to complete the Ping Test."
msgstr "无法完成Ping测试。"

msgid "Ping Test Output"
msgstr "Ping测试输出"

msgid "IP Address or Hostname"
msgstr "服务器地址或主机名"

msgid "Please enter a valid IP Address or Hostname"
msgstr "请输入有效的IP地址或主机名"

msgid "The <b>DNS Test</b> can be used to test DNS lookups"
msgstr "在<b> DNS测试</ B>可以用来测试DNS查询"

msgid "Unable to complete DNS test."
msgstr "无法完成DNS测试。"

msgid "DNS Test Output"
msgstr "DNS测试输出"

msgid "Please enter a valid Hostname"
msgstr "请输入有效的主机名"

msgid "The <b>Connection Test</b> verifies that Untangle can open a TCP connection to a port on the given host or client."
msgstr "在<b>连接测试</ b>的验证解开可以打开指定的主机或客户端上的TCP连接的端口。"

msgid "Unable to complete Connection test."
msgstr "无法完成连接测试。"

msgid "Connection Test Output"
msgstr "连接测试输出"

msgid "The <b>Traceroute Test</b> traces the route to a given host or client."
msgstr "在<b> Traceroute测试</ b>的跟踪路由到给定的主机或客户端。"

msgid "Unable to complete the Traceroute Test."
msgstr "无法完成Traceroute测试。"

msgid "Traceroute Test Output"
msgstr "Traceroute测试输出"

msgid "The <b>Download Test</b> downloads a file."
msgstr "在<b>下载测试</ B>下载文件。"

msgid "Unable to complete the Download Test."
msgstr "无法完成下载测试。"

msgid "Download Test Output"
msgstr "下载测试输出"

msgid "Please enter a valid Url"
msgstr "请输入有效的网址"

msgid "The <b>Packet Test</b> can be used to view packets on the network wire for troubleshooting."
msgstr "在<b>分组测试</ B>可以用来在网络上线进行故障排除查看数据包。"

msgid "Unable to complete the Packet Test."
msgstr "无法完成数据包测试。"

msgid "Packet Test Output"
msgstr "分组测试输出"

msgid "tcpdump arguments and expression"
msgstr "tcpdump的观点和表达"

msgid "5 seconds"
msgstr "5秒"

msgid "30 seconds"
msgstr "30秒"

msgid "120 seconds"
msgstr "120秒"

msgid "Timeout:"
msgstr "暂停："

msgid "Basic"
msgstr "基"

msgid "Exporting Packet Dump..."
msgstr "导出数据包转储..."

msgid "A Domain Name must be specified."
msgstr "域名必须指定。"

msgid "A HTTPS port must be specified."
msgstr "一个HTTPS端口必须被指定。"

msgid "A HTTP port must be specified."
msgstr "一个HTTP端口必须被指定。"

msgid "QoS is Enabled. Please set valid Download Bandwidth and Upload Bandwidth limits in WAN Bandwidth for all WAN interfaces."
msgstr "服务质量是启用。在广域网带宽请设置有效的下载带宽和上传带宽限制所有WAN接口。"

msgid "The Block All rule in Input Filter Rules is disabled. This is dangerous and not allowed! Refer to the documentation."
msgstr "在输入过滤规则块中的所有规则被禁用。这是危险的，不允许的！请参考文档。"

msgid "The Block All rule in Input Filter Rules is missing. This is dangerous and not allowed! Refer to the documentation."
msgstr "在输入过滤规则块中的所有规则缺失。这是危险的，不允许的！请参考文档。"

msgid "The Allow SSH rule in Input Filter Rules has been enabled."
msgstr "在输入过滤规则允许SSH规则已启用。"

msgid "If the admin/root password is poorly chosen, enabling SSH can be very dangerous and will compromise the security of the server."
msgstr "如果管理员/超级用户口令选择不当，使SSH可以是非常危险的，会危及服务器的安全性。"

msgid "Do you want to continue anyway?"
msgstr "你要继续吗？"

msgid "Applying Network Settings..."
msgstr "应用网络设置..."

msgid "Unable to run this Network Utility."
msgstr "无法运行该网络实用工具。"

msgid "Clear Output"
msgstr "清除输出"

msgid "Test Started"
msgstr "测试开始"

msgid "Test Completed"
msgstr "测试完成"

msgid "Current Hosts"
msgstr "当前主机"

msgid "This shows all current hosts."
msgstr "这显示了当前主机。"

msgid "MAC Vendor"
msgstr "MAC供应商"

msgid "Last Access Time"
msgstr "上次访问时间"

msgid "Last Session Time"
msgstr "上次会话时间"

msgid "Quota Remaining"
msgstr "剩余配额"

msgid "Quota Issue Time"
msgstr "配额发行时间"

msgid "Quota Expiration Time"
msgstr "配额到期时间"

msgid "User Agent"
msgstr "user-agent="

msgid "Authenticated"
msgstr "经过身份验证"

msgid "Current Quotas"
msgstr "当前配额"

msgid "This shows all hosts currently with quotas."
msgstr "这显示所有主机当前配额。"

msgid "Allocated"
msgstr "分配"

msgid "Expires"
msgstr "到期"

msgid "Refill Quota"
msgstr "补充配额"

msgid "Refilling..."
msgstr "注墨..."

msgid "Drop Quota"
msgstr "删除配额"

msgid "Removing Quota..."
msgstr "删除配额..."

msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

msgid "Checking for upgrades..."
msgstr "检查升级..."

msgid "Upgrades are available!"
msgstr "可升级！"

msgid "No upgrades available."
msgstr "无可用升级。"

msgid "Package: {0} of {1}<br/>Speed: {2}"
msgstr "包装{0}的{1} <BR/>速度{2}"

msgid "Downloading packages... Please wait"
msgstr "下载升级...请稍候"

msgid "Downloading upgrades failed."
msgstr "正在下载更新。。。"

msgid "Upgrade Settings"
msgstr "升级设置"

msgid "Automatic Upgrade"
msgstr "自动升级"

msgid "Automatically Install Upgrades"
msgstr "自动安装升级补丁"

msgid "If new upgrades are available at the specified upgrade time they will be automatically downloaded and installed. During the install the system may be rebooted resulting in momentary loss of connectivicty."
msgstr "如果有新的升级补丁可用，系统将自动下载并安装。在升级补丁的安装过程中系统有可能会重新启动并造成短暂的连接中断。"

msgid "Do Not Automatically Install Upgrades"
msgstr "不要自动安装升级补丁"

msgid "If new upgrades are available at the specified upgrade time they will be not be installed. All upgrades must be manually installed using the button on the Upgrade tab."
msgstr "如果有新的升级补丁可用，系统将不会自动安装。所有的升级将需要点击“升级”页面上的按钮手动进行。"

msgid "Note: Turning off Automatic Upgrades does not disable signature & list updates"
msgstr "注意：禁止自动更新功能将不会影响到签名和列表的更新"

msgid "Automatic Upgrade Schedule"
msgstr "自动升级时间表"

msgid "Summary"
msgstr "概要"

msgid "Administration"
msgstr "管理"

msgid "System"
msgstr "系统"

msgid "Shield"
msgstr "盾"

msgid "Reports"
msgstr "报告"

msgid "Local Directory"
msgstr "本地目录"

msgid "Local Users"
msgstr "本地用户"

msgid "Cleanup expired users"
msgstr "清理过期用户"

msgid "user/login ID"
msgstr "用户/登录ID"

msgid "[enter login]"
msgstr "[进入登录]"

msgid "The field user/login ID can have only alphanumeric characters."
msgstr "用户/登录ID栏只能是字母数字字符。"

msgid "first name"
msgstr "名"

msgid "[enter first name]"
msgstr "[输入名字]"

msgid "last name"
msgstr "姓"

msgid "[last name]"
msgstr "姓"

msgid "email address"
msgstr "电子邮件地址"

msgid "[email address]"
msgstr "电子邮件地址"

msgid "password"
msgstr "密码"

msgid "Unchanged"
msgstr "不变"

msgid "expiration time"
msgstr "到期时间"

msgid "User/Login ID"
msgstr "用户/登录ID"

msgid "The field user/login ID can have only alphanumeric character."
msgstr "用户/登录ID栏只能是字母数字字符。"

msgid "First Name"
msgstr "名"

msgid "Last Name"
msgstr "姓"

msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

msgid "(leave empty to keep the current password unchanged)"
msgstr "（保留为空，以保持当前的密码不变）"

msgid "The login name has already been taken:"
msgstr "登录名称已被采取："

msgid "The login name must not contain forward slash character."
msgstr "行{0}的登录名不能包含任何正斜杠“/”字符。"

msgid "row"
msgstr "排"

msgid "The first name must not contain any spaces."
msgstr "第一名称不得包含任何空格。"

msgid "The last name must not contain any spaces."
msgstr "最后一个名称不能包含任何空格。"

msgid "The password must contain at least 1 character."
msgstr "密码必须包含至少1个字符。"

msgid "The password must not contain any spaces."
msgstr "密码不能包含任何空格。"

msgid "Please save the changes before cleaning up expired users !"
msgstr "请保存清理过期的用户之前的变化！"

msgid "Cleaning up expired users..."
msgstr "清理过期的用户..."

msgid "Support"
msgstr "客户支持"

msgid "Download"
msgstr "下载"

msgid "Manual Reboot"
msgstr "手动重启"

msgid "Reboot the server."
msgstr "重新启动服务器。"

msgid "Reboot"
msgstr "重启"

msgid "Manual Reboot Warning"
msgstr "手动重启警告"

msgid "The server is about to manually reboot.  This will interrupt normal network operations until the {0} Server is finished automatically restarting. This may take up to several minutes to complete."
msgstr "您要手动重启。在{0}服务器完成自动重启之前通常的网络操作将会中断。这个过程可能会有几分钟。"

msgid "Manual Reboot Failure Warning"
msgstr "手动重启失败警告"

msgid "Error: Unable to reboot {0} Server"
msgstr "出错：无法重启{0}服务器"

msgid "The {0} Server is rebooting."
msgstr "{0}服务器正在重启。"

msgid "Manual Shutdown"
msgstr "手动关机"

msgid "Power off the server."
msgstr "关闭服务器电源。"

msgid "Shutdown"
msgstr "Shutdown"

msgid "Manual Shutdown Warning"
msgstr "手动关机警告"

msgid "The {0} Server is about to shutdown.  This will stop all network operations."
msgstr "该{0}服务器即将关闭。这将停止所有网络操作。"

msgid "Manual Shutdown Failure Warning"
msgstr "手动重启失败警告"

msgid "Error: Unable to shutdown {0} Server"
msgstr "出错：无法重启{0}服务器"

msgid "The {0} Server is shutting down."
msgstr "{0}服务器关闭。"

msgid "Launch the Setup Wizard."
msgstr "启动安装向导。"

msgid "The Setup Wizard is about to be re-run.  This may reconfigure the {0} Server and {1}overwrite your current settings.{2}"
msgstr "安装向导即将重新运行。这可能会重新配置{0}服务器和{1}覆盖当前设置{2}"

msgid "Factory Defaults"
msgstr "出厂默认设置"

msgid "Reset all settings to factory defaults."
msgstr "所有设置复位到出厂默认值。"

msgid "Reset to Factory Defaults"
msgstr "重置为出厂默认值"

msgid "Reset to Factory Defaults Warning"
msgstr "重置为出厂默认设置警告"

msgid "This will RESET ALL SETTINGS to factory defaults. ALL current settings WILL BE LOST."
msgstr "这将所有设置复位到出厂默认值。目前所有的设置都将丢失。"

msgid "Resetting to factory defaults..."
msgstr "重置到出厂默认值？"

msgid "All settings have been reset to factory defaults."
msgstr "所有设置被重置到出厂默认设置。"

msgid "Backup"
msgstr "备份"

msgid "Downloading backup..."
msgstr "下载备份..."

msgid "Backup to File"
msgstr "备份到文件"

msgid "Backup can save the current system configuration to a file on your local computer for later restoration. The file name will end with .backup"
msgstr "备份可以保存到本地计算机，以便将来恢复当前的系统配置文件。该文件的名称将与最终的.backup"

msgid "After backing up your current system configuration to a file, you can then restore that configuration through this dialog by clicking on Restore from File."
msgstr "在您把当前的系统配置备份到一个文件后，您可以用本对话框选择“恢复”->“从本地文件”来恢复配置。"

msgid "Restore"
msgstr "恢复"

msgid "Please select a file to upload."
msgstr "请选择一个要上传的文件。"

msgid "Inspecting File..."
msgstr "检查文件..."

msgid "The File restore procedure failed."
msgstr "本地文件恢复过程失败。"

msgid "Restore from File"
msgstr "从文件恢复"

msgid "Restore can restore a previous system configuration to the server from a backup file on your local computer.  The backup file name ends with .backup"
msgstr "您可以从您本地计算机上的备份文件恢复一个以前的系统配置。备份文件的后缀名为“.backup”"

msgid "Restore Options"
msgstr "还原选项"

msgid "Restore all settings."
msgstr "还原所有设置。"

msgid "Restore all except keep current network settings."
msgstr "全部恢复，除了保持现有的网络设置。"

msgid "Warning:"
msgstr "警告："

msgid "These settings should not be changed unless instructed to do so by support."
msgstr "警告：除非是在客户服务的指导下，这些设置请不要轻易改变。"

msgid "Enable processing of HTTP traffic.  (This is the default setting)"
msgstr "{0}启用{1}web数据流处理。（默认设置）"

msgid "Disable processing of HTTP traffic."
msgstr "{0}禁用{1}web数据流处理。"

msgid "FTP"
msgstr "文件传输协议(FTP)"

msgid "Enable processing of FTP traffic.  (This is the default setting)"
msgstr "{0}启用{1}web数据流处理。（默认设置）"

msgid "Disable processing of FTP traffic."
msgstr "{0}禁用{1}web数据流处理。"

msgid "Enable processing of SMTP traffic.  (This is the default setting)"
msgstr "{0}启用{1}web数据流处理。（默认设置）"

msgid "Disable processing of SMTP traffic."
msgstr "{0}禁用{1}web数据流处理。"

msgid "SMTP timeout (seconds)"
msgstr "SMTP超时（秒）"

msgid "Allow TLS encryption over SMTP."
msgstr "{0}允许TLS{1}在SMTP之上加密。"

msgid "Stop TLS encryption over SMTP."
msgstr "{0}允许TLS{1}在SMTP之上加密。"

msgid "Protocols"
msgstr "协议"

msgid "Force Sync Time"
msgstr "强制同步时间"

msgid "Click to force instant time synchronization."
msgstr "单击“强制即时时间同步。"

msgid "Synchronize Time"
msgstr "同步时间"

msgid "Force Time Synchronization"
msgstr "强制时间同步"

msgid "Forced time synchronization can cause problems if the current date is far in the future."
msgstr "如果当前日期是在不远的将来，强制时间同步，可能会导致问题。"

msgid "A reboot is suggested after time sychronization."
msgstr "重新启动计算机，建议时间后sychronization。"

msgid "Continue?"
msgstr "            continue;                                      \\\""

msgid "Syncing time with the internet..."
msgstr "与互联网同步时间..."

msgid "Time Settings"
msgstr "时间设置"

msgid "Synchronize time automatically via NTP"
msgstr "通过NTP自动同步时间"

msgid "Set system clock manually"
msgstr "设置系统时钟手动"

msgid "Regional"
msgstr "地区性"

msgid "Current Time"
msgstr "当前时间"

msgid "Time was set manually"
msgstr "时间是手动设置"

msgid "Time is automatically synchronized via NTP"
msgstr "时间会自动与NTP同步"

msgid "Timezone"
msgstr "时区"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Upload"
msgstr "上传"

msgid "Please wait while your language pack is uploaded..."
msgstr "您的语言包正在上传，请等待。。。"

msgid "Succeeded"
msgstr "成功"

msgid "Upload language pack succeeded"
msgstr "语言包上传成功"

msgid "Upload language pack failed"
msgstr "语言包上传失败"

msgid "Invalid language pack; not a zip file"
msgstr "无效的语言包；不是zip文件"

msgid "Shield Rules"
msgstr "盾规则"

msgid "Enable Shield Rule"
msgstr "启用屏蔽规则"

msgid "Shield Settings"
msgstr "盾设置"

msgid "Enable Shield"
msgstr "启用屏蔽"

msgid "About"
msgstr "系统信息"

msgid "Do not publicly post or share the UID or account information."
msgstr "不要公开发布或共享的UID或帐户信息。"

msgid "UID"
msgstr "UID(),))"

msgid "Kernel"
msgstr "核心"

msgid "History"
msgstr "历史"

msgid "Reboots"
msgstr "重启"

msgid "Current active device count"
msgstr "当前活动设备计数"

msgid "Highest active device count since reboot"
msgstr "重启以来最高的有源器件数"

msgid "Account"
msgstr "帐户"

msgid "License Agreement"
msgstr "许可协议"

msgid "View License"
msgstr "查看许可证"

msgid "Licenses"
msgstr "许可证"

msgid "Licenses determine entitlement to paid applications and services. Click Refresh to force reconciliation with the license server."
msgstr "许可证确定支付应用和服务的权利。单击“刷新”强制和解与许可证服务器。"

msgid "The Current list of Licenses available on this Server."
msgstr "该服务器上的可用许可证的当前列表。"

msgid "App"
msgstr "应用程序"

msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

msgid "Seats"
msgstr "座位"

msgid "Valid"
msgstr "有效"

msgid "United States"
msgstr "美国"

msgid "Afghanistan"
msgstr "阿富汗"

msgid "Albania"
msgstr "阿尔巴尼亚"

msgid "Algeria"
msgstr "阿尔及利亚"

msgid "American Samoa"
msgstr "美属萨摩亚"

msgid "Andorra"
msgstr "安道​​尔"

msgid "Angola"
msgstr "安哥拉"

msgid "Anguilla"
msgstr "安圭拉"

msgid "Antarctica"
msgstr "南极洲"

msgid "Antigua and Barbuda"
msgstr "安提瓜和巴布达"

msgid "Argentina"
msgstr "阿根廷"

msgid "Armenia"
msgstr "亚美尼亚"

msgid "Aruba"
msgstr "阿鲁巴岛"

msgid "Australia"
msgstr "澳大利亚"

msgid "Austria"
msgstr "奥地利"

msgid "Azerbaijan"
msgstr "阿塞拜疆"

msgid "Bahamas"
msgstr "巴哈马"

msgid "Bahrain"
msgstr "巴林"

msgid "Bangladesh"
msgstr "孟加拉国"

msgid "Barbados"
msgstr "巴巴多斯"

msgid "Belarus"
msgstr "白俄罗斯"

msgid "Belgium"
msgstr "比利时"

msgid "Belize"
msgstr "伯利兹"

msgid "Benin"
msgstr "贝宁"

msgid "Bermuda"
msgstr "百慕大"

msgid "Bhutan"
msgstr "不丹"

msgid "Bolivia"
msgstr "玻利维亚"

msgid "Bosnia and Herzegovina"
msgstr "波斯尼亚和黑塞哥维那"

msgid "Botswana"
msgstr "博茨瓦纳"

msgid "Bouvet Island"
msgstr "布维岛"

msgid "Brazil"
msgstr "巴西"

msgid "British Indian Ocean Territory"
msgstr "英属印度洋领地"

msgid "British Virgin Islands"
msgstr "英属维尔京群岛"

msgid "Brunei"
msgstr "文莱"

msgid "Bulgaria"
msgstr "保加利亚"

msgid "Burkina Faso"
msgstr "布基纳法索"

msgid "Burundi"
msgstr "布隆迪"

msgid "Cambodia"
msgstr "柬埔寨"

msgid "Cameroon"
msgstr "喀麦隆"

msgid "Canada"
msgstr "加拿大"

msgid "Cape Verde"
msgstr "佛得角"

msgid "Cayman Islands"
msgstr "开曼群岛"

msgid "Central African Republic"
msgstr "中非共和国"

msgid "Chad"
msgstr "乍得"

msgid "Chile"
msgstr "智利"

msgid "China"
msgstr "中国"

msgid "Christmas Island"
msgstr "圣诞岛"

msgid "Cocos Islands"
msgstr "科科斯群岛"

msgid "Colombia"
msgstr "哥伦比亚"

msgid "Comoros"
msgstr "科摩罗"

msgid "Congo - Brazzaville"
msgstr "刚果 - 布拉柴维尔"

msgid "Cook Islands"
msgstr "库克群岛"

msgid "Costa Rica"
msgstr "哥斯达黎加"

msgid "Croatia"
msgstr "克罗地亚"

msgid "Cuba"
msgstr "古巴"

msgid "Cyprus"
msgstr "塞浦路斯"

msgid "Czech Republic"
msgstr "捷克共和国"

msgid "Denmark"
msgstr "丹麦"

msgid "Djibouti"
msgstr "吉布提"

msgid "Dominica"
msgstr "多米尼加"

msgid "Dominican Republic"
msgstr "多明尼加共和国"

msgid "Ecuador"
msgstr "厄瓜多尔"

msgid "Egypt"
msgstr "埃及"

msgid "El Salvador"
msgstr "萨尔瓦多"

msgid "Equatorial Guinea"
msgstr "赤道几内亚"

msgid "Eritrea"
msgstr "厄立特里亚"

msgid "Estonia"
msgstr "爱沙尼亚"

msgid "Ethiopia"
msgstr "埃塞俄比亚"

msgid "Falkland Islands"
msgstr "福克兰群岛"

msgid "Faroe Islands"
msgstr "法罗群岛"

msgid "Fiji"
msgstr "斐"

msgid "Finland"
msgstr "芬兰"

msgid "France"
msgstr "法国"

msgid "French Guiana"
msgstr "法属圭亚那"

msgid "French Polynesia"
msgstr "法属波利尼西亚"

msgid "French Southern Territories"
msgstr "法国南部领土"

msgid "Gabon"
msgstr "加蓬"

msgid "Gambia"
msgstr "冈比亚"

msgid "Georgia"
msgstr "格鲁吉亚"

msgid "Germany"
msgstr "德国"

msgid "Ghana"
msgstr "加纳"

msgid "Gibraltar"
msgstr "直布罗陀"

msgid "Greece"
msgstr "希腊"

msgid "Greenland"
msgstr "格陵兰"

msgid "Grenada"
msgstr "格林纳达"

msgid "Guadeloupe"
msgstr "瓜德罗普岛"

msgid "Guam"
msgstr "关岛"

msgid "Guatemala"
msgstr "危地马拉"

msgid "Guinea"
msgstr "几内亚"

msgid "Guinea-Bissau"
msgstr "几内亚比绍"

msgid "Guyana"
msgstr "圭亚那"

msgid "Haiti"
msgstr "海地"

msgid "Heard Island and McDonald Islands"
msgstr "赫德岛和麦当劳群岛"

msgid "Honduras"
msgstr "洪都拉斯"

msgid "Hong Kong SAR China"
msgstr "中国香港特别行政区"

msgid "Hungary"
msgstr "匈牙利"

msgid "Iceland"
msgstr "冰岛"

msgid "India"
msgstr "印度"

msgid "Indonesia"
msgstr "印尼"

msgid "Iran"
msgstr "伊朗"

msgid "Iraq"
msgstr "伊拉克"

msgid "Ireland"
msgstr "爱尔兰"

msgid "Israel"
msgstr "以色列"

msgid "Italy"
msgstr "意大利"

msgid "Ivory Coast"
msgstr "象牙海岸"

msgid "Jamaica"
msgstr "牙买加"

msgid "Japan"
msgstr "日本"

msgid "Jordan"
msgstr "约旦"

msgid "Kazakhstan"
msgstr "哈萨克斯坦"

msgid "Kenya"
msgstr "肯尼亚"

msgid "Kiribati"
msgstr "基里巴斯"

msgid "Kuwait"
msgstr "科威特"

msgid "Kyrgyzstan"
msgstr "吉"

msgid "Laos"
msgstr "老挝"

msgid "Latvia"
msgstr "拉脱维亚"

msgid "Lebanon"
msgstr "黎巴嫩"

msgid "Lesotho"
msgstr "莱索托"

msgid "Liberia"
msgstr "利比里亚"

msgid "Libya"
msgstr "利比亚"

msgid "Liechtenstein"
msgstr "列支敦士登"

msgid "Lithuania"
msgstr "立陶宛"

msgid "Luxembourg"
msgstr "卢森堡"

msgid "Macao SAR China"
msgstr "澳门特别行政区中国"

msgid "Macedonia"
msgstr "马其顿"

msgid "Madagascar"
msgstr "马达加斯加"

msgid "Malawi"
msgstr "马拉维"

msgid "Malaysia"
msgstr "马来西亚"

msgid "Maldives"
msgstr "马尔代夫"

msgid "Mali"
msgstr "马里"

msgid "Malta"
msgstr "马耳他"

msgid "Marshall Islands"
msgstr "马绍尔群岛"

msgid "Martinique"
msgstr "马提尼克"

msgid "Mauritania"
msgstr "毛里塔尼亚"

msgid "Mauritius"
msgstr "毛里求斯"

msgid "Mayotte"
msgstr "马约特"

msgid "Metropolitan France"
msgstr "法国本土"

msgid "Mexico"
msgstr "墨西哥"

msgid "Micronesia"
msgstr "密克罗尼西亚"

msgid "Moldova"
msgstr "摩尔多瓦"

msgid "Monaco"
msgstr "摩纳哥"

msgid "Mongolia"
msgstr "蒙古"

msgid "Montserrat"
msgstr "蒙特塞拉特"

msgid "Morocco"
msgstr "摩洛哥"

msgid "Mozambique"
msgstr "莫桑比克"

msgid "Myanmar"
msgstr "缅甸"

msgid "Namibia"
msgstr "纳米比亚"

msgid "Nauru"
msgstr "瑙鲁"

msgid "Nepal"
msgstr "尼泊尔"

msgid "Netherlands"
msgstr "荷兰"

msgid "Netherlands Antilles"
msgstr "荷属安的列斯"

msgid "New Caledonia"
msgstr "新喀里多尼亚"

msgid "New Zealand"
msgstr "新西兰"

msgid "Nicaragua"
msgstr "尼加拉瓜"

msgid "Niger"
msgstr "尼日尔"

msgid "Nigeria"
msgstr "尼日利亚"

msgid "Niue"
msgstr "纽埃"

msgid "Norfolk Island"
msgstr "诺福克岛"

msgid "North Korea"
msgstr "北朝鲜"

msgid "Northern Mariana Islands"
msgstr "北马里亚纳群岛"

msgid "Norway"
msgstr "挪威"

msgid "Oman"
msgstr "阿曼"

msgid "Pakistan"
msgstr "巴基斯坦"

msgid "Palau"
msgstr "帕劳"

msgid "Panama"
msgstr "巴拿马"

msgid "Papua New Guinea"
msgstr "巴布亚新几内亚"

msgid "Paraguay"
msgstr "巴拉圭"

msgid "Peru"
msgstr "秘鲁"

msgid "Philippines"
msgstr "菲律宾"

msgid "Pitcairn"
msgstr "皮特凯恩"

msgid "Poland"
msgstr "波兰"

msgid "Portugal"
msgstr "葡萄牙"

msgid "Puerto Rico"
msgstr "波多黎各"

msgid "Qatar"
msgstr "卡塔尔"

msgid "Reunion"
msgstr "留尼汪"

msgid "Romania"
msgstr "罗马尼亚"

msgid "Russia"
msgstr "俄罗斯"

msgid "Rwanda"
msgstr "卢旺达"

msgid "Saint Helena"
msgstr "圣赫勒拿"

msgid "Saint Kitts and Nevis"
msgstr "圣基茨和尼维斯"

msgid "Saint Lucia"
msgstr "圣卢西亚"

msgid "Saint Pierre and Miquelon"
msgstr "圣皮埃尔和密克隆"

msgid "Saint Vincent and the Grenadines"
msgstr "圣文森特和格林纳丁斯"

msgid "Samoa"
msgstr "萨摩亚"

msgid "San Marino"
msgstr "圣马力诺"

msgid "Sao Tome and Principe"
msgstr "圣多美和普林西比"

msgid "Saudi Arabia"
msgstr "沙特阿拉伯"

msgid "Senegal"
msgstr "塞内加尔"

msgid "Seychelles"
msgstr "塞舌尔"

msgid "Sierra Leone"
msgstr "塞拉利昂"

msgid "Singapore"
msgstr "新加坡"

msgid "Slovakia"
msgstr "斯洛伐克"

msgid "Slovenia"
msgstr "斯洛文尼亚"

msgid "Solomon Islands"
msgstr "所罗门群岛"

msgid "Somalia"
msgstr "索马里"

msgid "South Africa"
msgstr "南非"

msgid "South Georgia and the South Sandwich Islands"
msgstr "南乔治亚岛和南桑威奇群岛"

msgid "South Korea"
msgstr "韩国"

msgid "Spain"
msgstr "西班牙"

msgid "Sri Lanka"
msgstr "斯里兰卡"

msgid "Sudan"
msgstr "苏丹"

msgid "Suriname"
msgstr "苏里南"

msgid "Svalbard and Jan Mayen"
msgstr "斯瓦尔巴群岛和扬马延"

msgid "Swaziland"
msgstr "斯威士兰"

msgid "Sweden"
msgstr "瑞典"

msgid "Switzerland"
msgstr "瑞士"

msgid "Syria"
msgstr "叙利亚"

msgid "Taiwan"
msgstr "台湾"

msgid "Tajikistan"
msgstr "塔吉克斯坦"

msgid "Tanzania"
msgstr "坦桑尼亚"

msgid "Thailand"
msgstr "泰国"

msgid "Togo"
msgstr "徽标"

msgid "Tokelau"
msgstr "托克劳"

msgid "Tonga"
msgstr "汤加"

msgid "Trinidad and Tobago"
msgstr "特立尼达和多巴哥"

msgid "Tunisia"
msgstr "突尼斯"

msgid "Turkey"
msgstr "火鸡"

msgid "Turkmenistan"
msgstr "土库曼斯坦"

msgid "Turks and Caicos Islands"
msgstr "特克斯和凯科斯群岛"

msgid "Tuvalu"
msgstr "图瓦卢"

msgid "U.S. Virgin Islands"
msgstr "美属维尔京群岛"

msgid "Uganda"
msgstr "乌干达"

msgid "Ukraine"
msgstr "乌克兰"

msgid "United Arab Emirates"
msgstr "阿拉伯联合酋长国"

msgid "United Kingdom"
msgstr "英国"

msgid "United States Minor Outlying Islands"
msgstr "美国本土外小岛屿"

msgid "Uruguay"
msgstr "乌拉圭"

msgid "Uzbekistan"
msgstr "乌兹别克斯坦"

msgid "Vanuatu"
msgstr "瓦努阿图"

msgid "Vatican"
msgstr "梵帝冈"

msgid "Venezuela"
msgstr "委内瑞拉"

msgid "Vietnam"
msgstr "越南"

msgid "Wallis and Futuna"
msgstr "瓦利斯和富图纳群岛"

msgid "Western Sahara"
msgstr "西撒哈拉"

msgid "Yemen"
msgstr "也门"

msgid "Zambia"
msgstr "赞比亚"

msgid "Zimbabwe"
msgstr "津巴布韦"

msgid "Passwords do not match"
msgstr "密码不匹配"

msgid "Admin Accounts"
msgstr "管理员帐号"

msgid "[enter username]"
msgstr "[没用户名]"

msgid "The username cannot be blank."
msgstr "登录名不能为空"

msgid "[no email]"
msgstr "【无邮件】"

msgid "The password is shorter than the minimum {0} characters."
msgstr "密码少于最低要求的{0}个字符。"

msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

msgid "Admin"
msgstr "管理员"

msgid "Allow HTTP Administration"
msgstr "允许HTTP管理"

msgid "Note:"
msgstr "注释"

msgid "HTTP is open on non-WANs (internal interfaces) for blockpages and other services."
msgstr "HTTP是在非广域网（内部接口），用于blockpages和其他服务开放。"

msgid "This settings only controls the availability of <b>administration</b> via HTTP."
msgstr "此设置只控制的<b>管理</ B>通过HTTP的有效性。"

msgid "The Public Address is the address/URL that provides a public location for the {0} Server. This address will be used in emails sent by the {0} Server to link back to services hosted on the {0} Server such as Quarantine Digests and OpenVPN Client emails."
msgstr ""
"该公共地址或主机名为{0}服务器提供了一个公共的可路由的地址。并将会在{0}服务器发出的邮件中被用于链接回{0}服务器提供的服务，诸如：隔离摘要和Open"
"VPN客户的邮件。"


msgid "Use IP address from External interface (default)"
msgstr "从外部接口使用的IP地址（默认）"

msgid "This works if your {0} Server has a routable public static IP address."
msgstr "该项工作在当您的{0}服务器有个公共静态IP地址时。"

msgid "Use Hostname"
msgstr "使用主机名"

msgid "This is recommended if the {0} Server's fully qualified domain name looks up to its IP address both internally and externally."
msgstr "如果{0}服务器的全称域名可以在内部和外部同时查找到其IP地址时推荐该项。"

msgid "Use Manually Specified Address"
msgstr "使用手工指定的IP"

msgid "This is recommended if the {0} Server is installed behind another firewall with a port forward from the specified hostname/IP that redirects traffic to the {0} Server."
msgstr "如果{0}服务器安装在另外一个带有从指定IP端口转发并重定向数据传输到{0}服务器的防火墙背后时推荐该项。"

msgid "IP/Hostname"
msgstr "IP /主机名"

msgid "You must provide a valid IP Address or hostname."
msgstr "您必须提供一个有效的IP地址。"

msgid "Certificates"
msgstr "证书"

msgid "Certificate Authority"
msgstr "证书颁发机构"

msgid "Valid starting"
msgstr "有效的开始"

msgid "Valid until"
msgstr "有效截止与"

msgid "Subject DN"
msgstr "主题DN"

msgid "Generate Certificate Authority"
msgstr "生成的证书颁发机构"

msgid "Click here to re-create the internal certificate authority.  Use this to change the information in the Subject DN of the root certificate."
msgstr "点击这里重新创建内部证书颁发机构。使用此更改的信息根证书的主题DN。"

msgid "Download Root Certificate"
msgstr "下载根证书"

msgid "Click here to download the root certificate.  Installing this certificate on client devices will allow them to trust certificates generated by this server."
msgstr "点击这里下载根证书。安装在客户端设备此证书将让他们信任此服务器生成证书。"

msgid "Download Root Certificate Installer"
msgstr "下载根证书安装"

msgid "Click here to download the root certificate installer.  It installs the root certificate appropriately on a Windows device."
msgstr "点击这里下载根证书安装。它适当地安装了Windows设备上安装根证书。"

msgid "Generate Server Certificate"
msgstr "生成服务器证书"

msgid "Country"
msgstr "国家"

msgid "Select the country in which your organization is legally registered."
msgstr "选择您的组织是合法注册的国家。"

msgid "State/Province"
msgstr "州/省"

msgid "Name of state, province, region, territory where your organization is located. Please enter the full name. Do not abbreviate."
msgstr "国家，省，地区，国土，您的组织所在的名称。请输入全名。不要缩写。"

msgid "City/Locality"
msgstr "城市/地区"

msgid "Name of the city/locality in which your organization is registered/located. Please spell out the name of the city/locality. Do not abbreviate."
msgstr "您的组织注册/所在的城市/地区的名称。请拼出城市/地区的名称。不要缩写。"

msgid "Organization"
msgstr "组织"

msgid "The name under which your business is legally registered. The listed organization must be the legal registrant of the domain name in the certificate request. If you are enrolling as a small business/sole proprietor, please enter the certificate requester's name in the Organization field, and the DBA (doing business as) name in the Organizational Unit field."
msgstr ""
"下你的企业是依法登记注册的名称。列出的组织必须在证书申请域名的合法注册人。如果您在注册为小型企业/独资经营者，请在组织字段中输入证书申请者的名称和DBA在"
"组织单位字段（做生意的）名字。"


msgid "Optional. Use this field to differentiate between divisions within an organization. If applicable, you may enter the DBA (doing business as) name in this field."
msgstr "可选。使用该领域在组织内部部门之间进行区分。如果适用，您可以进入DBA（做业务）的名称在这个领域。"

msgid "Common Name"
msgstr "公司名称"

msgid "The name entered in the CN (common name) field MUST be the fully-qualified domain name of the website for which you will be using the certificate (example.com). Do not include the http:// or https:// prefixes in your common name. Do NOT enter your personal name in this field."
msgstr ""
"在CN（通用名）字段中输入的名称必须是您将要使用的证书（example.com）网站的完全限定域名。不包含http：//或https：//前缀您的通用名称"
"。不要在此字段中输入您的个人的名字。"


msgid "Subject Alternative Names"
msgstr "主题备用名称"

msgid "Optional. Use this field to enter a comma seperated list of one or more alternative host names or IP addresses that may be used to access the website for which you will be using the certificate."
msgstr "可选。使用此字段输入了可以用于访问网站，您将使用该证书一个或多个可选主机名或IP地址的逗号分隔列表。"

msgid "Generate"
msgstr "生成"

msgid "The Country field must not be empty"
msgstr "Country字段不能为空"

msgid "The State field must not be empty"
msgstr "国家字段不能为空"

msgid "The Locality field must not be empty"
msgstr "当地字段不能为空"

msgid "The Organization field must not be empty"
msgstr "组织字段不能为空"

msgid "The Common Name field must not be empty"
msgstr "通用名称字段不能为空"

msgid "Certificate Authority generation successfully completed. Click OK to continue."
msgstr "证书颁发机构代成功完成。单击确定继续。"

msgid "Error during Certificate Authority generation.  Click OK to continue."
msgstr "证书颁发机构的产生过程中的错误。单击确定继续。"

msgid "Please Wait"
msgstr "请等候"

msgid "Error during certificate generation."
msgstr "证书生成过程中出错。"

msgid "Upload Certificate"
msgstr "上传证书"

msgid "Invalid or missing File"
msgstr "无效或丢失的文件"

msgid "Please select a certificate to upload."
msgstr "请选择一个要上传的文件。"

msgid "Password is too short."
msgstr "密码太短。"

msgid "SNMP"
msgstr "简单网络管理协议(SNMP)"

msgid "Enable SNMP Monitoring"
msgstr "{0}启用{1}SNMP监视。"

msgid "Community"
msgstr "公共组"

msgid "CHANGE_ME"
msgstr "更改_我"

msgid "An SNMP Community must be specified."
msgstr "必须指定一个SNMP“公共组”。"

msgid "System Contact"
msgstr "系统联系人"

msgid "MY_CONTACT_INFO"
msgstr "我的_联系_信息"

msgid "System Location"
msgstr "系统位置"

msgid "MY_LOCATION"
msgstr "我的_位置"

msgid "Enable Traps"
msgstr "启用陷阱"

msgid "MY_TRAP_COMMUNITY"
msgstr "我的_陷阱_组"

msgid "An Trap Community must be specified."
msgstr "必须指定一个陷阱“公共组”。"

msgid "MY_TRAP_HOST"
msgstr "我的_陷阱_主机"

msgid "An Trap Host must be specified."
msgstr "必须指定一个陷阱“主机”。"

msgid "Enable SNMP v3"
msgstr "启用S​​NMP V3"

msgid "Username must be specified."
msgstr "用户名必须指定。"

msgid "Authentication Protocol"
msgstr "身份验证协议"

msgid "SHA"
msgstr "SHA"

msgid "MD5"
msgstr "MD5"

msgid "Authentication Passphrase"
msgstr "身份验证密码"

msgid "Authentication Passphrase must be specified."
msgstr "身份验证密码必须指定。"

msgid "Confirm Authentication Passphrase"
msgstr "确认身份验证密码"

msgid "Confirm Authentication Passphrase must be specified."
msgstr "确认身份验证密码必须指定。"

msgid "Privacy Protocol"
msgstr "隐私协议"

msgid "DES"
msgstr "DES"

msgid "AES"
msgstr "AES"

msgid "Privacy Passphrase"
msgstr "隐私密码"

msgid "Privacy Passphrase must be specified."
msgstr "隐私密码必须指定。"

msgid "Confirm Privacy Passphrase"
msgstr "确认隐私密码"

msgid "Confirm Privacy Passphrase must be specified."
msgstr "确认隐私密码必须指定。"

msgid "Require only SNMP v3"
msgstr "只需要配置SNMP v3"

msgid "Skins"
msgstr "皮肤"

msgid "Administration Skin"
msgstr "管理皮肤"

msgid "Upload New Skin"
msgstr "上传新皮肤"

msgid "Please wait while your skin is uploaded..."
msgstr "请等待您的皮肤上传完毕。。。"

msgid "Upload Skin Succeeded"
msgstr "上传皮肤成功"

msgid "Upload Skin Failed"
msgstr "上传皮肤失败"

msgid "Invalid Skin"
msgstr "无效的皮肤"

msgid "The default skin can not be overwritten"
msgstr "无法复写默认的皮肤"

msgid "Error creating skin folder"
msgstr "创建皮肤目录出错"

msgid "The username"
msgstr "用户名"

msgid "already exists in row"
msgstr "已存在于行"

msgid "There must always be at least one valid account."
msgstr "这里必须至少有一个有效的账户。"

msgid "There must always be at least one non-read-only (writable) account."
msgstr "这里必须至少有一个非只读（可写）的账户。"

msgid "Saving..."
msgstr "保存中。。。"

msgid "Outgoing Server"
msgstr "出站服务器"

msgid "Enter an email address to send a test message and then press Send. That email account should receive an email shortly after running the test. If not, the email settings may not be correct.<br/><br/>It is recommended to verify that the email settings work for sending to both internal (your domain) and external email addresses."
msgstr ""
"输入电子邮件地址发送一封测试邮件，然后按\\“发送\\”。运行测试后不久收到一封电子邮件，该电子邮件帐户。如果没有，电子邮件设置可能不正确。时建议，以验证"
"（您的域名）内部和外部电子邮件地址发送的电子邮件设置工作。"


msgid "Email Test"
msgstr "电子邮件测试"

msgid "[enter email]"
msgstr "[输入电子邮件]"

msgid "Sending Email..."
msgstr "发送电​​子邮件..."

msgid "Outgoing Email Server"
msgstr "出站电子邮件服务器(SMTP)"

msgid "Send email using the specified SMTP Server"
msgstr "通过指定的SMTP服务器发送邮件"

msgid "Server Address or Hostname"
msgstr "服务器地址或主机名"

msgid "SMTPS (465) is deprecated and not supported. Use STARTTLS (587)."
msgstr "SMTPS（465）被废弃，不支持。使用STARTTLS（587）。"

msgid "Use Authentication"
msgstr "用户身份验证"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Email From Address"
msgstr "邮件发件人地址"

msgid "The {0} Server will send email from this address."
msgstr "{0}服务器将从该地址发送邮件"

msgid "The Email Test will send an email to a specified address with the current configuration. If the test email is not received your settings may be incorrect."
msgstr "电子邮件测试将按照现在的配置发送一封邮件到指定的地址。如果您没有收到测试电子邮件，您的设置就可能有问题。"

msgid "Save Changes?"
msgstr "保存更改？"

msgid "Your current settings have not been saved yet.{0}Would you like to save your settings before executing the test?"
msgstr "您当前的设置尚未保存。{0}您想在测试之前保存您的设置吗？"

msgid "Show Detail"
msgstr "显示细节"

msgid "Global Safe List"
msgstr "全球安全列表"

msgid "Per User Safe Lists"
msgstr "每用户安全列表"

msgid "Purge Selected"
msgstr "已选择净化"

msgid "Purging..."
msgstr "净化中。。。"

msgid "Safe List"
msgstr "安全列表"

msgid "Maximum Holding Time (days)"
msgstr "最大保留时间(天)(最大36)"

msgid "Maximum Holding Time must be a number in range 0-99"
msgstr "最大保留时间必须是0～36之间的一个数字"

msgid "Send Daily Quarantine Digest Emails"
msgstr "发送每日隔离精华电子邮件"

msgid "Quarantine Digest Sending Time"
msgstr "检疫精华发送时间"

msgid "Users can also request Quarantine Digest Emails manually at this link: <b>https://{0}/quarantine/</b>"
msgstr "用户也可以请求检疫的精华电子邮件手动在此链接：<B> https://开头{0} /隔离/ </ B>"

msgid "User Quarantines"
msgstr "用户隔离"

msgid "Release Selected"
msgstr "已选择释放"

msgid "Releasing..."
msgstr "释放中。。。"

msgid "Total Disk Space Used: {0} MB"
msgstr "总已用磁盘空间：{0} MB"

msgid "Email addresses on this list will have quarantines automatically created. All other emails will be marked and not quarantined."
msgstr "在该列表中的电子邮件地址将会被自动隔离。其它的电子邮件将会被打上标记不会隔离。"

msgid "Quarantinable Addresses"
msgstr "应隔离的地址"

msgid "[enter email address rule]"
msgstr "[输入电子邮件地址规则]"

msgid "This is a list of email addresses whose quarantine digest gets forwarded to another account. This is common for distribution lists where the whole list should not receive the digest."
msgstr "对于该列表中的电子邮件地址，它们的隔离摘要会被转发到另一个帐号。对于不希望整个列表都收到摘要邮件来说这种分发列表是一种常用方式。"

msgid "Quarantine Forwards"
msgstr "隔离转发"

msgid "distributionlistrecipient@example.com"
msgstr "分发列表收件人邮件地址(例：distributionlistrecipient@example.com)"

msgid "quarantinelistowner@example.com"
msgstr "隔离列表所有者邮件地址(例：quarantinelistowner@example.com)"

msgid "Distribution List Address"
msgstr "分发列表收件人邮件地址"

msgid "Send To Address"
msgstr "接收地址"

msgid "Sender"
msgstr "发件人"

msgid "Subject"
msgstr "主题"

msgid "Size (KB)"
msgstr "大小(KB)"

msgid "The port must be an integer number between 1 and 65535."
msgstr "端口必须是一个{0}和{1}之间的整数。"

msgid "A Password must be specified if a Login is specified."
msgstr "如果指定了一个“登录”也必须同时指定一个“密码”。"

msgid "A Login must be specified if a Password is specified."
msgstr "如果指定了一个“密码”也必须同时指定一个“登录”。"

msgid "A Server Address or Hostname must be specified for an SMTP server."
msgstr "服务器地址或主机名，必须指定一个SMTP服务器。"

msgid "A From Address must be specified."
msgstr "必须指定一个“发件人地址”。"

msgid "All Sessions"
msgstr "TCP会话"

msgid "Sessions for"
msgstr "会话"

msgid "Creation Time"
msgstr "创建时间"

msgid "Client Interface"
msgstr "客户端界面"

msgid "Server Interface"
msgstr "服务器接口"

msgid "Client (Pre-NAT)"
msgstr "客户（预NAT）"

msgid "Server (Pre-NAT)"
msgstr "服务器（预NAT）"

msgid "Client Port (Pre-NAT)"
msgstr "客户端端口（预NAT）"

msgid "Server Port (Pre-NAT)"
msgstr "服务器端口（前NAT）"

msgid "Client (Post-NAT)"
msgstr "客户端（后NAT）"

msgid "Server (Post-NAT)"
msgstr "服务器（-NAT后）"

msgid "Client Port (Post-NAT)"
msgstr "客户机端口（后NAT）"

msgid "Server Port (Post-NAT)"
msgstr "服务器端口（后NAT）"

msgid "NATd"
msgstr "NATD"

msgid "Port Forwarded"
msgstr "端口转发"

msgid "Matched?"
msgstr "匹配吗？"

msgid "URI"
msgstr "<msg name=>的URI </msg>"

msgid "Category Name"
msgstr "分类名称"

msgid "Category Description"
msgstr "分类描述"

msgid "Category Flagged"
msgstr "分类标记"

msgid "Category Blocked"
msgstr "类别已封锁"

msgid "Content Type"
msgstr ","

msgid "Confidence"
msgstr "置信度"

msgid "Client KB/s"
msgstr "客户端KB / S"

msgid "Server KB/s"
msgstr "服务器KB / S"

msgid "Total KB/s"
msgstr "总KB / S"

msgid "Current Sessions"
msgstr "当前会话"

msgid "This shows all current sessions."
msgstr "这将显示所有当前的会话。"

msgid "Chart"
msgstr "图"

msgid "Congratulations! {0} is ready to be configured."
msgstr "恭喜{0}已准备好进行配置。"

msgid "Please register with an untangle.com account before continuing."
msgstr "在继续之前请与untangle.com账号注册。"

msgid "Registering gets you the following benefits:"
msgstr "注册得到以下好处："

msgid "Access to your account on untangle.com"
msgstr "访问您的帐户untangle.com"

msgid "Manage your licences, renewals, servers, and contact info all from one dashboard."
msgstr "管理您的许可证，更新，服务器，从一个仪表盘的所有联系信息。"

msgid "Easily transfer licences between servers."
msgstr "轻松的服务器之间传输的许可。"

msgid "Registration only takes a second and it is required before installing applications."
msgstr "注册只需要一秒钟，它是安装应用程序之前需要。"

msgid "Rest assured, we will never spam you or share your contact information with anyone."
msgstr "请放心，我们决不会发送垃圾邮件或您分享您的联系方式与任何人。"

msgid "Continue"
msgstr "            continue;                                      \\\""

msgid "Create an Account"
msgstr "创建一个帐户"

msgid "Company Name"
msgstr "公司名称"

msgid "Register"
msgstr "注册"

msgid "Skip"
msgstr "跳跃"

msgid "Your account is configured and {0} is ready to be configured."
msgstr "您的帐户配置和{0}已准备好进行配置。"

msgid "There are unsaved settings which will be lost. Do you want to continue?"
msgstr "有未保存的设置将丢失。你要继续吗？"

msgid "One or more fields contain invalid values. Settings cannot be saved until these problems are resolved."
msgstr "一个或多个字段包含无效值。设置不能保存，直到这些问题得到解决。"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Apply"
msgstr "申请"

msgid "Would you like to continue?"
msgstr "你想继续吗？"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Done"
msgstr "消失"

msgid "is"
msgstr "是"

msgid "is NOT"
msgstr "不是"

msgid "True"
msgstr "正确"

msgid "Missing Editor"
msgstr "失踪编辑器"

msgid "Value is required."
msgstr "值是必需的。"

msgid "Auto Refresh"
msgstr "自动刷新"

msgid "Filter:"
msgstr "过滤器："

msgid "Case sensitive"
msgstr "区分大小写"

msgid "Clear Filters"
msgstr "清除过滤器"

msgid "Filters can be added by clicking on column headers arrow down menu and using Filters menu"
msgstr "通过点击列标题，箭头下拉菜单，并使用过滤器“菜单可以添加过滤器"

msgid "Clear Grouping"
msgstr "清除分组"

msgid "Grouping can be used by clicking on column headers arrow down menu and clicking Group by this field"
msgstr "分组可以通过点击列标题的下拉菜单箭头，然后单击此字段集团"

msgid "Reset View"
msgstr "视图复位"

msgid "Restore default columns positions, widths and visibility"
msgstr "恢复默认的列位置，宽度和可见性"

msgid "Starting..."
msgstr "正在开始。。。"

msgid "Ok"
msgstr "确定"

msgid "Apps"
msgstr "应用程序"

msgid "My Account"
msgstr "我的帐户"

msgid "Logout"
msgstr "登出"

msgid "Applying Upgrades..."
msgstr "应用升级..."

msgid "Upgrade in Progress"
msgstr "正在进行升级"

msgid "The upgrades have been downloaded and are now being applied."
msgstr "已被下载的升级，现在被应用。"

msgid "DO NOT REBOOT AT THIS TIME."
msgstr "此时不要重新启动。"

msgid "Please be patient this process will take a few minutes."
msgstr "请耐心等待，这个过程将需要几分钟的时间。"

msgid "After the upgrade is complete you will be able to log in again."
msgstr "升级完成后，您将可以再次登录。"

msgid "Default Policy"
msgstr "默认机架/政策"

msgid "The Default Policy"
msgstr "默认机架/政策"

msgid "For an optimal experience use Google Chrome or Mozilla Firefox."
msgstr "为获得最佳体验，使用谷歌Chrome浏览器或Mozilla Firefox浏览器。"

msgid "Internet Explorer 8 and prior are not supported for administration."
msgstr "Internet Explorer 8和之前不支持进行管理。"

msgid "Please upgrade to a newer browser."
msgstr "请升级到一个新的浏览器。"

msgid "Loading Config..."
msgstr "正在加载配置。。。"

msgid "Show Policy Manager"
msgstr "显示策略管理器"

msgid "Unknown Rack"
msgstr "未知架"

msgid "Determining Connectivity..."
msgstr "确定的连接..."

msgid "Yes, install the recommended apps."
msgstr "是的，安装推荐的应用程序。"

msgid "Installation Complete!"
msgstr "安装完成！"

msgid "Thank you for using Untangle!"
msgstr "感谢您使用Untangle"

msgid "No, I will install the apps manually."
msgstr "不，我将手动安装该应用程序。"

msgid "Registration complete."
msgstr "注册完成。"

msgid "Applications can now be installed and configured."
msgstr "应用程序现在可以安装和配置。"

msgid "Would you like to install the recommended applications now?"
msgstr "你想现在安装推荐的应用程序？"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Buy Now"
msgstr "现在购买"

msgid "The <B>Status Indicator</B> shows the current operating condition of a particular application."
msgstr "<B>状态指示器</B> 显示出相对应软件的当前工作状态。"

msgid "Green"
msgstr "绿色"

msgid "indicates that the application is ON and operating normally."
msgstr "指示出该产品处于开机状态并且运行正常。"

msgid "Red"
msgstr "红色"

msgid "indicates that the application is ON, but that an abnormal condition has occurred."
msgstr "指示出该产品处于开机状态，但有异常情况发生。"

msgid "Yellow"
msgstr "黄色"

msgid "indicates that the application is saving or refreshing settings."
msgstr "指示出该产品正在保存或刷新设置。"

msgid "Clear"
msgstr "无"

msgid "indicates that the application is OFF, and may be turned ON by the user."
msgstr "指示出该产品处于关机状态，并处于可开机状态。"

msgid "The <B>Power Button</B> allows you to turn a application ON and OFF."
msgstr "<B>电源按钮</B>允许您启动和关闭一个产品。"

msgid "This app belongs to the parent rack shown above.<br/> To access the settings for this app, select the parent rack."
msgstr "这个应用程序属于以上的父架。，<BR/>要访问这个应用程序的设置中，选择父架。"

msgid "Unable to start {0}"
msgstr "无法启动{0}"

msgid "Loading Settings..."
msgstr "正在加载设置。。。"

msgid "Error: There is no settings class for the app '{0}'."
msgstr "出错：该节点'{0}'没有安装类型。"

msgid "Free trial expired!"
msgstr "免费试用版过期了！"

msgid "Free trial."
msgstr "免费试用。"

msgid "Expires today."
msgstr "今天到期。"

msgid "days remain."
msgstr "剩余天数"

msgid "System Busy"
msgstr "系统繁忙"

msgid "CPU Load"
msgstr "CPU负载"

msgid "Memory"
msgstr "内存"

msgid "Disk"
msgstr "磁盘"

msgid "Tx:"
msgstr "发送："

msgid "Rx:"
msgstr "接收："

msgid "F:"
msgstr "F:"

msgid "U:"
msgstr "U:"

msgid "TX Speed:"
msgstr "发送速度："

msgid "RX Speed:"
msgstr "接收速度："

msgid "Total Sessions:"
msgstr "总会话数："

msgid "TCP Sessions:"
msgstr "TCP会话"

msgid "UDP Sessions:"
msgstr "UDP会话"

msgid "Number of Processors / Type / Speed:"
msgstr "处理器个数/类型/速度："

msgid "Load average (1 min , 5 min , 15 min):"
msgstr "平均负载（1分钟/5分钟/15分钟）："

msgid "Tasks (Processes)"
msgstr "任务数（处理器）"

msgid "Uptime:"
msgstr "持续运行时间："

msgid "Total Memory:"
msgstr "总内存："

msgid "Memory Used:"
msgstr "内存使用："

msgid "Memory Free:"
msgstr "内存空闲："

msgid "Swap Files:"
msgstr "交换文件数："

msgid "total swap space"
msgstr "总交换空间"

msgid "used"
msgstr "使用的"

msgid "Total Disk Space:"
msgstr "总磁盘空间："

msgid "Free Disk Space:"
msgstr "空闲磁盘空间："

msgid "Data read:"
msgstr "数据读取："

msgid "Data write:"
msgstr "数据写入："

msgid "low"
msgstr "= 低"

msgid "medium"
msgstr "中等难度"

msgid "high"
msgstr "成本高"

msgid "Day"
msgstr " 日"

msgid "Days"
msgstr "天"

msgid "Hour"
msgstr "时"

msgid "Hours"
msgstr "时"

msgid "Minute"
msgstr "分"

msgid "Minutes"
msgstr "分"

msgid "The app {0} has {1} metrics. The maximum number of metrics is {2}."
msgstr "节点{0}有{1}个跃距。最大跃距数是{2}。"

msgid "Please set up to four items."
msgstr "请设置不超过4个项目。"

msgid "Set up to four"
msgstr "请设置不超过4个项目"

msgid "View Report"
msgstr "查看报告"

msgid "Save as New Report"
msgstr "另存为新报告"

msgid "Text"
msgstr "文本"

msgid "Pie Graph"
msgstr "饼图"

msgid "Time Graph"
msgstr "时间图"

msgid "Column"
msgstr "列"

msgid "Operator"
msgstr "操作者"

msgid "[enter column]"
msgstr "[进入专栏]"

msgid "(Columns list is loaded for the entered Table')"
msgstr "（列列表加载输入表“）"

msgid "[select operator]"
msgstr "[选择运营商]"

msgid "[no value]"
msgstr "[无值]"

msgid "[select category]"
msgstr "[选择分类]"

msgid "Title"
msgstr "称号"

msgid "[enter title]"
msgstr "[输入标题]"

msgid "Display Order"
msgstr "显示顺序"

msgid "Units"
msgstr "单位"

msgid "[no units]"
msgstr "[无单位]"

msgid "Table"
msgstr "桌"

msgid "[enter table]"
msgstr "[进入表]"

msgid "Text Columns"
msgstr "文本列"

msgid "(enter one column per row)"
msgstr "（进入每行一列）"

msgid "Text String"
msgstr "文本字符串"

msgid "Pie Group Column"
msgstr "派集团列"

msgid "Pie Sum Column"
msgstr "派总和列"

msgid "Pie Slices Number"
msgstr "饼片数量"

msgid "Time Chart Style"
msgstr "时间图表样式"

msgid "Line"
msgstr "线"

msgid "Area"
msgstr "范围"

msgid "Bar"
msgstr "酒吧"

msgid "Bar Overlapped"
msgstr "酒吧重叠"

msgid "Time Data Interval"
msgstr "时间数据间隔"

msgid "Second"
msgstr "第二"

msgid "Week"
msgstr "周"

msgid "Month"
msgstr "月"

msgid "Time Data Columns"
msgstr "时间数据列"

msgid "Colors"
msgstr "颜色"

msgid "(enter one color per row)"
msgstr "（进入每行一个颜色）"

msgid "Order By Column"
msgstr "排序列"

msgid "Order Direction"
msgstr "订单方向"

msgid "Ascending"
msgstr "升序"

msgid "Descending"
msgstr "降序"

msgid "Sql Conditions:"
msgstr "SQL条件："

msgid "Specify a Range"
msgstr "指定范围"

msgid "Start Time"
msgstr "起始时间"

msgid "Start Time - End Time"
msgstr "开始时间 - 结束时间"

msgid "Specify a Custom Value"
msgstr "指定自定义值"

msgid "Users"
msgstr "用户"

msgid "Selected"
msgstr "已选择"

msgid "Full Name"
msgstr "全名"

msgid "Specify Users"
msgstr "指定用户"

msgid "Groups"
msgstr "[groups] "

msgid "Specify Groups"
msgstr "指定组"

msgid "Field Name"
msgstr "字段名称"

msgid "Comparator"
msgstr "比较"

msgid "The server is unable to properly communicate with the app store."
msgstr "服务器无法正常通信的应用程序商店。"

msgid "Check internet connectivity and the network/DNS configuration."
msgstr "请检查网络连接和网络/ DNS设置。"

msgid "Thanks for choosing {0}!"
msgstr "感谢您选择{0}"

msgid "This wizard will guide you through the initial setup and configuration of the {0} Server."
msgstr "该向导将引导您完成初始设置和配置{0}服务器。"

msgid "Continue the Setup Wizard"
msgstr "继续安装向导"

msgid "The setup was started before and the last completed step is {0}{1}{2}."
msgstr "在安装开始前和最后完成的步骤是{0} {1} {2}"

msgid "To continue with step {1}{0}{2} fill the admin password and press the {1}Next{2}."
msgstr "要继续执行步骤{1} {0} {2}填写管理员密码，然后按{1}下一步{2}"

msgid "Restart the Setup Wizard"
msgstr "重新启动安装​​向导"

msgid "Configure the Server"
msgstr "配置您的服务器"

msgid "Choose a password for the admin account."
msgstr "<b>为管理员帐号选择一个密码</b>"

#, javascript-format
msgid "The password is shorter than the minimum %d characters."
msgstr "密码少于最少要求的%d个字符。"

msgid "Configure administrator email."
msgstr "配置管理员电子邮件。"

msgid "Admin Email"
msgstr "管理员电子邮件"

msgid "Select a timezone."
msgstr "选择时区。"

msgid "Saving Settings"
msgstr "保存设置"

msgid "Unable to save Time Zone settings"
msgstr "无法保存时区设置"

msgid "Unable to save the admin password"
msgstr "无法保存管理员密码"

msgid "Click on a Device to open a combo and choose the desired Device from a list. When anoter Device is selected the 2 Devices are swithced."
msgstr "右键单击设备打开一个组合，并从列表中选择所需的设备。当选择anoter设备的2设备swithced。"

msgid "Identify Network Cards"
msgstr "标识网卡"

msgid "Important:"
msgstr "重点："

msgid "Plug an active cable into one network card to determine which network card it is."
msgstr "有源电缆插入到一个网络卡，以确定它是网络卡。"

msgid "Drag and drop"
msgstr "启动拖放"

msgid "Repeat steps 1 and 2 for each network card and then click <i>Next</i>."
msgstr "重复步骤1和2为每个网络卡，然后单击<I>下一步</ I>。"

msgid "Unable to refresh the interfaces."
msgstr "无法刷新接口。"

msgid "New interfaces"
msgstr "新接口"

msgid "There are new interfaces, please restart the wizard."
msgstr "这些是新的接口，请重新启动向导。"

msgid "Refreshing Network Interfaces"
msgstr "刷新网络接口"

msgid "Missing interfaces"
msgstr "失踪接口"

msgid "Untangle requires two or more network cards. Please reinstall with at least two network cards."
msgstr "解开需要两个或两个以上的网络卡。至少有两个网络卡，请重新安装。"

msgid "DHCP Status"
msgstr "DHCP状态"

msgid "Current IP Address"
msgstr "当前的IP地址"

msgid "Current Netmask"
msgstr "目前的网络掩码"

msgid "Current Gateway"
msgstr "当前网关"

msgid "Current Primary DNS"
msgstr "当前的主DNS"

msgid "Current Secondary DNS"
msgstr "目前二级域名"

msgid "PPPoE Settings"
msgstr "PPPoE设置"

msgid "PPPoE Status"
msgstr "PPPoE状态"

msgid "Configure the Internet Connection"
msgstr "配置您的Internet互联网连接"

msgid "Configuration Type"
msgstr "配置类型"

msgid "Internet Connection"
msgstr "Internet连接"

msgid "Unable to Test Connectivity"
msgstr "无法测试连接性"

msgid "Please complete all of the required fields."
msgstr "请完成所有必须的栏。"

msgid "Saving Settings..."
msgstr "正在加载设置。。。"

msgid "Network Settings"
msgstr "网络设置"

msgid "Unable to complete connectivity test, please try again."
msgstr "无法完成连接测试，请再试一次。"

msgid "Warning! Internet and DNS tests failed."
msgstr "警告！Internet和DNS失败。"

msgid "Warning! DNS tests succeeded, but Internet tests failed."
msgstr "警告！DNS无问题，但Internet失败。"

msgid "Warning! Internet tests succeeded, but DNS tests failed."
msgstr "警告！Internet无问题，但DNS失败。"

msgid "Success!"
msgstr "成功！"

msgid "Internet Status"
msgstr "Internet状态"

msgid "Warning! Internet tests and DNS tests failed."
msgstr "警告！Internet和DNS失败。"

msgid "It is recommended to configure valid internet settings before continuing. Try again?"
msgstr "建议配置有效的网络设置，然后再继续。再试一次？"

msgid "Testing Connectivity..."
msgstr "测试连接性中。。。"

msgid "Configure the Internal Network Interface"
msgstr "配置您的内部网络接口"

msgid "Router"
msgstr "路由器"

msgid "This is recommended if the external port is plugged into the internet connection. This enables NAT and DHCP."
msgstr "建议，如果外部接口连接到您的Internet连接。应该在内部接口上启用NAT以及DHCP。"

msgid "Internal Address"
msgstr "内部地址"

msgid "Please enter a valid Network  Address"
msgstr "请输入一个有效的网络地址"

msgid "Internal Netmask"
msgstr "内部网络掩码"

msgid "Enable DHCP Server (default)"
msgstr "启用DHCP服务器(默认)"

msgid "Transparent Bridge"
msgstr "透明网桥"

msgid "This is recommended if the external port is plugged into a firewall/router. This bridges Internal and External and disables DHCP."
msgstr "建议，如果外部接口连接到了防火墙/路由器。应该桥接内部和外部并禁用DHCP功能。"

msgid "Internal Network"
msgstr "内部网络"

msgid "Select a value"
msgstr "选择一个值"

msgid "Please choose bridge or router."
msgstr "请选择网桥或路由器。"

msgid "Saving Internal Network Settings"
msgstr "保存内部网络设置"

msgid "Unable to save Local Network Settings"
msgstr "无法保存本地网络设置"

msgid "Redirect to the new setup address?"
msgstr "重定向到新的设置地址？"

msgid "When switching from Router to Transparent Bridge the setup is no longer accessible using Internal Address. Instead it could be accessible using the External Address: {0}"
msgstr "当从路由器切换到透明桥接设置不再能够访问使用内部地址。相反，它可以使用外部地址可以访问{0}"

msgid "If you want to be redirected to the new setup address: {0} please reinitialize your Network Settings and press Yes."
msgstr "如果你想被重定向到新的设置地址{0}请重新初始化您的网络设置，并按是。"

msgid "Clicking No will prevent redirection and will try to continue setup using the current address, but it might no longer be accessible."
msgstr "点击No将阻止重定向，并会尝试使用当前的地址继续安装，但它可能无法再访问。"

msgid "When switching to from Transparent Bridge to Router the setup might no longer accessible using External Address. Instead it could be accessible using the Internal Address: {0}"
msgstr "当从透明网桥不再向切换到路由器上的设置可能访问使用外部地址。相反，它可能会使用内部地址可以访问{0}"

msgid "The Internal Address is changed to: {0}"
msgstr "内部地址更改为{0}"

msgid "The changes are applied and you will be redirected to the new setup address: {0}"
msgstr "这些变化适用于，你将被重定向到新的设置地址{0}"

msgid "If the new location is not loaded after 30 seconds please reinitialize your Network Settings and try again."
msgstr "如果新位置没有30秒后加载，请重新初始化您的网络设置，然后再试一次。"

msgid "Configure Automatic Upgrade Settings"
msgstr "配置自动升级设置"

msgid "Automatic Upgrades"
msgstr "自动升级"

msgid "Loading Automatic Upgrades Settings"
msgstr "保存自动升级设置"

msgid "<b>The {0} Server is now configured.</b><br/><br/>You are now ready to configure the applications."
msgstr "<B>的{0}服务器现已配置。</ B> <BR/> <BR/>您现在可以配置应用程序。"

msgid "Finished"
msgstr "完成"

msgid "Loading User Interface..."
msgstr "加载用户界面"

msgid "Authenticating"
msgstr "认证"

msgid "Authenticatication failed"
msgstr "Authenticatication失败"

msgid "Invalid password."
msgstr "无效的密码。"

msgid "The authentication request has failed."
msgstr "认证请求已失败。"

msgid "Please select your language"
msgstr "请选择您的语言"

msgid "Spam Blocker Lite last checked for updates"
msgstr "最后检查更新的垃圾邮件拦截器精简版"

msgid "Spam Blocker Lite was last updated"
msgstr "垃圾邮件防护已是最后更新"

msgid "View Reports"
msgstr "查看报告"

msgid "Data Retention"
msgstr "数据保持"

msgid "Data Retention days"
msgstr "数据保留天数"

msgid "Change Password"
msgstr "改密码"

msgid "Email Address (username)"
msgstr "电子邮件地址（用户名）"

msgid "[enter email address]"
msgstr "【无电子邮件地址】"

msgid "The email address cannot be blank."
msgstr "电子邮件地址不能为空。"

msgid "Online Access"
msgstr "在线访问"

msgid "The email address name cannot be blank."
msgstr "电子邮件地址不能为空。"

msgid "Syslog"
msgstr "系统日志"

msgid "A Host must be specified."
msgstr "必须指定一个“主机”。"

msgid "UDP"
msgstr "UDP"

msgid "TCP"
msgstr "TCP"

msgid "A User must be specified."
msgstr "必须指定一个“主机”。"

msgid "A Password must be specified."
msgstr "必须指定一个“主机”。"

msgid "A Name must be specified."
msgstr "必须指定一个“主机”。"

msgid "Name Map"
msgstr "名称地图"

msgid "[enter IP address]"
msgstr "[输入IP地址]"

msgid "Quotes and double quotes are not allowed"
msgstr "引号和双引号是不允许"

msgid "View"
msgstr "视图"

msgid "Total Filters Available"
msgstr "有效过滤器合计"

msgid "Total Filters Enabled"
msgstr "开启的过滤器合计"

msgid "Total Cookie Rules Available"
msgstr "可用的总的Cookie规则"

msgid "Total Cookie Rules Enabled"
msgstr "总的Cookie规则启用"

msgid "Block Ads"
msgstr "已封锁广告"

msgid "Block Tracking & Ad Cookies"
msgstr "块跟踪和广告饼干"

msgid "Update filters"
msgstr "更新过滤器"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Updating filters..."
msgstr "更新过滤器..."

msgid "The current filter list was last modified on {1}. You are free to disable filters and add new ones, however it is not required."
msgstr "目前的筛选器列表的最后修订在{1}你可以自由地禁用过滤器，并添加新的，但是它不是必需的。"

msgid "Standard Filters"
msgstr "标准过滤器"

msgid "User Defined Filters"
msgstr "用户定义的过滤器"

msgid "Ad Filters"
msgstr "广告过滤器"

msgid "Standard Cookie Filters"
msgstr "标准Cookie的过滤器"

msgid "User Defined Cookie Filters"
msgstr "用户自定义的Cookie筛选"

msgid "Cookie Filters"
msgstr "Cookie的过滤器"

msgid "Slow"
msgstr "= 低"

msgid "Yes"
msgstr "是的"

msgid "Pass Lists"
msgstr "通过列表"

msgid "URL specified cannot be passed because it uses secure http (https)"
msgstr "\\“\\”指定的URL不能被通过，因为它使用安全的HTTP（HTTPS）"

msgid "Passed Sites"
msgstr "通过网站"

msgid "Passed Client IP addresses"
msgstr "通过客户端IP地址"

msgid "IP Address/Range"
msgstr "IP地址/范围"

msgid "[enter ip]"
msgstr "[请输入ip]"

msgid "A name should only contains numbers, letters, dashes and periods.  Spaces are not allowed."
msgstr "客户端名称只能包含数字、字母、短划线和\".\"。空格是不允许的。"

msgid "Connected Remote Clients"
msgstr "连接的远程客户端"

msgid "The Connected Remote Clients list shows connected clients."
msgstr "活动用户列表显示已连接用户"

msgid "Pool Address"
msgstr "发件地址"

msgid "Rx Data"
msgstr "接收数据"

msgid "Tx Data"
msgstr "发送数据"

msgid "Remote Server Status"
msgstr "远程服务器状态"

msgid "The Remote Server Status list shows the current status of the configured remote servers."
msgstr "远程服务器状态的列表显示了配置远程服务器的当前状态。"

msgid "Group"
msgstr "[groups] "

msgid "Remote Servers"
msgstr "远程服务器"

msgid "Server Name"
msgstr "服务器名称"

msgid "[enter server name]"
msgstr "[输入服务器名]"

msgid "Server name"
msgstr "服务器名称"

msgid "only alphanumerics allowed"
msgstr "只允许字母数字"

msgid "Configure a new Remote Server connection"
msgstr "配置一个新的远程服务器连接"

msgid "Configuration File"
msgstr "配置类型"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Select File"
msgstr "选择文件"

msgid "Please choose a file to upload."
msgstr "请选择一个要上传的文件。"

msgid "The configuration has been imported."
msgstr "配置已导入。"

msgid "Import failure"
msgstr "导入失败。"

msgid "These settings configure how OpenVPN will connect to remote servers as a client."
msgstr "这些设置OpenVPN的配置如何连接到远程服务器作为客户端。"

msgid "Remote Servers is a list remote OpenVPN servers that OpenVPN should connect to as a client."
msgstr "远程服务器是一个列表远程的OpenVPN服务器的OpenVPN应该连接到一个客户端。"

msgid "Download OpenVPN Client"
msgstr "下载OpenVPN的客户端"

msgid "These files can be used to configure your Remote Clients."
msgstr "这些文件可用于配置远程VPN客户端"

msgid "Building OpenVPN Client..."
msgstr "建立OpenVPN客户端..."

msgid "Click here to download this client's Windows setup.exe file."
msgstr "点击这里下载该客户端的Windows setup.exe文件。"

msgid "Click here to download this client's configuration onc file for Chromebook."
msgstr "点击这里下载该客户端的配置ONC文件的Chromebook。"

msgid "Click here to download this client's configuration file for remote Untangle OpenVPN clients."
msgstr "点击这里下载该客户端的配置文件进行远程解开OpenVPN的客户端。"

msgid "Remote Clients"
msgstr "远程客户端"

msgid "Client Name"
msgstr "客户名称"

msgid "[enter client name]"
msgstr "[输入客户姓名]"

msgid "Download Client"
msgstr "下载客户端"

msgid "Individual Client"
msgstr "个人客户"

msgid "Remote Networks"
msgstr "远程网络"

msgid "Exported Networks"
msgstr "出口网络"

msgid "Export Name"
msgstr "导出名称"

msgid "[enter export name]"
msgstr "[进入出口名称]"

msgid "Group Name"
msgstr "集团名称"

msgid "[enter group name]"
msgstr "[输入组名]"

msgid "Full Tunnel"
msgstr "全隧道"

msgid "Push DNS"
msgstr "按DNS"

msgid "Push DNS Configuration"
msgstr "按DNS配置"

msgid "Push DNS Server"
msgstr "按DNS服务器"

msgid "OpenVPN Server"
msgstr "OpenVPN服务器"

msgid "Push DNS Custom 1"
msgstr "按DNS自定义1"

msgid "Push DNS Custom 2"
msgstr "按DNS自定义2"

msgid "Push DNS Domain"
msgstr "按DNS域名"

msgid "These settings configure how OpenVPN will be a server for remote clients."
msgstr "这些设置OpenVPN的配置怎么会是服务器的远程客户端。"

msgid "Site Name"
msgstr "站点名称"

msgid "You must enter a site name."
msgstr "您必须输入一个站点名称。"

msgid "Site URL"
msgstr "网站网址"

msgid "Server Enabled"
msgstr "服务器上启用"

msgid "Client To Client Allowed"
msgstr "客户端到客户端允许"

msgid "Changing the protocol will require redistributing ALL of the openvpn clients."
msgstr "变更协议将要求重新分配所有的OpenVPN的客户端。"

msgid "Cipher"
msgstr "暗号"

msgid "Address Space"
msgstr "地址空间"

msgid "NAT OpenVPN Traffic"
msgstr "NAT OpenVPN的交通"

msgid "NAT all LAN-bound OpenVPN traffic to a local address"
msgstr "NAT所有LAN绑定OpenVPN的流量到一个本地地址"

msgid "You must create at least one group."
msgstr "您必须至少创建一个组。"

msgid "The group: {0} cannot be deleted because it is being used by the client: {1} in the Client To Site List."
msgstr "无法删除组“{0}”，因为其已被在客户到站点列表中的用户：{1}使用。"

msgid "The group name: {0} in row: {1} already exists."
msgstr "该组名称{0}行{1}已经存在。"

msgid "Changing name is not allowed. Create a new user."
msgstr "更改名称是不允许的。创建一个新的用户。"

msgid "The client name: {0} in row: {1} already exists."
msgstr "客户端名称{0}行{1}已经存在。"

msgid "Captive Portal allows administrators to require network users to complete a defined process, such as logging in or accepting a network usage policy, before accessing the internet."
msgstr "强制网络门户允许管理员完成一个定义的过程中，如登录或接受网络使用政策，要求网络用户在访问Internet之前。"

msgid "The Active Sessions list shows authenticated users."
msgstr "活动会话列表显示了经过身份验证的用户。"

msgid "User Name"
msgstr "用户名"

msgid "Login Time"
msgstr "登录时间"

msgid "Session Count"
msgstr "会话计数"

msgid "Click to logout"
msgstr "点击注销"

msgid "Capture Rules"
msgstr "捕获规则"

msgid "Network access is controlled based on the set of rules defined below. To learn more click on the <b>Help</b> button below."
msgstr "网络访问控制是根据下面定义的规则集。要了解更多的<b>帮助</ b>按钮的点击。"

msgid "Capture"
msgstr "图片描述"

msgid "Pass Listed Client Addresses"
msgstr "通过上市公司的客户端地址"

msgid "Pass Listed Client Addresses is a list of Client IPs that are not subjected to the Captive Portal."
msgstr "通过上市客户端地址是不进行圈养Portal的客户端IP列表。"

msgid "Pass Listed Server Addresses"
msgstr "通过列出的服务器地址"

msgid "Pass Listed Server Addresses is a list of Server IPs that unauthenticated clients can access without authentication."
msgstr "通过列出的服务器地址是未经身份验证的客户端可以无需认证访问服务器IP地址的列表。"

msgid "Passed Hosts"
msgstr "通过主机"

msgid "The pass lists provide a quick alternative way to allow access from specific clients, or to specific servers."
msgstr "通过列表提供了快捷的替代方式，以允许访问特定的客户端，或到特定的服务器。"

msgid "User Authentication"
msgstr "用户身份验证"

msgid "Configure Local Directory"
msgstr "配置本地目录"

msgid "RADIUS {0}(requires Directory Connector) {1}"
msgstr "RADIUS （需要Directory连接器） {0} {1}"

msgid "Configure RADIUS"
msgstr "配置RADIUS"

msgid "Configure Active Directory"
msgstr "配置Active Directory"

msgid "Session Settings"
msgstr "会话设置"

msgid "The Idle Timeout must be 0 or greater."
msgstr "空闲超时时间必须大于等于0。"

msgid "Idle Timeout (minutes)"
msgstr "空闲超时时间（分钟）"

msgid "Timeout (minutes)"
msgstr "超时（分钟）"

msgid "The Timeout must be more than 5 minutes and less than 525600 minutes."
msgstr "超时必须超过5分钟且小于五十二万五千六百分钟。"

msgid "Clients will be unauthenticated after this amount of time regardless of activity. They may re-authenticate immediately."
msgstr "未经授权的客户端将在此之后的时间内，无论活动。他们可能会立即重新进行身份验证。"

msgid "Allow Concurrent Logins"
msgstr "允许同时登录"

msgid "This will allow multiple hosts to use the same username & password concurrently."
msgstr "这将允许多台主机同时使用相同的用户名和密码。"

msgid "Allow Cookie-based authentication"
msgstr "允许基于Cookie的身份验证"

msgid "This will allow authenicated clients to continue to access even after session idle and timeout values."
msgstr "这将允许authenicated客户继续即使在会议空闲和超时值来访问。"

msgid "Cookie Timeout (minutes)"
msgstr "空闲超时时间（分钟）"

msgid "The Cookie Timeout must be more than 5 minutes and less than 525600 minutes."
msgstr "Cookie的超时值必须超过5分钟的路程，不到525600分钟。"

msgid "Captive Page"
msgstr "圈养页"

msgid "Basic Message"
msgstr "基本消息"

msgid "Basic Login"
msgstr "基本登录"

msgid "Captive Portal Page Configuration"
msgstr "强制网络门户页面配置"

msgid "Page Title"
msgstr "页面标题"

msgid "Welcome Text"
msgstr "欢迎文字"

msgid "Username Text"
msgstr "用户名文本"

msgid "Password Text"
msgstr "密码文本"

msgid "Message Text"
msgstr "消息文本;"

msgid "Lower Text"
msgstr "下面的文本"

msgid "Agree Checkbox"
msgstr "同意复选框"

msgid "Agree Text"
msgstr "同意文本"

msgid "Upload Custom File"
msgstr "上传自定义文件"

msgid "Remove Custom File"
msgstr "删除自定义文件"

msgid "HTTPS/SSL Root Certificate Detection"
msgstr "HTTPS / SSL根证书检测"

msgid "Disable certificate detection."
msgstr "禁用证书检测。"

msgid "Check certificate. Show warning when not detected."
msgstr "检查证书。警告显示时检测不到。"

msgid "Require certificate. Prohibit login when not detected."
msgstr "要求证书。禁止登录未检测时。"

msgid "Preview Captive Portal Page"
msgstr "预览圈养门户页面"

msgid "Captive Portal is Disabled"
msgstr "强制网络门户是“Disabled”（已禁用）"

msgid "You must turn on the Captive Portal to preview the Captive Page."
msgstr "你要打开门户到预览圈养页。"

msgid "Unsaved Changes"
msgstr "未保存的更改"

msgid "You must save your settings before previewing the page."
msgstr "预览页面之前，必须保存您的设置。"

msgid "Session Redirect"
msgstr "会话重定向"

msgid "Always use HTTPS for the capture page redirect"
msgstr "始终使用HTTPS进行捕获页面重定向"

msgid "Redirect URL"
msgstr "重定向URL"

msgid "<B>NOTE:</B> The Redirect URL field must start with http:// or https:// and allows you to specify a page to display immediately after user authentication.  If you leave this field blank, users will instead be forwarded to their original destination."
msgstr "注：“重定向URL”字段允许你指定一个用户身份验证后，页面立即显示。如果你离开这一领域的空白，用户反而会被转发到原来的目的地。"

msgid "Missing Filename"
msgstr "缺少文件名"

msgid "Click the Browse button to select a custom file to upload"
msgstr "点击“浏览”按钮，选择自定义要上传的文件"

msgid "Please wait while uploading your custom captive portal page..."
msgstr "上传您的自定义的强制网络门户页面，请稍候..."

msgid "Custom Page Upload Success"
msgstr "自定义上传成功"

msgid "Custom Page Upload Failure"
msgstr "自定义上传失败"

msgid "Please wait while the previous custom file is removed..."
msgstr "而以往的自定义文件被删除，请稍候..."

msgid "Custom Page Remove Success"
msgstr "自定义页面删除成功"

msgid "Custom Page Remove Failure"
msgstr "自定义页面删除失败"

msgid "Please correct any highlighted fields."
msgstr "请纠正任何突出的领域。"

msgid "When using Basic Message, Authentication must be set to None."
msgstr "当使用“基本信息”，“身份验证”必须设置为“无”。"

msgid "When using Basic Message, Allow Concurrent Logins must be enabled."
msgstr "当使用“基本信息”，“允许并发登录，必须启用。"

msgid "When using Basic Login, Authentication cannot be set to None."
msgstr "使用时“基本登录”，“身份验证”设置为“无”。"

msgid "Signatures"
msgstr "签名"

msgid "[enter protocol]"
msgstr "【无协议】"

msgid "Signature"
msgstr "签名"

msgid "[enter signature]"
msgstr "【无签名】"

msgid "Web"
msgstr "互联网（Web）"

msgid "Scan HTTP"
msgstr "扫描HTTP"

msgid "Signatures were last updated"
msgstr "签名的最后更新时间"

msgid "File Extensions"
msgstr "文件扩展名"

msgid "[enter file type]"
msgstr "[进入文件类型]"

msgid "Scan"
msgstr "扫描"

msgid "[enter MIME type]"
msgstr "[进入MIME类型]"

msgid "Scan FTP"
msgstr "扫描FTP"

msgid "Virus Blocker signatures were last updated"
msgstr "病毒防护签名最后更新于"

msgid "pass message"
msgstr "通过信息"

msgid "remove infection"
msgstr "删除感染"

msgid "block message"
msgstr "阻止信息"

msgid "Do not scan traffic to the specified sites.  Use caution!"
msgstr "不扫描流量到指定的地点。请小心！"

msgid "Process HTTPS traffic by SNI (Server Name Indication) information if present"
msgstr "分类HTTPS流量SNI（服务器名称指示）信息（如果存在）"

msgid "Process HTTPS traffic by hostname in server certificate when SNI information not present"
msgstr "流程通过HTTPS在主机服务器证书通信时SNI的信息不存在"

msgid "Process HTTPS traffic by server IP if both SNI and certificate hostname information are not available"
msgstr "流程HTTPS流量通过服务器的IP，如果两个SNI和证书主机名信息不可用"

msgid "Enforce safe search on popular search engines"
msgstr "在流行的搜索引擎中强制执行安全搜索"

msgid "Require Password"
msgstr "需要密码"

msgid "Clear Category URL Cache."
msgstr "清除分类URL缓存。"

msgid "Site Lookup"
msgstr "网站查询"

msgid "Search for a site's category"
msgstr "搜索网站的类别"

msgid "Type the site's URL to find its category"
msgstr "输入网站的URL中找到它的类别"

msgid "Suggest a different category"
msgstr "推荐不同类别"

msgid "Last suggested on"
msgstr "最后建议对"

msgid "NOTE: This is only a suggestion and may not be accepted. If accepted it may take a few days to become active."
msgstr "注意：这仅仅是一个建议，可能不被接受。如果接受了它可能需要几天时间才能激活。"

msgid "Suggest"
msgstr "暗示"

msgid "Suggestion submitted."
msgstr "建议提交。"

msgid "Unable to submit suggestion.  Try again later."
msgstr "无法提交建议。稍候再试。"

msgid "Clearing Host Cache..."
msgstr "清除主机快取记忆体..."

msgid "Error Clearing Host Cache."
msgstr "错误清除主机缓存。"

msgid "There was an error clearing the host cache, please try again."
msgstr "清除主机缓存是一个错误，请再试一次。"

msgid "Cleared Host Cache"
msgstr "清除主机缓存"

msgid "The Host Cache was cleared succesfully."
msgstr "主机缓存被清除成功。"

msgid "Click here to download the root certificate."
msgstr "点击这里下载根证书。"

msgid "Server Trust"
msgstr "服务器信任"

msgid "Trust All Server Certificates"
msgstr "相信所有服务器证书"

msgid "When this check box is enabled, the inspector will blindly trust all server certificates.  When clear, the inspector will only trust server certificates signed by a well known and trusted root certificate authority, or certificates that you have added to the list below."
msgstr ""
"启用此复选框，检查员会盲目地信任所有服务器证书。当清零时，检查员将只相信您已经添加到下面的列表中一个众所周知的，受信任的根证书颁发机构签署的服务器证书，或"
"者证书。"


msgid "Upload Trusted Certificate"
msgstr "上传可信证书"

msgid "<b>NOTE:</b> When uploading or deleting trusted certificates, changes are applied immediately."
msgstr "<b>注意：</ b>如果上传或删除受信任的证书，更改立即生效。"

msgid "Inspect"
msgstr "视察"

msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

msgid "Trusted Certificates &nbsp;&nbsp; (click any cell to see details)"
msgstr "受信任的证书及NBSP;＆NBSP; （点击任意单元格来查看详情）"

msgid "Alias"
msgstr "别号"

msgid "Issued To"
msgstr "颁发给"

msgid "Issued By"
msgstr "由...发出"

msgid "Date Valid"
msgstr "之日起生效"

msgid "Date Expires"
msgstr "日期过期"

msgid "Click to delete"
msgstr "点击删除"

msgid "Invalid or missing Alias"
msgstr "无效或丢失的别名"

msgid "Please enter a unique alias or nickname for the certificate."
msgstr "请输入一个唯一的别名​​或昵称的证书。"

msgid "Upload Failure"
msgstr "上传失败"

msgid "Ignore rules are used to configure traffic which should be ignored by the inspection engine."
msgstr "忽略规则用来配置流量应由检测引擎被忽略。"

msgid "Enabled IPsec Tunnels"
msgstr "启用IPsec隧道"

msgid "Local IP"
msgstr "本地IP"

msgid "Remote Host"
msgstr "远程主机"

msgid "Local Network"
msgstr "本地网络"

msgid "Remote Network"
msgstr "远程网络"

msgid "Inactive"
msgstr "非活动的"

msgid "Active"
msgstr "活动的"

msgid "Active VPN Sessions"
msgstr "活动VPN会话"

msgid "Connect Time"
msgstr "连接时间"

msgid "Elapsed Time"
msgstr "经过时间"

msgid "Disconnect"
msgstr "已连接"

msgid "Click to disconnect client"
msgstr "点击断开连接客户端"

msgid "Disconnecting..."
msgstr "断开..."

msgid "IPsec Options"
msgstr "IPSec选项"

msgid "The IPsec Options tab contains common settings that apply to all IPsec traffic."
msgstr "IPSec选项“选项卡包含常用的设置适用于所有隧道。"

msgid "Traffic Processing"
msgstr "流量处理"

msgid "Bypass all IPsec traffic"
msgstr "绕过所有IPsec通信"

msgid "IPsec Tunnels"
msgstr "IPSec隧道"

msgid "Connection Type"
msgstr "连接类型"

msgid "(We recommended selecting <B>Tunnel</B> unless you have a specific reason to use <B>Transport</B>)"
msgstr "（我们建议选择<B>隧道，</ B>，除非你有特殊原因，使用<B>运输</ B>）"

msgid "Auto Mode"
msgstr "自动模式"

msgid "(Select <B>Start</B> for an always connected tunnel, or <B>Add</B> for an on-demand tunnel)"
msgstr "（选择<B>开始</ B>始终保持连接的隧道，或<B>添加</ B>需求隧道）"

msgid "External IP"
msgstr "外部IP"

msgid "[enter external IP]"
msgstr "[进入外部IP]"

msgid "(The external IP address of this server)"
msgstr "（此服务器的外部IP地址）"

msgid "[enter remote host]"
msgstr "[进入远程主机]"

msgid "(The public hostname or IP address of the remote IPsec gateway)"
msgstr "（远程IPSec网关的公网IP​​地址）"

msgid "[enter local network]"
msgstr "[进入本地网]"

msgid "(The private network attached to the local side of the tunnel)"
msgstr "（专用网络连接到隧道的本地侧）"

msgid "[enter remote network]"
msgstr "[进入远程网络]"

msgid "(The private network attached to the remote side of the tunnel)"
msgstr "（隧道的远程端连接到专用网络）"

msgid "Shared Secret"
msgstr "“共享密钥”"

msgid "[enter shared secret]"
msgstr "[进入共享的秘密]"

msgid "DPD Interval"
msgstr "DPD间隔"

msgid "The number of seconds between R_U_THERE messages.  Enter 0 to disable."
msgstr "的R_U_THERE消息之间的秒数。输入0可禁用。"

msgid "DPD Timeout"
msgstr "DPD超时"

msgid "The number of seconds for a dead peer tunnel to be restarted"
msgstr "重新启动秒钟的死隧道连接数"

msgid "<B>Authentication and SA/Key Exchange</B>"
msgstr "<B>认证和SA /密钥交换</ B>"

msgid "Usually IPsec will automatically negotiate the encryption protocol with the remote peer when creating the tunnel."
msgstr "通常在创建隧道时执行的IPsec将自动协商加密协议与远程对等。"

msgid "However, some peers require specific settings. To configure specific settings, enable Manual Configuration and set the appropriate values below."
msgstr "然而，一些同行需要特定的设置。要配置特定的设置，启用手动配置，并设置适当的值以下。"

msgid "Phase 1 IKE/ISAKMP Manual Configuration"
msgstr "阶段1 IKE / ISAKMP手动配置"

msgid "Default = 3DES"
msgstr "默认值= 3DES"

msgid "Hash"
msgstr "哈希"

msgid "Default = MD5"
msgstr "默认值= MD5"

msgid "DH Key Group"
msgstr "DH密钥组"

msgid "Default = 2 (1024 bit)"
msgstr "默认值= 2（1024位）"

msgid "Lifetime"
msgstr "一生"

msgid "Default = 28800 seconds, min = 3600, max = 86400"
msgstr "默认值=28800秒，分钟= 3600，最大值= 86400"

msgid "Phase 2 ESP Manual Configuration"
msgstr "第2阶段ESP手动配置"

msgid "PFS Key Group"
msgstr "PFS密钥组"

msgid "Default = 3600 seconds, min = 3600, max = 86400"
msgstr "默认值= 3600秒;分钟= 3600，最大值= 86400"

msgid "VPN Config"
msgstr "VPN配置"

msgid "Server Configuration"
msgstr "服务器配置"

msgid "L2TP Address Pool"
msgstr "L2TP地址池"

msgid "Custom DNS Server 1"
msgstr "自定义DNS服务器1"

msgid "Custom DNS Server 2"
msgstr "自定义DNS服务器2"

msgid "<STRONG>NOTE:</STRONG> Leave the Custom DNS fields empty to have clients automatically configured to use this server for DNS resolution."
msgstr "<strong>注意：</ STRONG>将自定义DNS字段为空拥有自动配置为使用该服务器进行DNS解析客户端。"

msgid "IPsec Secret"
msgstr "IPsec的秘密"

msgid "In addition to the IPsec Secret configured above, VPN clients must authenticate with a valid username and password.  User authentication can be configured to use either the internal local directory, or an external RADIUS server configured in the Directory Connector application."
msgstr ""
"除了上述配置的IPsec的秘密，VPN客户端必须验证与有效的用户名和密码。用户验证可以被配置为使用内部本地目录，或配置在目录连接器施加外部RADIUS服务"
"器。"


msgid "Server Listen Addresses"
msgstr "服务器侦听地址"

msgid "This is the list of IP addresses where the server will listen for incomming VPN connections. If you have a single WAN connection, you will normally only add that single address to this list.  If you have multiple WAN interfaces, you can configure the server to listen on any, or all of them."
msgstr ""
"这是IP地址，其中所述服务器将监听进来的VPN连接的列表。如果你有一个单一的WAN连接上，通常只添加一个地址到这个列表。如果你有多个WAN接口，可以配置服"
"务器上的任何监听，或所有。"


msgid "Loading information... Please wait..."
msgstr "装载资料...请稍候..."

msgid "IPsec State"
msgstr "IPsec的国家"

msgid "IPsec Policy"
msgstr "IPsec策略"

msgid "IPsec Log"
msgstr "IPsec的日志"

msgid "L2TP Log"
msgstr "L2TP日志"

msgid "IPsec Configuration Warning"
msgstr "IPsec配置警告"

msgid "One or more IPsec tunnels is configured with a hostname in the <B>Remote Host</B> field.  The use of IP addresses instead of hostname for the remote host is strongly recommended."
msgstr "一个或多个IPsec隧道被配置在<b>远程主机</ b>字段主机名。为远程主机，强烈建议使用IP地址而不是主机名。"

msgid "The Branding Settings are used to set the logo and contact information that will be seen by users (e.g. reports)."
msgstr "自定商标设置用于设置将被用户看到的徽标和联系信息(如：报告等)。"

msgid "Logo"
msgstr "徽标"

msgid "Use Default Logo"
msgstr "使用默认徽标"

msgid "Use Custom Logo. Maximum size is 166 x 100."
msgstr "使用自定义徽标。最大尺寸为166 x 100。"

msgid "Contact Information"
msgstr "联系信息"

msgid "Company URL"
msgstr "公司网站(URL)"

msgid "Contact Name"
msgstr "联系人"

msgid "your network administrator"
msgstr "您的网络管理员"

msgid "Contact Email"
msgstr "电子邮件"

msgid "Banner Message"
msgstr "标题消息"

msgid "Please select an image to upload."
msgstr "请选择一个要上传的图片。"

msgid "Please wait while your logo image is uploaded..."
msgstr "请等待您的徽标上传完毕。。。"

msgid "Upload Logo Succeeded."
msgstr "上传徽标成功。"

msgid "Upload Logo Failed. The logo must be the correct dimensions and in GIF, PNG, or JPG format."
msgstr "图标文件上传失败。图标文件尺寸需正确且必须为GIF,PNG或JPG格式"

msgid "Live Support"
msgstr "在线支持"

msgid "Get Support!"
msgstr "获取帮助"

msgid "Support Information"
msgstr "支持信息："

msgid "User map window"
msgstr "用户地图窗口"

msgid "name"
msgstr "名称"

msgid "groups"
msgstr "[groups] "

msgid "User Notification API"
msgstr "用户通知API"

msgid "The User Notification API provides a web-based app/API to allow scripts and agents to update the server's username-to-IP address mapping in order to properly identify users for Policy Manager, Reports, and other applications."
msgstr "用户通知API提供了一个基于Web的应用程序/ API，允许脚本和代理更新服务器的用户名到IP地址的映射，以正确识别用户的策略管理，报表和其他应用程序。"

msgid "Secret Key"
msgstr "秘密钥匙"

msgid "(blank means no secret key is required)"
msgstr "（空白意味着没有密钥是必需的）"

msgid "Download User Notification Login Script"
msgstr "下载用户通知登录脚本"

msgid "Active Directory Connector"
msgstr "活动目录(AD)连接器"

msgid "This allows the server to connect to an {0}Active Directory Server{1} for authentication for Captive Portal."
msgstr "这允许服务器连接到{0} Active Directory服务器{1}为圈养Portal认证。"

msgid "AD Server IP or Hostname"
msgstr "AD服务器IP或主机名"

msgid "Secure"
msgstr "安全"

msgid "Authentication Login"
msgstr "身份验证登录"

msgid "Authentication Password"
msgstr "身份验证密码"

msgid "Active Directory Domain"
msgstr "活动目录域"

msgid "(FQDN such as mycompany.local)"
msgstr "如mycompany.local（FQDN）"

msgid "Active Directory Organization"
msgstr "Active Directory组织"

msgid "Active Directory Test"
msgstr "活动目录"

msgid "Active Directory Users"
msgstr "活动目录用户"

msgid "User Group Map"
msgstr "用户组映射"

msgid "Refresh group cache"
msgstr "刷新组高速缓存"

msgid "Testing..."
msgstr "正在测试。。。"

msgid "Obtaining users..."
msgstr "获取用户..."

msgid "[any]"
msgstr "【任何】"

msgid "RADIUS Connector"
msgstr "RADIUS连接器"

msgid "This allows your server to connect to a {0}RADIUS Server{1} in order to identify users for use by Captive Portal and L2TP/IPsec."
msgstr "这使您的服务器连接到一个{0} RADIUS服务器{1}以确定用户通过强制网络门户和L2TP / IPsec的使用。"

msgid "RADIUS Server IP or Hostname"
msgstr "AD服务器IP或主机名"

msgid "Authentication Port"
msgstr "身份验证登录"

msgid "Accounting Port"
msgstr "计费端口"

msgid "MS-CHAP v2"
msgstr "MS-CHAP v2的"

msgid "MS-CHAP v1"
msgstr "MS-CHAP版本"

msgid "CHAP"
msgstr "Chap."

msgid "PAP"
msgstr "PAP"

msgid "Authentication Method"
msgstr "验证方法"

msgid "RADIUS Test"
msgstr "RADIUS测试"

msgid "A Hostname must be specified if Login or Password are specified."
msgstr "如果指定了“密码”或“登录”也必须同时指定一个“主机名”。"

msgid "A Search Base must be specified."
msgstr "必须指定一个“搜索库”。"

msgid "Reports application is required for this feature. Please install and enable the Reports application."
msgstr "报告应用程序需要使用此功能。请安装并启用报表应用程序。"

msgid "Current Data"
msgstr "当前数据"

msgid "Export Data to File"
msgstr "导出事件文件"

msgid "Export Events to File"
msgstr "导出事件文件"

msgid "Events"
msgstr "events {"

msgid "One day ago"
msgstr "一天前"

msgid "Select Start date and time"
msgstr "选择开始日期和时间"

msgid "Present"
msgstr "当下"

msgid "Select End date and time"
msgstr "选择结束日期和时间"

msgid "Flush Events from Memory to Database and then Refresh"
msgstr "冲洗活动从内存中的数据库，然后刷新"

msgid "Auto Refresh every {0} seconds"
msgstr "自动刷新每{0}秒"

msgid "Start date and time"
msgstr "开始日期和时间"

msgid "start date and time"
msgstr "开始日期和时间"

msgid "End date and time"
msgstr "结束日期及时间"

msgid "end date and time"
msgstr "结束日期和时间"

msgid "Select Report"
msgstr "选择报告"

msgid "Customize"
msgstr "自定义"

msgid "Advanced report customization"
msgstr "先进的报表定制"

msgid "value"
msgstr "数值"

msgid "Add Condition"
msgstr "添加条件"

msgid "Querying Database..."
msgstr "查询数据库..."

msgid "Fetching Events..."
msgstr "刷新事件..."

msgid "Exporting Events..."
msgstr "导出事件..."

msgid "Add a condition using report data:"
msgstr "使用报表数据添加一个条件："

msgid "Conditions: {0}"
msgstr "条件{0}"

msgid "Add New Condition"
msgstr "添加新条件"

msgid "Quick Add"
msgstr "快速添加"

msgid "Delete All"
msgstr "删除所有"

msgid "Delete All Conditions"
msgstr "删除所有条件"

msgid "Clear Value"
msgstr "明确的价值"

msgid "in Categories Block list"
msgstr "在类别阻止列表"

msgid "in Site Block list"
msgstr "在现场阻止列表"

msgid "in File Block list"
msgstr "在文件阻止列表"

msgid "in MIME Types Block list"
msgstr "在MIME类型阻止列表"

msgid "hostname is an IP address"
msgstr "主机名是IP地址"

msgid "in Site Pass list"
msgstr "在网站通行证列表"

msgid "referer in Site Pass list"
msgstr "引用者在网站通行证列表"

msgid "in Clients Pass list"
msgstr "在客户端传递列表"

msgid "no rule applied"
msgstr "没有规则应用"

msgid "mark message"
msgstr "马克消息"

msgid "drop message"
msgstr "删除邮件"

msgid "quarantine message"
msgstr "隔离邮件"

msgid "pass safelist message"
msgstr "通过安全列表信息"

msgid "pass oversize message"
msgstr "通过超大消息"

msgid "pass outbound message"
msgstr "通过出站消息"

msgid "block message (scan failure)"
msgstr "块消息（扫描失败）"

msgid "pass message (scan failure)"
msgstr "传递消息（扫描失败）"

msgid "block message (greylist)"
msgstr "消息块（灰名单）"

msgid "unknown action"
msgstr "未知动作"

msgid "Session Id"
msgstr "会话ID"

msgid "End Timestamp"
msgstr "结束时间戳"

msgid "Policy Id"
msgstr "策略ID"

msgid "New Client"
msgstr "新客户"

msgid "New Client Port"
msgstr "新客户端端口"

msgid "Original Server"
msgstr "原始服务器"

msgid "Original Server Port"
msgstr "原始服务器端口"

msgid "Filter Prefix"
msgstr "过滤器前缀"

msgid "Captured"
msgstr "抓获"

msgid "To-Server Bytes"
msgstr "到服务器的字节数"

msgid "From-Server Bytes"
msgstr "来自服务器的字节"

msgid "To-Client Bytes"
msgstr "到客户端的字节"

msgid "From-Client Bytes"
msgstr "从客户端字节"

msgid "block"
msgstr "块"

msgid "pass"
msgstr "传"

msgid "Request Id"
msgstr "请求标识"

msgid "Uri"
msgstr "乌里"

msgid "Method"
msgstr "办法"

msgid "Download Content Length"
msgstr "下载内容长度"

msgid "Upload Content Length"
msgstr "上传内容长度"

msgid "Reason For Action"
msgstr "原因对于行动"

msgid "Blocked Cookie"
msgstr "阻止曲奇"

msgid "Virus Name"
msgstr "病毒名称"

msgid "Event Id"
msgstr "事件ID"

msgid "Query Term"
msgstr "查询期限"

msgid "Message Id"
msgstr "消息标识"

msgid "Receiver"
msgstr "接收器"

msgid "Address Name"
msgstr "地址名称"

msgid "Address Kind"
msgstr "地址类"

msgid "Spam Score"
msgstr "垃圾邮件评分"

msgid "Is Spam"
msgstr "是垃圾邮件"

msgid "Score"
msgstr "得分了"

msgid "Is Phish"
msgstr "是网络钓鱼"

msgid "login"
msgstr "登录"

msgid "update"
msgstr "更新"

msgid "logout"
msgstr "登出"

msgid "success"
msgstr "成功！"

msgid "local"
msgstr "本地"

msgid "remote"
msgstr "远程"

msgid "Local"
msgstr "本地"

msgid "Client Address"
msgstr "客户端地址"

msgid "invalid username"
msgstr "无效的用户名"

msgid "invalid password"
msgstr "无效的密码"

msgid "Load (1-minute)"
msgstr "负载（1分钟）"

msgid "Load (5-minute)"
msgstr "负载（5分钟）"

msgid "Load (15-minute)"
msgstr "负载（15分钟）"

msgid "CPU User Utilization"
msgstr "CPU用户使用率"

msgid "CPU System Utilization"
msgstr "CPU系统使用率"

msgid "Memory Total"
msgstr "内存总容量"

msgid "Memory Free"
msgstr "内存空闲："

msgid "Disk Total"
msgstr "磁盘总"

msgid "Disk Free"
msgstr "磁盘免费"

msgid "Swap Total"
msgstr "交换总"

msgid "Swap Free"
msgstr "交换免费"

msgid "Key"
msgstr "密钥"

msgid "Result"
msgstr "成绩"

msgid "Details"
msgstr "细节"

msgid "Test Description"
msgstr "测试说明"

msgid "Interface OS"
msgstr "接口{0}"

msgid "Logout Time"
msgstr "注销时间"

msgid "Elapsed"
msgstr "过去"

msgid "RX Bytes"
msgstr "RX字节"

msgid "TX Bytes"
msgstr "TX字节"

msgid "Tunnel Name"
msgstr "隧道名称"

msgid "In Bytes"
msgstr "在字节"

msgid "Out Bytes"
msgstr "输出字节"

msgid "Vendor Name"
msgstr "供应商名字"

msgid "DNSBL Server"
msgstr "DNSBL服务器"

msgid "Hit Count"
msgstr "命中计数"

msgid "Miss Count"
msgstr "吴数"

msgid "Bypass Count"
msgstr "旁路计数"

msgid "System Count"
msgstr "系统计数"

msgid "Login Success"
msgstr "登录成功"

msgid "Login Failure"
msgstr "登录失败"

msgid "Session Timeout"
msgstr "会话超时"

msgid "Idle Timeout"
msgstr "空闲超时"

msgid "User Logout"
msgstr "用户注销"

msgid "Admin Logout"
msgstr "管理员登出"

msgid "Authentication"
msgstr "用户身份验证"

msgid "Active Directory"
msgstr "活动目录"

msgid "RADIUS"
msgstr "RADIUS"

msgid "ICMP"
msgstr "ICMP"

msgid "End Time"
msgstr "结束时间"

msgid "Summary Text"
msgstr "摘要文本"

msgid "JSON"
msgstr "JSON"

msgid "File Name"
msgstr "全名"

msgid "clean"
msgstr "无"

msgid "Given"
msgstr "鉴于"

msgid "Exceeded"
msgstr "突破"

msgid "Settings File"
msgstr "设置文件"

msgid "Differences"
msgstr "差异"

msgid "Show difference between previous version"
msgstr "以前的版本之间的差异显示"

msgid "Settings Difference"
msgstr "设置差异"

msgid "Previous"
msgstr "上一页"

msgid "Current"
msgstr "当前"

#, python-format
msgid "%s Server"
msgstr "%s服务器"

msgid "Bad Request"
msgstr "不良请求"

msgid "Unauthorized"
msgstr "未被授权的"

msgid "Payment Required"
msgstr "需要付费"

msgid "Forbidden"
msgstr "禁止的"

msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

msgid "Method Not Allowed"
msgstr "不允许的方法"

msgid "Not Acceptable"
msgstr "不可接受的"

msgid "Proxy Authentication Required"
msgstr "需要代理身份验证"

msgid "Request Timeout"
msgstr "请求超时"

msgid "Conflict"
msgstr "冲突"

msgid "Gone"
msgstr "消失"

msgid "Length Required"
msgstr "需要长度"

msgid "Precondition Failed"
msgstr "预处理失败"

msgid "Request Entity Too Large"
msgstr "请求的实体太大"

msgid "Request-URI Too Long"
msgstr "请求的URI太长"

msgid "Unsupported Media Type"
msgstr "不支持的媒体类型"

msgid "Requested Range Not Satisfiable"
msgstr "不满足所请求的范围"

msgid "Expectation Failed"
msgstr "预期失败"

msgid "Internal Server Error"
msgstr "内部服务器错误"

msgid "Not Implemented"
msgstr "尚未实现"

msgid "Bad Gateway"
msgstr "坏网关"

msgid "Service Unavailable"
msgstr "服务不可用"

msgid "Gateway Timeout"
msgstr "网关超时"

msgid "HTTP Version Not Supported"
msgstr "该HTTP版本不支持"

msgid "Administrator Login"
msgstr "管理员登陆"

#, python-format
msgid "%s Administrator Login"
msgstr "管理员登陆"

msgid "Error: Username and Password do not match"
msgstr "错误：用户名和密码不匹配"

msgid "Server:"
msgstr "服务器"

msgid "Username:"
msgstr "用户名"

msgid "Password:"
msgstr "密码"

msgid "Upgrades are available and ready to be installed."
msgstr "升级可用，并准备安装。"

msgid "Failed to connect to Untangle. [updates.untangle.com:80]"
msgstr "无法连接到解开。 [updates.untangle.com:80]"

msgid "Failed to connect to Untangle. [license.untangle.com:443]"
msgstr "无法连接到解开。 [license.untangle.com:443]"

msgid "Failed to connect to Untangle. [cmd.untangle.com]"
msgstr "无法连接到解开。 [cmd.untangle.com]"

msgid "Disk errors reported."
msgstr "报告的磁盘错误。"

msgid "Services contains two or more"
msgstr "服务包含两个或更多"

msgid "A policy/rack"
msgstr "策略/架"

msgid "contains two or more"
msgstr "含有两个或多个"

msgid "One or more racks contain redundant apps"
msgstr "一个或多个机架包含冗余的应用程序"

msgid "and"
msgstr "和"

msgid "Bridge"
msgstr "桥接器"

msgid "may be backwards."
msgstr "可能是倒退。"

msgid "interface NIC card has a high number of"
msgstr "接口网卡具有大量的"

msgid "errors"
msgstr "错误"

msgid "is installed but an unsupported DNS server is used"
msgstr "已安装，但不支持的DNS服务器使用"

msgid "is installed but a DNS server"
msgstr "已安装，但DNS服务器"

msgid "fails to resolve DNSBL queries."
msgstr "无法解析DNSBL查询。"

msgid "A DNS server responds slowly."
msgstr "DNS服务器响应速度很慢。"

msgid "This may negatively effect Web Filter performance."
msgstr "这可能会产生负面影响的Web过滤性能。"

msgid "Event processing is slow"
msgstr "事件处理缓慢"

msgid "Event processing is behind"
msgstr "事件处理的背后"

msgid "Packet processing recently overloaded."
msgstr "包处理最近超载。"

msgid "The shield is disabled. This can cause performance and stability problems."
msgstr "屏蔽被禁止。这可能会导致性能和稳定性问题。"

msgid "Route to unreachable address:"
msgstr "路径不可达地址："

msgid "Running 64-bit with less than 2 gigabytes RAM is not suggested."
msgstr "运行64位小于2 GB的RAM不建议。"

msgid "Currently the number of devices significantly exceeds the number of licensed devices."
msgstr "目前装置的数量显著超过许可的设备的数量。"

msgid "The restore procedure is running. This may take several minutes. The server may be unavailable during this time. Once the process is complete you will be able to log in again."
msgstr "还原程序正在运行。这可能需要几分钟的时间。在此期间，服务器可能不可用。一旦这个过程完成后，您将可以再次登录。"

#, java-format
msgid "{0} Server Test Message"
msgstr "{0}服务器测试消息"

#, java-format
msgid "This automated message was generated by the {0} Server{1}to confirm that your email settings are correct."
msgstr "这种自动生成消息的{0}服务器{1}以确认您的电子邮件设置是正确的。"

msgid "HTTP administration is disabled."
msgstr "HTTP管理被禁用。"

msgid "javaClass"
msgstr "一个JavaClass"

msgid "Import failed. Settings must be formatted as a JSON Array."
msgstr "导入失败。设置必须格式化为一个JSON数组。"

#, java-format
msgid "{0} Server"
msgstr "{0}服务器"

msgid "Current TCP Sessions"
msgstr "当前TCP会话"

msgid "Current UDP Sessions"
msgstr "目前的UDP会话"

msgid "TCP Sessions"
msgstr "TCP会话"

msgid "UDP Sessions"
msgstr "UDP会话"

msgid "Session Requests"
msgstr "会话请求"

msgid "TCP AppSession Requests"
msgstr "TCP会话请求"

msgid "UDP AppSession Requests"
msgstr "UDP会话请求"

msgid "No License Found"
msgstr "未找到许可证"

msgid "Session"
msgstr "Sessions"

msgid "given quota of"
msgstr "给予配额"

msgid "exceeded quota of"
msgstr "对超出配额"

msgid "Session NAT"
msgstr "会议NAT"

msgid "Session Stats"
msgstr "会话统计"

msgid "client-side"
msgstr "客户端"

msgid "from-client bytes"
msgstr "从客户端的字节"

msgid "to-client bytes"
msgstr "到客户端的字节"

msgid "server-side"
msgstr "服务器端"

msgid "from-server bytes"
msgstr "从服务器的字节"

msgid "to-server bytes"
msgstr "到服务器的字节"

msgid "Host Table Update"
msgstr "主机表更新"

msgid "The current system state is"
msgstr "当前系统状态"

msgid "Disk Usage"
msgstr "|磁盘使用|"

msgid "Swap Usage"
msgstr "交换区使用情况"

msgid "Total Sessions"
msgstr "总会话数："

msgid "Alert Events"
msgstr "<msg name=>所有活动</msg>"

msgid "Remote Address"
msgstr "远程地址"

msgid "Ads Blocked"
msgstr "广告被阻止"

msgid "Top Blocked Ad Sites"
msgstr "最封锁的广告网站"

msgid "Top Blocked Clients"
msgstr "热门封锁的用户端"

msgid "You were already logged out"
msgstr "您已经注销"

msgid "You have successfully logged out"
msgstr "您已成功退出"

msgid "Invalid username or password. Please try again."
msgstr "无效的用户名或密码。请再试一次。"

msgid "You are already logged in from another location."
msgstr "您已经从其他位置登录。"

msgid "The server returned an unexpected error."
msgstr "服务器返回一个意外错误。"

msgid "You must enable the checkbox above to continue."
msgstr "您必须启用该复选框以上继续。"

msgid "inspected"
msgstr "检查"

#: /ngfw/ngfw_src/ssl-inspector/hier/usr/share/untangle/lib/ssl-inspector/reports/top-sites-by-inspected.js
msgid "Top Inspected Sites"
msgstr "前视察网站"

msgid "The number of blocked web request grouped by client."
msgstr "由客户端分组阻止Web请求的数量。"

msgid "The number of flagged web requests grouped by category."
msgstr "按类别分组标记网页请求数。"

msgid "Top Flagged Categories"
msgstr "前旗标分类"

msgid "The number of flagged web request grouped by username."
msgstr "按用户名分组标记的Web请求的数量。"

msgid "Top Flagged Usernames"
msgstr "顶部已标记的用户名"

msgid "The number of blocked web requests grouped by category."
msgstr "按类别分组阻塞网络的请求数。"

msgid "Top Blocked Categories"
msgstr "首要禁止的分类"

msgid "The number of flagged web request grouped by hostname."
msgstr "由主机分组标记的Web请求的数量。"

msgid "Top Flagged Hostnames"
msgstr "顶部已标记的主机名"

msgid "The number of web requests grouped by domain."
msgstr "通过分组域网络请求数。"

msgid "Top Domains (by request)"
msgstr "顶级域名（按要求）"

msgid "The number of web requests grouped by username."
msgstr "按用户名分组网络请求数。"

msgid "Top Usernames (by requests)"
msgstr "顶部的用户名（按要求）"

msgid "The number of flagged web request grouped by client."
msgstr "由客户端分组标记的Web请求的数量。"

msgid "Top Flagged Clients"
msgstr "顶部已标记的客户端"

msgid "The sum of the size of requested web content grouped by website."
msgstr "按网站分组请求的web内容大小的总和。"

msgid "Top Sites (by size)"
msgstr "热门网站（按规模）"

msgid "The number of blocked web requests grouped by domain."
msgstr "通过分组域网络阻塞的请求数。"

msgid "Top Blocked Domains"
msgstr "首要禁止域名"

msgid "The number of web requests grouped by category."
msgstr "按类别分组的Web请求的数量。"

msgid "Top Categories (by request)"
msgstr "热门分类（按要求）"

msgid "The sum of the size of requested web content grouped by client."
msgstr "由客户端分组的请求的web内容的大小的总和。"

msgid "Top Clients (by size)"
msgstr "顶级客户（按规模）"

msgid "The sum of the size of requested web content grouped by username."
msgstr "按用户名分组请求的web内容大小的总和。"

msgid "Top Usernames (by size)"
msgstr "顶部的用户名（按规模）"

msgid "The number of flagged web requests grouped by domain."
msgstr "按域分组标记网页请求数。"

msgid "Top Flagged Domains"
msgstr "前旗标域"

msgid "The amount of flagged, and blocked web requests over time."
msgstr "量标记，并阻止随着时间的推移Web请求。"

msgid "Web Usage (blocked)"
msgstr "Web使用（阻止）"

msgid "The number of blocked web requests grouped by website."
msgstr "通过网站分组阻塞网络的请求数。"

msgid "Top Blocked Sites"
msgstr "首要禁止的网站"

msgid "The number of web requests grouped by hostname."
msgstr "由主机分组网络请求数。"

msgid "Top Hostnames (by requests)"
msgstr "顶级主机名（按要求）"

msgid "The number of blocked web request grouped by username."
msgstr "按用户名分组阻止Web请求的数量。"

msgid "Top Blocked Usernames"
msgstr "首要禁止用户名"

msgid "The number of web requests grouped by client."
msgstr "通过客户端分组网络请求数。"

msgid "Top Clients (by requests)"
msgstr "顶级客户（按要求）"

msgid "The sum of the size of requested web content grouped by domain."
msgstr "通过分组域的请求的web内容大小的总和。"

msgid "Top Domains (by size)"
msgstr "顶级域名（按规模）"

msgid "The sum of the size of requested web content grouped by category."
msgstr "按类别分组请求的web内容大小的总和。"

msgid "Top Categories (by size)"
msgstr "热门分类（按规模）"

msgid "The number of flagged web requests grouped by website."
msgstr "通过网站分组标记网页请求数。"

msgid "Top Flagged Sites"
msgstr "顶部已标记的网站"

msgid "The amount of total, flagged, and blocked web requests over time."
msgstr "总的量，标记，并阻止随时间推移的Web请求。"

msgid "Web Usage (scanned)"
msgstr "Web使用（扫描）"

msgid "The sum of the size of requested web content grouped by hostname."
msgstr "由主机分组请求的web内容大小的总和。"

msgid "Top Hostnames (by size)"
msgstr "顶级主机名（按规模）"

msgid "Web Usage (flagged)"
msgstr "Web使用（标记）"

msgid "The number of web requests grouped by website."
msgstr "通过网站分组网络请求数。"

msgid "Top Sites (by request)"
msgstr "热门网站（按要求）"

msgid "The number of blocked web request grouped by hostname."
msgstr "由主机分组阻止Web请求的数量。"

msgid "Top Blocked Hostnames"
msgstr "首要禁止的主机名"

msgid "The amount of clean email over time."
msgstr "清洁的电子邮件的随时间的量。"

msgid "Email Usage (clean)"
msgstr "电子邮件的使用（清洁）"

msgid "The number of email addresses with phish."
msgstr "电子邮件的数量与网络钓鱼地址。"

msgid "Top Phish Recipients"
msgstr "热门网络钓鱼收件人"

msgid "A summary of phish blocking actions for email activity."
msgstr "网络钓鱼拦截的电子邮件活动操作的摘要。"

msgid "Phish Blocker Summary"
msgstr "网络钓鱼拦截器摘要"

msgid "The ratio of phish (true) to ham (false)"
msgstr "网络钓鱼的（真），以火腿的比例（假）"

msgid "Phish Ratio"
msgstr "网络钓鱼比"

msgid "The amount of scanned email over time."
msgstr "扫描电子邮件的随时间的量。"

msgid "Email Usage (scanned)"
msgstr "电子邮件的使用（扫描）"

msgid "The amount of phish email over time."
msgstr "网络钓鱼电子邮件的随时间的量。"

msgid "Email Usage (phish)"
msgstr "电子邮件的使用（网络钓鱼）"

msgid "The number of IP addresses sending phish."
msgstr "IP地址数发送网络钓鱼。"

msgid "Top Phish Sender Addresses"
msgstr "热门网络钓鱼的发件人地址"

msgid "The amount of scanned, clean, and phish email over time."
msgstr "扫描，清洁，和网络钓鱼电子邮件的随时间的量。"

msgid "Email Usage (all)"
msgstr "电子邮件的使用（全）"

msgid "The number of sessions grouped by client (source) address."
msgstr "通过客户端（源）地址分组会话数。"

msgid "Top Client Addresses"
msgstr "热门客户端地址"

msgid "The number of updates to the host table over time."
msgstr "更新主机表随时间的数目。"

msgid "The number of settings changes over time."
msgstr "设置的数量随时间的变化。"

msgid "Settings Changes"
msgstr "设置更改"

msgid "The number of total, successful, and failed admin logins over time."
msgstr "总的，成功和失败的admin登录的随时间的数目。"

msgid "Admin Logins"
msgstr "管理员登录"

msgid "The number of sessions grouped by server (destination) port."
msgstr "通过服务器（目标）端口分组会话数。"

msgid "Top Server Ports"
msgstr "顶级服务器端口"

msgid "The amount of hosts add and removed from the host table over time."
msgstr "主机的数量添加和从主机表中删除随着时间的推移。"

msgid "The amount of total, scanned, and bypassed sessions over time."
msgstr "总的数量，扫描，并随着时间的推移绕过会话。"

msgid "The amount of total, scanned, and bypassed sessions created per hour."
msgstr "总的量，扫描，和每小时旁路会话创建。"

msgid "Sessions Per Hour"
msgstr "会议每小时"

msgid "The number of sessions grouped by IP protocol number."
msgstr "通过IP协议号分组会话数。"

msgid "Top IP Protocols"
msgstr "顶级IP协议"

msgid "The amount of total, scanned, and bypassed sessions created per minute."
msgstr "总的量，扫描，和每分钟旁路会话创建。"

msgid "Sessions Per Minute"
msgstr "会话每分钟"

msgid "The number of email addresses with spam."
msgstr "电子邮件的数量与垃圾邮件地址。"

msgid "Top Spam Recipients"
msgstr "顶级垃圾邮件收件人"

msgid "A summary of spam blocking actions for email activity."
msgstr "对于电子邮件活动的垃圾邮件拦截行动的摘要。"

msgid "Spam Blocker Lite Summary"
msgstr "垃圾邮件拦截精简版摘要"

msgid "The ratio of spam (true) to ham (false)"
msgstr "垃圾邮件（真），以火腿的比例（假）"

msgid "Spam Ratio"
msgstr "垃圾邮件比例"

msgid "The amount of spam email over time."
msgstr "垃圾邮件随着时间的量。"

msgid "Email Usage (spam)"
msgstr "电子邮件的使用（垃圾邮件）"

msgid "The number of IP addresses sending spam."
msgstr "IP地址数发送垃圾邮件。"

msgid "Top Spam Sender Addresses"
msgstr "顶级垃圾邮件的发件人地址"

msgid "The amount of scanned, clean, and spam email over time."
msgstr "扫描，清洁，垃圾邮件随着时间的量。"

msgid "The number of blocked sessions grouped by client."
msgstr "通过客户端分组阻塞会话数。"

msgid "The number of blocked sessions grouped by username."
msgstr "按用户名分组阻塞会话数。"

msgid "The number of blocked sessions grouped by hostname."
msgstr "由主机分组阻塞会话数。"

msgid "The CPU load over time."
msgstr "CPU负载随时间。"

msgid "The top alerts."
msgstr "顶部的警报。"

msgid "Top Alerts"
msgstr "顶级警报"

msgid "The amount of free memory over time."
msgstr "的自由存储器随时间的量。"

msgid "Memory Usage"
msgstr "内存使用："

msgid "The disk utilization over time."
msgstr "磁盘利用率随着时间的推移。"

msgid "Alerts over time."
msgstr "通知随着时间的推移。"

msgid "Alerts"
msgstr "警告{0}{/0}"

msgid "The number of flagged session grouped by server (destination) port."
msgstr "标记会通过服务器（目标）端口分组的数量。"

msgid "Top Flagged Server Ports"
msgstr "顶部已标记服务器端口"

msgid "The number of flagged session grouped by client."
msgstr "分组通过客户端标记的会话数。"

msgid "The number of flagged session grouped by username."
msgstr "分组通过用户名标记会话的数量。"

msgid "The number of flagged session grouped by hostname."
msgstr "分组由主机标记会话的数量。"

msgid "A summary of firewall actions."
msgstr "防火墙操作的摘要。"

msgid "Firewall Summary"
msgstr "防火墙摘要"

msgid "The number of scanned session grouped by client."
msgstr "分组通过客户端扫描的会话数。"

msgid "Top Scanned Clients"
msgstr "顶部扫描客户端"

msgid "The number of scanned session grouped by server (destination) port."
msgstr "扫描会话由服务器（目的地）端口分组的数量。"

msgid "Top Scanned Server Ports"
msgstr "顶部扫描服务器端口"

msgid "The amount of scanned, flagged, and blocked sessions over time."
msgstr "随着时间的推移扫描，标记和阻断的会话的数量。"

msgid "The number of scanned session grouped by username."
msgstr "分组通过用户名扫描会话的数量。"

msgid "Top Scanned Usernames"
msgstr "顶部扫描的用户名"

msgid "Top Blocked Server Ports"
msgstr "首要禁止服务器端口"

msgid "The number of scanned session grouped by hostname."
msgstr "分组由主机扫描会话的数量。"

msgid "Top Scanned Hostnames"
msgstr "顶部扫描的主机名"

msgid "A summary of ad blocker actions."
msgstr "广告拦截行动的摘要。"

msgid "Ad Blocker Summary"
msgstr "广告拦截摘要"

msgid "The number of blocked ads grouped by website."
msgstr "通过网站分组阻塞的广告数量。"

msgid "The amount of detected and blocked ads over time."
msgstr "检测并阻止广告随时间的量。"

msgid "The amount of login and logout events over time."
msgstr "的登录和注销事件，随着时间的推移量。"

msgid "OpenVPN Events"
msgstr "OpenVPN的活动"

msgid "The approximate amount of data transfered over openvpn connections."
msgstr "传输的数据的大致金额超过OpenVPN的连接。"

msgid "OpenVPN Bandwidth Usage"
msgstr "OpenVPN的带宽使用情况"

msgid "The number of bytes transferred grouped by remote client."
msgstr "字节数传送分组由远程客户端。"

msgid "Top Clients (by usage)"
msgstr "顶级客户（按用途）"

msgid "The amount of openvpn sessions over time."
msgstr "OpenVPN的会议结束时间。"

msgid "OpenVPN Sessions"
msgstr "OpenVPN的会议"

msgid "The top active users that logged in to Captive Portal."
msgstr "顶部活跃用户的登录到圈养门户。"

msgid "Top Active Users"
msgstr "最活跃用户"

msgid "The top clients that were blocked by Captive Portal because they were not logged in."
msgstr "顶级的客户，被封锁的强制网络门户，因为他们没有登录。"

msgid "A summary of Captive Portal activity."
msgstr "强制网络门户活动的摘要。"

msgid "Activity Summary"
msgstr "活动汇总"

msgid "The top blocked sessions by protocol."
msgstr "顶部通过协议阻止会话。"

msgid "Top Blocked Protocols"
msgstr "首要禁止协议"

msgid "The top logged sessions by host."
msgstr "前记录的主机会话。"

msgid "Top Logged Hosts"
msgstr "前记录的主机"

msgid "The number of logged and blocked sessions over time."
msgstr "随着时间的推移记录和阻止会话数。"

msgid "Detection Statistics"
msgstr "检测统计"

msgid "The top logged sessions by user."
msgstr "顶部通过记录用户会话。"

msgid "Top Logged Users"
msgstr "前记录的用户"

msgid "The top blocked sessions by host."
msgstr "顶部通过主机阻止会话。"

msgid "Top Blocked Hosts"
msgstr "首要禁止主机"

msgid "The top blocked sessions by user."
msgstr "顶级用户阻止会话。"

msgid "Top Blocked Users"
msgstr "首要禁止的用户"

msgid "The top logged sessions by protocol."
msgstr "前记录的协议会话。"

msgid "Top Logged Protocols"
msgstr "前记录的协议"

msgid "The number of intrusions detected grouped by source IP address."
msgstr "入侵的数量检测到的分组通过源IP地址。"

msgid "Top Source IP Addresses (logged)"
msgstr "顶级源IP地址（记录）"

msgid "The number of intrusions blocked by source port."
msgstr "侵入阻止源端口的数量。"

msgid "Top Source Port (blocked)"
msgstr "顶级源端口（阻塞）"

msgid "The number of intrusions blocked by destination port."
msgstr "侵入阻止目的地端口的数量。"

msgid "Top Destination Port (blocked)"
msgstr "热门目的地端口（阻塞）"

msgid "The number of intrusions detected grouped by destination IP address."
msgstr "入侵的数来检测通过分组目的IP地址。"

msgid "Top Destination IP Addresses (logged)"
msgstr "热门目的地IP地址（记录）"

msgid "The number of intrusions blocked by category."
msgstr "侵入阻止类别的数目。"

msgid "Top Categories (blocked)"
msgstr "热门分类（阻止）"

msgid "A summary of intrusion detection and prevention actions."
msgstr "入侵检测和防御行动的摘要。"

msgid "Intrusion Prevention Summary"
msgstr "入侵防护摘要"

msgid "The number of intrusions detected grouped by protocol."
msgstr "入侵的数来检测分组按协议。"

msgid "Top Protocols (logged)"
msgstr "顶级协议（记录）"

msgid "The number of intrusions detected grouped by category."
msgstr "入侵的数来检测分组按类别。"

msgid "Top Categories (logged)"
msgstr "热门分类（登录）"

msgid "The number of intrusions blocked by rule."
msgstr "入侵阻断规则的数量。"

msgid "Top Rules (blocked)"
msgstr "顶级规则（阻止）"

msgid "The number of intrusions blocked by classtype."
msgstr "侵入阻止CLASSTYPE的数量。"

msgid "Top Classtypes (blocked)"
msgstr "顶部类类别（阻止）"

msgid "Intrusion Detection (logged)"
msgstr "入侵检测（已登录）"

msgid "The number of intrusions detected grouped by source port."
msgstr "入侵的数来检测通过分组的源端口。"

msgid "Top Source Ports (logged)"
msgstr "顶级源端口（登录）"

msgid "The number of intrusions detected grouped by destination port."
msgstr "入侵的数来检测分组目的地端口。"

msgid "Top Destination Ports (logged)"
msgstr "热门目的地端口（登录）"

msgid "The number of intrusions blocked by source IP address."
msgstr "侵入阻止源IP地址的数量。"

msgid "Top Source IP Addresses (blocked)"
msgstr "顶级源IP地址（阻止）"

msgid "The number of intrusions detected grouped by classtype."
msgstr "入侵的数来检测分组由CLASSTYPE。"

msgid "Top Classtypes (logged)"
msgstr "顶部类类别（登录）"

msgid "The amount of blocked intrusions over time."
msgstr "阻止入侵的一段时间内的金额。"

msgid "Intrusion Detection (blocked)"
msgstr "入侵检测（阻止）"

msgid "The amount of detected and blocked intrusions over time."
msgstr "检测并阻止侵入的随时间的量。"

msgid "Intrusion Detection (all)"
msgstr "入侵检测（全部）"

msgid "The number of intrusions blocked by destination IP address."
msgstr "侵入阻止目的地IP地址的数目。"

msgid "Top Destination IP Addresses (blocked)"
msgstr "热门目的地IP地址（阻止）"

msgid "The number of intrusions detected grouped by rule."
msgstr "入侵的数来检测分组按规则。"

msgid "Top Rules (logged)"
msgstr "顶级规则（登录）"

msgid "The number of intrusions blocked by protocol."
msgstr "侵入阻止协议的数量。"

msgid "Top Protocols (blocked)"
msgstr "顶级协议（阻止）"

msgid "The sum of the received data grouped by hostname."
msgstr "由主机名进行分组的接收的数据的总和。"

msgid "Top Hostnames (by received bytes)"
msgstr "顶级主机名（由接收的字节数）"

msgid "The sum of the data received grouped by server port."
msgstr "数据的总和收到分组由服务器端口。"

msgid "Top Ports (by sent bytes)"
msgstr "顶部端口（通过发送的字节）"

msgid "The sum of the data transferred grouped by server port."
msgstr "数据的总和转移分组由服务器端口。"

msgid "Top Ports (by total bytes)"
msgstr "顶部端口（由总字节）"

msgid "The sum of the data sent grouped by Application Control application."
msgstr "数据的总和发送分组通过应用控制程序。"

msgid "Top Application (by received bytes)"
msgstr "热门应用程序（由接收的字节数）"

msgid "The sum of the data transferred grouped by username."
msgstr "数据的总和转移分组通过用户名。"

msgid "Top Usernames (by total bytes)"
msgstr "顶部的用户名（由总字节数）"

msgid "The sum of the data sent grouped by server port."
msgstr "数据的总和发送分组由服务器端口。"

msgid "The sum of the data transferred grouped by bypassed."
msgstr "数据的总和传送分组通过旁路。"

msgid "Bypassed (by total bytes)"
msgstr "旁路（按总字节数）"

msgid "Top Application (by sent bytes)"
msgstr "热门应用（通过发送的字节）"

msgid "The sum of the data transferred grouped by Application Control application."
msgstr "数据的总和转移分组通过应用控制程序。"

msgid "Top Application (by total bytes)"
msgstr "热门应用程序（按总字节数）"

msgid "The sum of the sent data grouped by hostname."
msgstr "根据主机名进行分组发送的数据的总和。"

msgid "Top Hostnames (by sent bytes)"
msgstr "顶级主机名（由发送的字节）"

msgid "The sum of the data transferred grouped by hostname."
msgstr "数据的总和转移分组由主机名。"

msgid "Top Hostnames (by total bytes)"
msgstr "顶级主机名（按总字节数）"

msgid "The sum of the data transferred grouped by client address."
msgstr "数据的总和传送分组由客户端地址。"

msgid "Top Clients (by total bytes)"
msgstr "顶级客户（由总字节数）"

msgid "The sum of the data transferred grouped by priority."
msgstr "数据的总和转移分组按优先级。"

msgid "Top Priorities (by total bytes)"
msgstr "首要任务（按总字节数）"

msgid "The number of bytes grouped by application."
msgstr "通过应用分组的字节数。"

msgid "Top Applications (by size)"
msgstr "Top应用（按规模）"

msgid "The number of flagged sessions grouped by username."
msgstr "按用户名分组标记的会话数。"

msgid "The amount of flagged, and blocked sessions over time."
msgstr "量标记，并阻止会随着时间的推移。"

msgid "Scanned Sessions (blocked)"
msgstr "扫描会话（阻止）"

msgid "The number of flagged sessions grouped by hostname."
msgstr "由主机分组标记的会话数。"

msgid "The number of flagged sessions grouped by application."
msgstr "通过应用程序分组标记的会话数。"

msgid "Top Flagged Applications"
msgstr "顶部已标记的应用"

msgid "The number of flagged sessions grouped by client."
msgstr "通过客户端分组标记的会话数。"

msgid "The number of sessions grouped by application."
msgstr "通过应用程序分组会话数。"

msgid "Top Applications (by sessions)"
msgstr "Top应用（通过会议）"

msgid "The number of blocked sessions grouped by application."
msgstr "通过应用程序分组阻塞会话数。"

msgid "Top Blocked Applications"
msgstr "首要禁止的应用"

msgid "Scanned Sessions (all)"
msgstr "扫描会话（全部）"

msgid "Scanned Sessions (flagged)"
msgstr "扫描会话（标记）"

msgid "The number of cache hits, misses, and sessions bypassed over time."
msgstr "缓存的命中数，未命中，并且会绕过一段时间。"

msgid "Cache Hit/Miss Statistics"
msgstr "缓存命中/小姐统计"

msgid "The amount of cached and uncached web data over time."
msgstr "的高速缓存和未缓存的网络数据随着时间的推移量。"

msgid "Cache Size Statistics"
msgstr "缓存大小统计"

msgid "A summary of web filter actions."
msgstr "网页过滤器处理措施的摘要。"

msgid "Web Filter Summary"
msgstr "网页过滤摘要"

#: /ngfw/ngfw_src/ssl-inspector/hier/usr/share/untangle/lib/ssl-inspector/reports/top-sites-by-inspected.js
msgid "The number of inspected sessions grouped by site."
msgstr "通过现场检查分组会话数。"

#: /ngfw/ngfw_src/ssl-inspector/hier/usr/share/untangle/lib/ssl-inspector/reports/sessions-inspected.js
msgid "The amount of inspected SSL sessions over time."
msgstr "随着时间的推移检查的SSL会话的数量。"

#: /ngfw/ngfw_src/ssl-inspector/hier/usr/share/untangle/lib/ssl-inspector/reports/ssl-inspector-inspected-sessions.js
msgid "Inspected Sessions"
msgstr "视察会议"

#: /ngfw/ngfw_src/ssl-inspector/hier/usr/share/untangle/lib/ssl-inspector/reports/top-sites-by-ignored.js
msgid "The number of ignored sessions grouped by site."
msgstr "按站点分组忽略会话数。"

#: /ngfw/ngfw_src/ssl-inspector/hier/usr/share/untangle/lib/ssl-inspector/reports/top-sites-by-ignored.js
msgid "Top Ignored Sites"
msgstr "热门忽略的网站"

#: /ngfw/ngfw_src/ssl-inspector/hier/usr/share/untangle/lib/ssl-inspector/reports/sessions-scanned.js
msgid "The amount of SSL sessions over time."
msgstr "SSL会话的一段时间内的金额。"

msgid "The top IPsec VPN connections by protocol."
msgstr "顶部IPSec VPN连接按协议。"

msgid "Top Protocols"
msgstr "顶部协议"

msgid "The amount of IPsec tunnel traffic over time."
msgstr "IPsec隧道流量随时间的量。"

msgid "Hourly Tunnel Traffic"
msgstr "每小时隧道交通"

msgid "The top IPsec VPN users by number of sessions."
msgstr "顶部的IPsec VPN用户通过会话数。"

msgid "The amount of traffic for each IPsec tunnel."
msgstr "流量为每个IPsec隧道的数量。"

msgid "Top Tunnel Traffic"
msgstr "顶隧道交通"

msgid "The top IPsec users grouped by amount of data uploaded."
msgstr "顶端的IPsec用户分组通过上传的数据量。"

msgid "Top Upload Users"
msgstr "热门上传用户"

msgid "The top IPsec users grouped by amount of data downloaded."
msgstr "顶端的IPsec用户分组通过下载的数据量。"

msgid "Top Download Users"
msgstr "下载排行用户"

msgid "The number of disconnect events grouped by WAN."
msgstr "通过广域网进行分组断开事件的数目。"

msgid "WAN Disconnect Events"
msgstr "广域网断开活动"

msgid "The number of bytes destined to each interface."
msgstr "注定每个接口的字节数。"

msgid "Bytes By Interface"
msgstr "字节通过接口"

msgid "The number of sessions destined to each interface."
msgstr "注定了每个接口的会话数。"

msgid "Sessions By Interface"
msgstr "会议通过接口"

msgid "A summary of configuration backup actions."
msgstr "配置备份操作的总结。"

msgid "Configuration Backup Summary"
msgstr "配置备份摘要"

msgid "The amount of successful configuration backups over time."
msgstr "配置成功备份了时间。"

msgid "Backup Usage (success)"
msgstr "备份用法（成功）"

msgid "The amount of successes, and failures of configuration backup over time."
msgstr "成功的量，和配置备份的随时间的故障。"

msgid "Backup Usage (all)"
msgstr "备份用途（全部）"

msgid "The amount of failed configuration backups over time."
msgstr "配置失败的备份随着时间的量。"

msgid "Backup Usage (failed)"
msgstr "备份使用（失败）"

msgid "The amount of traffic for each policy."
msgstr "流量为每个策略的金额。"

msgid "The number of sessions for each policy."
msgstr "每个策略会话数。"

msgid "The amount of login, update and logout user notification API events over time."
msgstr "登录，更新的和数量随着时间的推移注销用户通知API事件。"

msgid "Spam Blocker Summary"
msgstr "垃圾邮件拦截摘要"

msgid "Shows all scanned web requests."
msgstr "显示所有扫描的Web请求。"

msgid "All Web Events"
msgstr "所有Web活动"

msgid "Shows all flagged web requests."
msgstr "显示所有标记Web请求。"

msgid "Flagged Web Events"
msgstr "标记的Web事件"

msgid "Shows all unblocked web requests"
msgstr "显示所有畅通的网络请求"

msgid "Unblocked Web Events"
msgstr "畅通网络活动"

msgid "Shows all blocked web requests."
msgstr "显示所有被禁止的Web请求。"

msgid "Blocked Web Events"
msgstr "阻止的Web活动"

msgid "All email sessions scanned by Phish Blocker."
msgstr "通过网络钓鱼阻止程序扫描所有的电子邮件会话。"

msgid "All Email Events"
msgstr "所有的电子邮件事件"

msgid "All email sessions detected as phishing attempts and quarantined."
msgstr "所有的邮件会话检测为钓鱼攻击和隔离。"

msgid "Quarantined Events"
msgstr "隔离事件"

msgid "All email sessions detected as phishing attempts."
msgstr "所有的邮件会话检测为钓鱼攻击。"

msgid "All Phish Events"
msgstr "所有的网络钓鱼活动"

msgid "All updates to hosts in the host table."
msgstr "所有更新到主机表中的主机。"

msgid "All settings changes performed by an administrator."
msgstr "所有设置更改由管理员进行。"

msgid "All Settings Changes"
msgstr "所有设置更改"

msgid "All sessions that were not bypassed."
msgstr "所有的会话都不会绕过。"

msgid "All sessions handled by Untangle."
msgstr "所有会议都被解开处理。"

msgid "All local administrator logins."
msgstr "所有本地管理员登录。"

msgid "Shows when quotas are assigned or expired."
msgstr "显示在配额分配或已过期。"

msgid "Penalty Box Events"
msgstr "禁区事件日志"

msgid "All sessions blocked by filter rules."
msgstr "所有会议阻断过滤规则。"

msgid "All sessions that have been NATd by Untangle."
msgstr "所有会议已通过NATD解开。"

msgid "NATd Sessions"
msgstr "TCP会话"

msgid "All sessions matching a bypass rule and bypassed."
msgstr "所有会话匹配绕过规则和旁路。"

msgid "Bypassed Sessions"
msgstr "旁路会议"

msgid "All sessions match a port forward rule."
msgstr "所有会议符合端口转发规则。"

msgid "Port Forwarded Sessions"
msgstr "端口转发会话"

msgid "All system status events."
msgstr "所有系统状态的事件。"

msgid "All emails marked as Spam."
msgstr "所有的电子邮件标记为垃圾邮件。"

msgid "All Spam Events"
msgstr "所有的电子邮件事件"

msgid "All email sessions that were tarpitted."
msgstr "被tarpitted的所有邮件会话。"

msgid "Tarpit Events"
msgstr "Tarpit活动"

msgid "All emails scanned by Spam Blocker."
msgstr "通过垃圾邮件拦截扫描所有电子邮件。"

msgid "All emails marked as Spam and quarantined."
msgstr "所有的电子邮件标记为垃圾邮件而被隔离。"

msgid "Log of all alerts created by alert rules."
msgstr "由警报规则创建的所有警报日志。"

msgid "All events scanned by Firewall App."
msgstr "通过防火墙应用程序扫描所有事件。"

msgid "Events blocked by Firewall App."
msgstr "活动通过防火墙阻止应用程序。"

msgid "Blocked Events"
msgstr "封锁的事件"

msgid "Events flagged by Firewall App."
msgstr "活动标志由防火墙应用程序。"

msgid "Flagged Events"
msgstr "标记事件"

msgid "HTTP requests blocked by Ad Blocker."
msgstr "阻止广告拦截HTTP请求。"

msgid "Blocked Ad Events"
msgstr "阻止的Web活动"

msgid "Requests blocked by cookie filters."
msgstr "请求阻止cookie的过滤器。"

msgid "Blocked Cookie Events"
msgstr "阻止Cookie的活动"

msgid "All HTTP requests scanned by Ad Blocker."
msgstr "通过广告拦截扫描所有HTTP请求。"

msgid "All Ad Events"
msgstr "所有Web活动"

msgid "OpenVPN client connection events."
msgstr "OpenVPN的客户端连接的事件。"

msgid "Connection Events"
msgstr "连接事件"

msgid "Shows all OpenVPN connection traffic statistics events."
msgstr "显示所有的OpenVPN连接的流量统计信息事件。"

msgid "Statistic Events"
msgstr "统计活动"

msgid "Sessions matching passed hosts."
msgstr "会议通过了配套的主机。"

msgid "Passed Session Events"
msgstr "通过会话事件"

msgid "Failed logins to Captive Portal."
msgstr "失败的登录到圈养门户。"

msgid "Login Failure User Events"
msgstr "登录失败用户活动"

msgid "Sessions that reached the session timeout."
msgstr "会议所达成的会话超时。"

msgid "Session Timeout User Events"
msgstr "会话超时用户活动"

msgid "Sessions that reached the idle timeout."
msgstr "会议所达成的空闲超时。"

msgid "Successful logins to Captive Portal."
msgstr "成功登录到圈养门户。"

msgid "Login Success User Events"
msgstr "登录成功用户活动"

msgid "Sessions matching capture rules."
msgstr "会议匹配捕捉规则。"

msgid "Captured Session Events"
msgstr "获取的会话活动"

msgid "All user sessions processed by Captive Portal."
msgstr "通过强制网络门户处理的所有用户会话。"

msgid "All User Events"
msgstr "所有Web活动"

msgid "Sessions logged off by the admin."
msgstr "会议由管理员注销。"

msgid "Admin Logout User Events"
msgstr "管理员退出登录用户活动"

msgid "All user logout events."
msgstr "所有的用户注销事件。"

msgid "User Logout User Events"
msgstr "用户退出登录用户活动"

msgid "All sessions processed by Captive Portal."
msgstr "通过强制网络门户处理的所有会话。"

msgid "All Session Events"
msgstr "所有会议活动"

msgid "All sessions matching an application signature and blocked."
msgstr "所有会议配套的应用程序签名和阻止。"

msgid "All sessions scanned by Application Control Lite."
msgstr "通过应用程序控制精简版扫描所有会议。"

msgid "All sessions matching Intrusion Prevention signatures and blocked."
msgstr "所有会议配套入侵防护签名和阻止。"

msgid "All sessions scanned by Intrusion Prevention."
msgstr "通过入侵防御扫描的所有会议。"

msgid "All sessions processed by Bandwidth Control."
msgstr "通过带宽控制处理的所有会话。"

msgid "All sessions prioritized by Bandwidth Control."
msgstr "通过带宽控制优先级的所有会议。"

msgid "Prioritized Sessions"
msgstr "优先会议"

msgid "All sessions matching an application control signature."
msgstr "所有会议配套应用控制签名。"

msgid "Classified Sessions"
msgstr "分类会话"

msgid "All sessions scanned by Application Control."
msgstr "通过应用控制扫描的所有会议。"

msgid "All sessions matching an application control signature and blocked."
msgstr "所有会议配套应用控制签名和阻止。"

msgid "All sessions matching an application control signature and flagged."
msgstr "所有会议配套应用控制签名和标记。"

msgid "Flagged Sessions"
msgstr "标记的会话"

msgid "All HTTP events processed by Web Cache."
msgstr "通过Web缓存处理的所有HTTP事件。"

msgid "Shows all scanned unencrypted HTTP requests."
msgstr "显示所有扫描的未加密的HTTP请求。"

msgid "All HTTP Events"
msgstr "所有HTTP活动"

msgid "Shows all search querires processed by Web Filter."
msgstr "显示了Web过滤器处理所有搜索querires。"

msgid "All Query Events"
msgstr "所有Web活动"

msgid "Shows all encrypted HTTPS requests."
msgstr "显示所有加密的HTTPS请求。"

msgid "All HTTPS Events"
msgstr "所有HTTPS活动"

#: /ngfw/ngfw_src/ssl-inspector/hier/usr/share/untangle/lib/ssl-inspector/reports/ssl-inspector-ignored-sessions.js
msgid "Events where traffic was not or could not be inspected, so the traffic was completely ignored and not analyzed by any applications or services."
msgstr "活动在交通不是或不能进行检查，交通完全被忽略，不被任何应用程序或服务进行分析。"

#: /ngfw/ngfw_src/ssl-inspector/hier/usr/share/untangle/lib/ssl-inspector/reports/ssl-inspector-ignored-sessions.js
msgid "Ignored Sessions"
msgstr "忽略会话"

#: /ngfw/ngfw_src/ssl-inspector/hier/usr/share/untangle/lib/ssl-inspector/reports/ssl-inspector-inspected-sessions.js
msgid "Events where traffic was fully processed by the inspector, and all traffic was passed through all the other applications and services."
msgstr "活动这里交通检查员被完全处理，并且所有流量通过其他所有应用程序和服务通过。"

#: /ngfw/ngfw_src/ssl-inspector/hier/usr/share/untangle/lib/ssl-inspector/reports/ssl-inspector-abandoned-sessions.js
msgid "Events where traffic was blocked due to an underlying problems with the SSL session."
msgstr "比赛时，流量是由于一个潜在的问题与SSL会话受阻。"

#: /ngfw/ngfw_src/ssl-inspector/hier/usr/share/untangle/lib/ssl-inspector/reports/ssl-inspector-abandoned-sessions.js
msgid "Abandoned Sessions"
msgstr "放弃的会话"

#: /ngfw/ngfw_src/ssl-inspector/hier/usr/share/untangle/lib/ssl-inspector/reports/ssl-inspector-untrusted-sessions.js
msgid "Events where traffic was blocked because the server certificate could not be authenticated."
msgstr "活动在交通被阻断，因为服务器证书无法验证。"

#: /ngfw/ngfw_src/ssl-inspector/hier/usr/share/untangle/lib/ssl-inspector/reports/ssl-inspector-untrusted-sessions.js
msgid "Untrusted Sessions"
msgstr "不可信的会话"

msgid "Shows all IPsec tunnel traffic statistics events."
msgstr "显示所有IPsec隧道流量统计的事件。"

msgid "Tunnel Traffic Events"
msgstr "隧道交通事件"

msgid "Shows all user L2TP/Xauth events."
msgstr "显示所有用户的L2TP / XAUTH事件。"

msgid "L2TP/Xauth Events"
msgstr "L2TP / XAUTH活动"

msgid "All tests that resulted in success."
msgstr "所有测试，导致成功。"

msgid "Success Test Events"
msgstr "成功的测试赛"

msgid "All tests that resulted in failure."
msgstr "所有测试，导致失败。"

msgid "Failed Test Events"
msgstr "失败的测试活动"

msgid "Events where the failure threshold was exceeded and the WAN was considered offline."
msgstr "比赛时，故障阈值，超过和WAN脱机考虑。"

msgid "Outage Events"
msgstr "中断事件"

msgid "All test events and their outcome."
msgstr "所有的测试活动及其结果。"

msgid "Test Events"
msgstr "测试活动"

msgid "All Configuration Backup events."
msgstr "所有的配置备份事件。"

msgid "Lists all sessions with the policy manager rack that handled the session."
msgstr "列出与该处理的会话策略管理器架上的所有会话。"

msgid "Events from the user notification API."
msgstr "从用户通知API事件。"

msgid "sent"
msgstr "发送"

msgid "received"
msgstr "接受"

msgid "involved in"
msgstr "卷入到"

msgid "email"
msgstr "电子邮件"

msgid "subject"
msgstr "主题"

msgid "sender"
msgstr "发件人"

msgid "Invalid Settings"
msgstr "无效的设置"

msgid "has online access, but no password is set."
msgstr "在线访问，但没有设置密码。"

msgid "Ads blocked"
msgstr "广告封锁"

msgid "client in pass list"
msgstr "客户在传球榜"

msgid "cookie"
msgstr "饼干"

msgid "on"
msgstr "上"

msgid "event"
msgstr "事件"

msgid "status"
msgstr "状况"

msgid "Clients Connected"
msgstr "已连接客户端"

msgid "primary network"
msgstr "主网"

msgid "Default Group"
msgstr "默认组"

msgid "conflicts with address"
msgstr "与地址冲突"

msgid "logged in"
msgstr "登录"

msgid "failed to login"
msgstr "登录失败"

msgid "timed out"
msgstr "时间到"

msgid "timed out (inactivity)"
msgstr "超时（不活动）"

msgid "logged out"
msgstr "登出"

msgid "logged out (admin forced)"
msgstr "注销（管理员强制）"

msgid "captured"
msgstr "拍摄的"

msgid "DNS Lookups"
msgstr "DNS查找"

msgid "Chunks scanned"
msgstr "块扫描"

msgid "found virus"
msgstr "发现病毒"

msgid "Documents scanned"
msgstr "已扫描文档"

msgid "Documents blocked"
msgstr "已阻止文档"

msgid "Documents passed"
msgstr "已通过文档"

msgid "Infections removed"
msgstr "已移除感染"

msgid "Passed by policy"
msgstr "由策略通过"

msgid "searched for"
msgstr "搜索"

msgid "ignored"
msgstr "忽视"

msgid "disallowed (untrusted)"
msgstr "不允许（不可信）"

msgid "abandoned"
msgstr "抛弃"

msgid "Sessions inspected"
msgstr "会议考察"

msgid "Sessions ignored"
msgstr "已记录会话"

msgid "Sessions untrusted"
msgstr "会议不可信"

msgid "Sessions abandoned"
msgstr "已扫描会话"

msgid "Total sessions"
msgstr "总会话数："

msgid "Configured Tunnels"
msgstr "配置隧道"

msgid "Disabled Tunnels"
msgstr "残疾人士使用的隧道"

msgid "Enabled Tunnels"
msgstr "启用隧道"

msgid "logged in to"
msgstr "登录到"

msgid "refreshed on"
msgstr "刷新上"

msgid "logged out of"
msgstr "登出"

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The password you entered is incorrect."
msgstr ""

#, java-format
msgid "{0} Virus Blocker"
msgstr "{0} 病毒保护"

#, java-format
msgid "{0}This file was blocked{1} because it contains a virus."
msgstr "{0} 该文件已被阻止{1} 因为其包含了一个病毒"

#: Status: UNVERIFIED
msgid "was found to contain the virus"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The infected portion of the message was removed by Virus Blocker."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Quarantine Digest"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "A condition of this type already exists in this rule."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Information"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "custom"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Swap"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "CPU Count"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "CPU Type"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Architecture"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Currently Active"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Maximum Active"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Known Devices"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Active Hosts:"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Power"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Disable"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "License"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Metrics"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "{0} is enabled."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "{0} is disabled."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Dashboard"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Manage Widgets"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Install Apps"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Tools"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Policy Manager"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Google Drive requires Directory Connector application."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The recommended applications have successfully been installed."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "bytes/s"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Kbytes/s"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Mbytes/s"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Gbytes/s"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "{0} will be uninstalled from this policy."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "All of its settings will be lost."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Time Graph Dynamic"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Time Data Dynamic Value"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Time Data Dynamic Column"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Time Data Dynamic Limit"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Time Data Aggregation Function"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Series Renderer"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "{0} All"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Must be a one-per-line list of networks in CIDR format."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Offline"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Welcome!"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The installation is complete and ready for deployment. The next step are registration and installing apps from the App Store."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Unfortunately, Your server was unable to contact the App Store."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Before Installing apps, this must be resolved."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Possible Resolutions"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Verify the network settings are correct and the Connectivity Test succeeds."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Verify that there are no upstream firewalls blocking HTTP access to the internet."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Verify the external interface has the correct IP and DNS settings."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Open Network Settings"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Current Devices"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "This shows all current devices."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "[no MAC Vendor]"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "[no hostname]"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Device Username"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "[no device username]"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "[no HTTP user agent]"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Last Seen Time"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "This will clear the current changes."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "This will overwrite the current dashboard settings with the defaults."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Do you want to continue?"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "[enter report]"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Refresh Interval"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Leave blank for no Auto Refresh"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Timeframe"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "(hours)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The number of hours to query the latest data. Leave blank for last day."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "IPv4 Address"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Log local outbound sessions"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Log local inbound sessions"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The Outgoing Email Server settings determine how the {0} Server sends emails such as reports, quarantine digests, etc. In most cases the cloud hosted mail relay server is preferred. Alternatively, you can configure mail to be sent directly to mail account servers. You can also specify a valid SMTP server that will relay mail for the {0} Server."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Send email using the cloud hosted mail relay server"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Send email directly"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Last Completed TCP Session Time"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Entitled Status"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Pipeline"
msgstr ""

msgid "Host:"
msgstr "主持人："

msgid "URL:"
msgstr "网址："

msgid "Reason:"
msgstr "原因："

msgid "Unblock For Now"
msgstr "不阻止现在"

msgid "Unblock Permanently"
msgstr "不阻止永久"

#: Status: UNVERIFIED
msgid "state is"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "RX"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "TX"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "in Unblocked list"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Entitled"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "ICMP Type"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Referer"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Active Hosts"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Destination"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "RX Rate"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "TX Rate"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The amount of active hosts by time."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The number of updates to the device table over time."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The amount of devices add and removed from the device table over time."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The RX rate of each interface over time."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Interface Usage"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "A summary of network traffic."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Network Summary"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "All updates to devices in the device table."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Server Status Events"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Message failed to send."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "From"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Releasing and adding Senders to Safe List..."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "No sender address to be added to safelist."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Deleted one Message"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Deleted {0} Messages"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Released one Message"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Released {0} Messages"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Safelisted one Address"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Safelisted {0} Addresses"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The account {0} doesn't have any quarantined messages."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Release to Inbox"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Release to Inbox & Add Senders to Safe List"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Deleting..."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Attachments"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Number of Attachments in the email."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Quarantined Messages"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The messages below were quarantined and will be deleted after {0} days."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Add an Email Address to Safelist"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Save"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Delete one Address"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Delete {0} Addresses"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Delete Addresses"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Deleted one address"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Deleted {0} addresses"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "You can use the Safe List to make sure that messages from these senders are never quarantined."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Updated forward address"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Deleted forward address"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Deleted one Remap"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Deleted {0} Remaps"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Forward or Receive Quarantines"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Forward Quarantined Messages To"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Set forward address"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Delete forward address"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Received Quarantined Messages From:"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "{0} | Quarantine Digest for: {1}"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Quarantine Digest for: {0}"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "{0} | Request Quarantine Digest"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Request Quarantine Digest Emails"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Enter the email address for which you would like the Quarantine Digest"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Please enter a valid email address"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Request"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Requesting Digest"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Successfully sent digest to '{0}'"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "A quarantine does not exist for '{0}'"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Quarantine Request"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Pass if referers matches Pass Sites"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "was determined by the Spam Blocker to be spam based on a score of"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "where anything above"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "is spam."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Ad Blocker blocks advertising content and tracking cookies for scanned web traffic."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Firewall is a simple application that flags and blocks sessions based on rules."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Routing and Port Forwarding functionality can be found elsewhere in Config->Networking."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The configuration wizard must be completed before enabling Intrusion Prevention"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Intrusion Prevention blocks scans, detects, and blocks attacks and suspicious traffic using signatures."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Import failed. Imported file has no records for this data."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "This category contains rules that are looking for vulnerabilities via portscans."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Checking All ..."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Unchecking All ..."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "OpenVPN provides secure network access and tunneling to remote users and sites using the OpenVPN protocol."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "This file can be used to configure Chromebook clients.  On the target device, browse to <b>chrome://net-internals#chromeos</b> and use Import ONC file."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Click to download client"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "New clients must be saved before downloading the client."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "OpenVPN must be turned ON in order to download the client."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "A summary of OpenVPN actions."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "OpenVPN Summary"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Phish Blocker detects and blocks phishing emails using signatures."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Application Control Lite identifies, logs, and blocks sessions based on the session content using custom signatures."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Caution and discretion is advised in configuring Application Control Lite at the risk of harmful false positives."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "A summary of Application Control Lite actions."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Application Control Lite Summary"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Reports is not installed into your rack or it is not turned on."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "HTML Report enclosed."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Successfully restored data"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Error restoring data:"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The following event occurred on the"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Causal Event:"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Reports records network events to provide administrators the visibility and data necessary to investigate network activity."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Click to open the reports in a new window."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Reports Users"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Keep event data for this number of days. The smaller the number the lower the disk space requirements."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Google Drive Backup"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "If enabled, Configuration Backup uploads reports data backup files to Google Drive."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The Google Connector is configured."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The Google Connector is unconfigured."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Configure Google Drive"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Upload Data to Google Drive"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "If enabled and configured Configuration Backup will upload backups to google drive."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Upload CSVs to Google Drive"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The field can have only alphanumerics, spaces, or periods."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Google Drive Directory"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The destination directory in google drive."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Import / Restore Data Backup Files"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Please wait while data is imported..."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Upload Data Succeeded"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Upload Data Failed"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The swap utilization over time."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Spam Blocker Lite detects, blocks, and quarantines spam before it reaches users' mailboxes."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Directory Connector allows integration with external directories and services, such as Active Directory, RADIUS, or Google."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Google Connector"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "A summary of Directory Connector actions."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Directory Connector Summary"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Bandwidth Control monitors, manages, and shapes bandwidth usage on the network"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Bandwidth Control is configured"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The sum of the data transferred grouped by Application Control category."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Top Category (by total bytes)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "A summary of Bandwidth Control actions."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Bandwidth Control Summary"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Google Drive"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "If enabled, Configuration Backup uploads backup files to Google Drive."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Upload to Google Drive"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Spam Blocker detects, blocks, and quarantines spam before it reaches users' mailboxes."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "WAN Failover detects WAN outages and re-routes traffic to any other available WANs to maximize network uptime."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "<b>NOTE:</b> Tests must be configured using the <i>Tests</i> tab to determine the connectivity of each WAN."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "A summary of WAN Failover actions."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "WAN Failover Summary"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Bytes In"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Bytes Out"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "GRE Address Pool"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "GRE Networks"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The external IP address of this server"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The public IP address of the remote GRE gateway"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "[enter remote networks]"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The private networks attached to the remote GRE gateway<br>One network per line in CIDR (192.168.123.0/24) format"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "A summary of IPsec VPN actions."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "IPsec VPN Summary"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Policy Manager enables administrators to create different policies and handle different sessions with different policies based on rules."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "<b>Policy Manager</b> allows for the creation of multiple policies (also known as virtual racks) and controls which sessions are processed by which policies."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "For each new session the <b>Rules</b> are evaluated in order and the <b>Target Policy</b> for the first matching rule is used to handle the session."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "If no rules match, the First Policy (Id:1) is used to handle the session."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Target Policy"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "A summary of Policy Manager actions."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Policy Manager Summary"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Web Filter scans and categorizes web traffic to monitor and enforce network usage policies."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Block QUIC (UDP port 443)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The amount of web requests per top domain."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Top Domains Usage"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "WAN Balancer spreads network traffic across multiple internet connections for better performance."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "A summary of WAN Balancer actions."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "WAN Balancer Summary"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Live Support provides on-demand help for any technical issues."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "This {0} Server is entitled to Live Support."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Web Cache stores and serves web content from local cache for increased speed and reduced bandwidth usage."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "A summary of Web Cache actions."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Web Cache Summary"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Application Control scans sessions and identifies the associated applications allowing each to be flagged and/or blocked."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The number of sessions grouped by category."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Top Categories (by sessions)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "A summary of Application Control actions."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Application Control Summary"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "A summary of Captive Portal actions."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Captive Portal Summary"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "SSL: SNI Host Name"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "SSL: Certificate Subject"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "SSL: Certificate Issuer"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The SSL Inspector is an SSL decryption engine that allows other applications and services to process port 443 HTTPS and port 25 SMTPS traffic just like unencrypted port 80 HTTP and port 25 SMTP traffic. To do this, the application generates new SSL certificates on the fly which it uses to perform a the man-in-the-middle style inspection of traffic. To eliminate certificate security warnings on client computers and devices, you should download the root certificate and add it to the list of trusted authorities on each client connected to your network."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Enable SMTPS Traffic Processing"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Enable HTTPS Traffic Processing"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Block Invalid HTTPS Traffic"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "When the SSL Inspector detects non-HTTPS traffic on port 443, it will normally ignore this traffic and allow it to flow unimpeded.  If you enable this checkbox, non-HTTPS traffic will instead be blocked."
msgstr ""

#: /ngfw/ngfw_src/ssl-inspector/hier/usr/share/untangle/lib/ssl-inspector/reports/ssl-inspector-all-sessions.js
#: Status: UNVERIFIED
msgid "All sessions detected by SSL Inspector."
msgstr ""

#: /ngfw/ngfw_src/ssl-inspector/hier/usr/share/untangle/lib/ssl-inspector/reports/ssl-inspector-blocked-sessions.js
#: Status: UNVERIFIED
msgid "Events where traffic was blocked because it did not contain a valid SSL request, and the Block Invalid Traffic option was enabled."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Restoring from File..."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The GRE Networks tab contains configuration options for connecting this server to other servers and networks using the GRE protocol."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Each Remote Network will have a corresponding GRE interface created on this server, with each interface being assigned an IP address from this pool."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Manual Address Input"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Client Connection Protocols"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "SSLv2Hello"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "SSLv3"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "TLSv1"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "TLSv1.1"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "TLSv1.2"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Server Connection Protocols"
msgstr ""

#: /ngfw/ngfw_src/ssl-inspector/hier/usr/share/untangle/lib/ssl-inspector/reports/summary.js
#: Status: UNVERIFIED
msgid "A summary of SSL Inspector actions."
msgstr ""

#: /ngfw/ngfw_src/ssl-inspector/hier/usr/share/untangle/lib/ssl-inspector/reports/summary.js
#: Status: UNVERIFIED
msgid "SSL Inspector Summary"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Device Table Update:"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "DNS connectivity failed:"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Free Disk space is low."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "% free ]"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "is on"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "fails to resolve categorization queries."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Official"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "code"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "title"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Last modified"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Percent completed"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "version"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "uptime"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Map Distribution"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Map distribution"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Resources"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "free"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Network Information"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Devices"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Network Layout"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Loading"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "No data available yet!"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Can not specify a port condition on port-less protocols:"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Countries"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "ISO Code"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Country Name"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Specify Countries"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "DONE"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Click to view Sessions"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Click to view Hosts"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Updating report"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "updated successfully"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Creating report"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "created successfully"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Event List"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Columns"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Style"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Pie"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Pie 3D"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Donut"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Donut 3D"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Column 3D"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Stacked Area"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Stacked Columns"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Time Data Dynamic Allow Null"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Service Apps"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Inherits"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Aland Islands"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Bolivia, Plurinational State of"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Bonaire, Sint Eustatius and Saba"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Brunei Darussalam"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Cocos (Keeling) Islands"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Congo"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Congo, the Democratic Republic of the"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Cote d'Ivoire"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Curacao"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Falkland Islands (Malvinas)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Guernsey"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Holy See (Vatican City State)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Hong Kong"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Iran, Islamic Republic of"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Isle of Man"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Jersey"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Korea, Democratic People's Republic of"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Korea, Republic of"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Lao People's Democratic Republic"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Macao"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Macedonia, the Former Yugoslav Republic of"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Micronesia, Federated States of"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Moldova, Republic of"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Montenegro"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Palestine, State of"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Russian Federation"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Saint Barthelemy"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Saint Helena, Ascension and Tristan da Cunha"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Saint Martin (French part)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Serbia"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Sint Maarten (Dutch part)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "South Sudan"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Syrian Arab Republic"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Taiwan, Province of China"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Tanzania, United Republic of"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Timor-Leste"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Venezuela, Bolivarian Republic of"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Viet Nam"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Virgin Islands, British"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Virgin Islands, U.S."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "for HTTPS services."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "for HTTP services."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Refresh Routes"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The password must not contain any quotation marks."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Account Address"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Safe List Size"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Safe List Details for:"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Message Count"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Data Size (kB)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Email Quarantine Details for:"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Quarantinable Address"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Send to Address"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Interface [{0}]"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Service App"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Client Country"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Client Latitude"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Client Longitude"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Server Country"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Server Latitude"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Server Longitude"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Reset"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "install required"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Administrator Warning"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "This action will add an ADMINISTRATOR account."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "ADMINISTRATORS (also sometimes known as admin or root or superuser) have ADMINISTRATOR access to the server."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Administrator accounts have the ability to do anything including:"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Read/Modify any setting"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Restore/Backup all settings"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Create more administrators"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Delete/Modify/Create any file"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Run any command"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Install any software"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Complete control and access identical to what you now possess"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Do you understand the above statement?"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Yes, I understand."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Do you wish to continue?"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Email Alerts"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "[no email address]"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The Certificate Authority is used to create and sign SSL certificates used by several applications and services such as SSL Inspector and Captive Portal.  It can also be used to sign the internal web server certificate. To eliminate certificate security warnings on client computers and devices, you should download the root certificate and add it to the list of trusted authorities on each client connected to your network."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Server Certificates"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The Server Certificates list is used to select the SSL certificate to be used for each service provided by this server.  The <B>HTTPS</B> column selects the certificate used by the internal web server.  The <B>SMTPS</B> column selects the certificate to use for SMTP+STARTTLS when using SSL Inspector to scan inbound email.  The <B>IPSEC</B> column selects the certificate to use for the IPsec IKEv2 VPN server."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Upload Server Certificate"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Create Certificate Signing Request"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "HTTPS"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "SMTPS"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "IPSEC"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Organizational Unit"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Connect to {0} cloud"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Allow secure remote access to {0} support team"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Logs"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Download System Logs"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Log Referer in HTTP events."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Time synchronization failed. Return code:"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Timezone changed"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "A reboot is needed for the Timezone change to take effect!"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Synchronize Language"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Downloading language..."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Synchronize"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Last synchronized"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Couldn't compile MO file for entry"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Couldn't compile resource bundle for entry"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "This step identifies the external, internal, and other network cards."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Step 1:"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Step 2:"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "the network card to map it to the desired interface."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Step 3:"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Configure Wireless Settings"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Network Name (SSID)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The wireless password must be at least 8 characters."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Wireless"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Loading Wireless Settings"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Wireless Password"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "You must choose a new and different wireless password."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Problem"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Automatically install new versions of the software when available."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "This is the recommended choice for most sites."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Connect to {0} Cloud"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Remain securely connected to the {0} cloud for cloud management, hot fixes, and support access."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Unable to save Settings"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Authentication failed"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Select Category"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "All Categories"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Select a Category first"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Add to Dashboard"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Deleting this report will remove also the Widget from Dashboard!"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Remove from Dashboard"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "was added to Dashboard"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "was removed from Dashboard"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "3D Pie"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "3D Donut"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "3D Column"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Grouped Columns"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Overlapped Columns"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Loading report..."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Refreshing report..."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Deleting report"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "deleted successfully"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "more"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Exception"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Policy Rule Id"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Start Timestamp"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Back"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "sessions"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Next"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Hosts Active"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The number of sessions grouped by server (destination) address."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Top Server Addresses"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Hosts Updates"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Devices Events"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Hosts Events"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "All sessions by minute."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "All Session Minutes"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Devices Additions"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Devices Updates"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Hosts Additions"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The number of sessions grouped by server (destination) country."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Top Server Countries"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Class"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Item"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Intrusion Prevention is unconfigured. Use the Wizard to configure Intrusion Prevention."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Click here to download this client's configuration zip file for other OSs (apple/linux/etc)."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "was determined by the Phish Blocker to be phish (a fraudulent email intended to steal information)."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "All Reports"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "not installed"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The {0}Active Directory Test{1} verifies that the server can connect to the Active Directory Server."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "IMPORTANT"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "When using Windows as a RADIUS server, the best security and compatibility is achieved by selecting MS-CHAP v2.  Please also make sure the MS-CHAP v2 protocol is enabled for RADIUS clients in the Windows Network Policy Server."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The {0}RADIUS Test{1} verifies that the server can authenticate the provided username/password."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Google"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "This allows your server to connect to Google Drive."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The Google Drive is configured."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The Google Drive is unconfigured."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Reconfigure Google Drive"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Disconnect Google Drive"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Google Authentication"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "This allows your server to connect to {0}Google{1} in order to identify users for use by Captive Portal."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "WARNING: Google Authentication is experimental and uses an unofficial API. Read the documentation for details."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The {0}Google Authentication Test{1} verifies that the server can authenticate the provided username/password."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Google Authentication Test"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Login successful."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Login failed."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Facebook"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Facebook Authentication"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "This allows your server to connect to {0}Facebook{1} in order to identify users for use by Captive Portal."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "WARNING: Facebook Authentication is experimental and uses an unofficial API. Read the documentation for details."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The {0}Facebook Authentication Test{1} verifies that the server can authenticate the provided username/password."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Facebook Authentication Test"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "kbps"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "controls how long a quota lasts (hourly, daily, weekly). The default is Daily."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "configures the size of the quota given to each host. The default is 1 Gb."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "configures the priority given to hosts that have exceeded their quota."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The bandwidth usage of the top clients."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Top Clients Usage"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Top Ports (by received bytes)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The bandwidth usage of the top hostnames."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Top Hostnames Usage"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The bandwidth usage by top server port."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Top Server Port Usage"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The bandwidth usage by priority."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Top Priorities Usage"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The approximate averaged data transfer rate (total, sent, received) over time."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The bandwidth usage by top countries."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Top Countries Usage"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The sum of the data transferred grouped by country."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Top Countries (by total bytes)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The bandwidth usage of the top usernames."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Top Usernames Usage"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The bandwidth usage of the top application categories."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Top Categories Usage"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The bandwidth usage of the top applications."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Top Applications Usage"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "bytes and received"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "VPN Clients"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "IPsec VPN provides secure network access and tunneling to remote users and sites using IPsec, GRE, L2TP, Xauth, and IKEv2 protocols."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The VPN Config tab contains settings used to configure the server to support IPsec L2TP, Xauth, and IKEv2 VPN client connections."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Enable L2TP/Xauth/IKEv2 Server"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Xauth/IKEv2 Address Pool"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Top Content (by request)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Web Usage"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "If content stored in the cache somehow becomes stale or corrupt, the cache can be cleared with the"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "button."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Clearing the cache requires restarting the caching engine."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "You must check:"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Tarpitted Applications"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Tarpit"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The amount of bandwidth per top application."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Any Method"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "requires"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Configure Google"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Configure Facebook"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Clients will be unauthenticated after this amount of idle time. They may re-authenticate immediately.  Zero disables idle timeout."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "in Rules list"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Web Category"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "No problems detected"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Missing"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Swap Used"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Copy"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "copy"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Default Administration Username Text"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Regional Formats"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Use defaults"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "decimal_sep"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "thousand_sep"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "date_fmt"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "timestamp_fmt"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Override"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Decimal Separator"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "[enter decimal separator]"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Thousand Separator"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "[enter thousand separator]"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Date Format"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "[enter date format]"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The date format name cannot be blank."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Timestamp Format"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "[enter timestamp format]"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The time format name cannot be blank."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Login or Create an Account"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "If you have an account with us, please log in."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Please specify your first name."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Please specify your last name."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "We need your email address to contact you."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Please specify your password."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Your password is too short."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Please retype your password."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Done!"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "\"Confirm password\" must match the \"Password\" field."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Local Address"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "144 - 5.720 GHz"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "ARP Table"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Wireless Connections"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Public Address Configuration"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Current Hostname"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Deny"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Client IP Address"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Bytes"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "UPnP"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Secure Mode"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Access Control Rules"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "HTTP Advanced"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Web Filter rules allow creating flexible block and pass conditions."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Perform the following actions:"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "flagged"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "logged"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "App ID not found."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Invalid App ID."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Invalid nonce."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The highest number of active hosts."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Highest Active Hosts"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Daily"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Weekly"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Monthly"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Recommended"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Reports Users are users that can view reports and receive email reports but do not have administration privileges."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Email Reports"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Email Templates"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "<b>Email Templates</b> must be associated with Users."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Template Id"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "[no title]"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The title cannot be blank."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The description cannot be blank."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Interval"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Mobile"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "No"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Start of week"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Daily Reports"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Recommended daily reports (default)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "One or more fields have empty or invalid values. Check the VPN Config and GRE Networks tabs for missing or incorrect data."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The amount of bandwidth per policy."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Top Policy Usage"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Idle Timeout User Events"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "SSL Inspector allows for full decryption of HTTPS and SMTPS so that other applications can process the encrytped streams.<BR><BR>"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "User Table Update"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Event"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Tags"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Old Value"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Admin Login Events"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "All updates to users in the user table."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Users Events"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Shows when hosts are tagged with penalty-box or have the tag removed."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Event!"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "This is an automated message sent because the event matched the configured Event Rules."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Notifications:"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Help with Administration Notifications"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Current Users"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "This shows all current users."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "[no username]"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Hostname (DHCP)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Hostname (DNS)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Hostname (Directory Connector)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Hostname (OpenVpn)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Hostname (Reports)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Hostname (Device)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Hostname (Source)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Username Source"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "If you are a new Untangle Customer, please click Create New Account below."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "requested"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "downloaded"
msgstr ""

#, java-format
#: Status: UNVERIFIED
msgid "If you have any questions, Please contact {0}."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "HTTP: Request Method"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "HTTP: Request File Path"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "HTTP: Request File Name"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "HTTP: Request File Extension"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "HTTP: Response File Name"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "HTTP: Response File Extension"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The amount of detected intrusions over time."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Swap Usage Bytes"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The swap utilization over time as a percent of total swap size ."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "duplicate report entry title"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "API Usage"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "API Events"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "End of Month"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Tagged"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Host Hostname"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Host MAC Address"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Host MAC Vendor"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Host in Penalty Box"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Host has no Quota"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "User has no Quota"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Host has exceeded Quota"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "User has exceeded Quota"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Host Quota Attainment"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "User Quota Attainment"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Tag Host"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Give Host a Quota"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Give User a Quota"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Enable Quotas for Hosts (IP addresses)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Enable Quotas for Users (usernames)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Host tagged"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Configuration Backup automatically creates backups of settings and uploads them to <i>My Account</i> and <i>Google Drive</i>."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "IKE Version"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Both sides of the tunnel must be configured to use the same IKE version."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Local Identifier"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "[leave blank for default]"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "(The authentication ID of the local IPsec gateway. Default = same as <B>External IP</B>)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Remote Identifier"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "(The authentication ID of the remote IPsec gateway. Default = same as <B>Remote Host</B>)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Top Content (by size)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Login Key"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Track logins using MAC address"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "This will allow client authentication to be tracked by MAC address instead of IP address."
msgstr ""

#: /ngfw/ngfw_src/ssl-inspector/hier/usr/share/untangle/lib/ssl-inspector/reports/sessions-inspected.js
#: Status: UNVERIFIED
msgid "Sessions Inspected"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "HTTP User Agent"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Captive Portal Authenticated"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Hostname Source"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Hostname (Device Last Known)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Hostname (OpenVPN)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Username (Directory Connector)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Username (Device)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Username (OpenVPN)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Username (IPsec VPN)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Quota"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Remaining"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Issue Time"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Host Details"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Pre-NAT"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Post-NAT"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Latitude"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Longitude"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Speed (KB/s)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Total"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Session Details"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Session ID"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "App Widget"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Install required"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "To enable App Widgets please install Reports first!"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "To view App Widgets enable the Reports App first!"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "To enable this Widget please install <strong>{0}</strong> app first!"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Others"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Filter"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Approximation"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Average"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Sum"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "default"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Min"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Max"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Remote Host Country"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Web monitor scans and categorizes web traffic to monitor and enforce network usage policies."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Virus Blocker detects and blocks malware before it reaches users desktops or mailboxes."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Virus Blocker Lite detects and blocks malware before it reaches users desktops or mailboxes."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Spam Blocker detects, blocks, and quarantines spam before it reaches users mailboxes."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Spam Blocker Lite detects, blocks, and quarantines spam before it reaches users mailboxes."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "SSL Inspector allows for full decryption of HTTPS and SMTPS so that other applications can process the encrytped streams."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Configuration Backup automatically creates backups of settings uploads them to My Account and Google Drive."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Exception response"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Session timed out."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Url missing or in wrong format!"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "[enter MAC name]"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "1.2.3.0"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "{0} should be enabled but is not active."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Conditions"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Time Format"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Unknown Action"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "System Certificate"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "This is the default system certificate and cannot be removed."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Certificate In Use"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "You can not delete a certificate that is assigned to one or more services."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Are you sure you want to delete this certificate?"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Certificate removed"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Certificate Details"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Server Certificate Verification"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Send"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Package"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Upgrade Now"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Auto Upgrade Time"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "First In, First Out (pfifo)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Fair/Flow Queueing + Codel (fq_codel)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Stochastic Fairness Queueing (sfq)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Input Filter Rules changed!"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The Input Filter Rules have been changed!"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Improperly configuring the Input Filter Rules can be very dangerous."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Read the documentation for more details."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "SSH Access Enabled!"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The 'Allow SSH' rule in Input Filter Rules has been enabled!"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "If the admin/root password is poorly chosen, enabling SSH is very dangerous."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Any changes made via the command line can be dangerous and destructive."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Any changes made via the command line are not supported and can limit your support options."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Add VLAN Interface"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Queue Discipline"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "QoS Enabled"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "is Vlan"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "ARP Entry List"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Arguments"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Tcpdump Arguments"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Expiration"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "User Never Expires"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Expiration Date/Time"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Match all classes (NOT RECOMMENDED!)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Add Field"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Field"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "If all of the following field conditions are met:"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Change Class"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "If you change the class, fields may be removed. Are you sure?"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Less (<)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Less or equal (<=)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Equals (=)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Greater or equal (>=)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Greater (>)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Does not equal (!=)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Is"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Is not"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Match all fields"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Undefined class"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Remote Syslog Configuration"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "If enabled logged events will be sent in real-time to a remote syslog for custom processing."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Enable Remote Syslog"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Host cannot be localhost address."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Syslog Rules"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Remote Syslog"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "As well as the following conditions:"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Enable Thresholds"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Exceeds Threshold Limit"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Over Timeframe"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Grouping Field"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Alert Rules"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Send Email"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Limit Send Frequency"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "To once per"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "(minutes)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Triggers"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Trigger Rules"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Unknown action"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Untag Host"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Tag User"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Untag User"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Tag Device"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Untag Device"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Tag Name"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Tag Lifetime"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Select Image..."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The Google Connector is configured"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Delete Group Failed"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "There must be at least one group."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The group: {0} cannot be deleted because it is being used by the client: {1} in the Remote Clients list."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Add Remote Client Failed"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Add Group Failed"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Cannot download"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Remote Client information has been modified.  You must Save before downloading the client."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Client Configuration"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Option Name"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Option Value"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Option Type"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Exclude"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The Server tab is used to configure OpenVPN to operate as a server for remote clients"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The Client tab is used to configure the servers that OpenVPN will connect as a client."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Upload Remote Server Configuration File"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "No Active Clients"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "No Remote Servers"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Obtaining user group map..."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Testing RADIUS..."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Enable Active Directory Connector"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Active Directory Group Map"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Enable RADIUS Connector"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Google Authentication Connector"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Enable Google Authentication Connector"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Google Drive Connector"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Enable User Notification API"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Facebook Authentication Connector"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Enable Facebook Authentication Connector"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Warning: Interface <i>{0}</i> needs a test configured!"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Testing Interval (seconds)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Timeout (seconds)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "X1 of 10X"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "X2 of 10X"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "X3 of 10X"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "X4 of 10X"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "X5 of 10X"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "X6 of 10X"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "X7 of 10X"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "X8 of 10X"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "X9 of 10X"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "X10 of 10X"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Missing Custom Captive Page"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "You must upload a custom captive page to use this feature."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Service Not Installed"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The Directory Connector application must be installed to use this feature."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Logging Out User..."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Upload Custom Captive Page ZIP File"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Active Custom File"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Enable ScoutIQ&trade; Cloud Scan"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Scan Options"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Invalid values"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Quotas for bandwidth can be set for hosts and users. This allows some hosts/users to be allocated high bandwidth, as long as it is remains within a certain usage quota; however, their bandwidth will be slowed if their quota is exceeded."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Congratulations"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Unknown Priority"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "This category is for rules that may indicate the presence of the DNS protocol or vulnerabilities in the DNS protocol on the network."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "This category is for rules that may indicate the presence of gaming protocols or vulnerabilities in the gaming protocols on the network."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "This category contains rules for the detection of traffic on mobile devices."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "This category is for rules that may indicate the presence of NetBIOS traffic or vulnerabilities in NetBIOS on the network."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "This category is for rules that may indicate the presence of the pop3 protocol or vulnerabilities in the pop3 protocol on the network."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "This category is for rules that may indicate the presence of the SMTP protocol or vulnerabilities in the SMTP protocol on the network."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "This category is for rules that may indicate the presence of the SNMP protocol or vulnerabilities in the SNMP protocol on the network."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "This category is for rules that may indicate the presence of the TFTP protocol or vulnerabilities in the TFTP protocol on the network."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "This category deals with vulnerabilities in or attacks against common application clients."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "This category deals with vulnerabilities in or attacks against Voice Over IP applications."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "This category deals with vulnerabilities in or attacks against Web clients."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "This category deals with vulnerabilities in or attacks against Web servers."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Unknown classtype"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Classtypes are a generalized grouping for rules, such as attempts to gain user access."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Recommended classtype settings"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Recommended category settings"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Run Intrusion Prevention Setup Wizard"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "{0}Note:{1} {2} continues to maintain the default signature settings through automatic updates. You are free to modify and add signatures, however it is not required."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "[enter mg]"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Enable BitDefender&reg; Scan"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "NOTE: Leave the Custom DNS fields empty to have clients automatically configured to use this server for DNS resolution."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The IPsec Tunnels tab is used to create and manage IPsec tunnels"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Connect Mode"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "No IPsec Tunnels"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "No VPN Sessions"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Allocate traffic across WAN interfaces"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Traffic allocation across WAN interfaces is controlled by assigning a relative weight (1-100) to each interface."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "After entering the weight of each interface the resulting allocation is displayed."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "If all WAN interfaces have the same bandwidth it is best to assign the same weight to all WAN interfaces."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "If the WAN interfaces vary in bandwidth, enter numbers that correlate the relative available bandwidth."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "For example: 15 for a 1.5Mbit/sec T1, 60 for a 6 mbit link, and 100 for a 10mbit link."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Route Rules are used to assign specific sessions to a specific WAN interface. Rules are evaluated in order and the WAN interface of the first matching rule is used to route the matching session.<BR>If there is no matching rule or the rule is set to Balance the session will be routed according to the Traffic Allocation settings."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "seconds"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Administrator Password"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Custom Password"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Web Filter: Request Method"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Web Filter: Request File Path"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Web Filter: Request File Name"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Web Filter: Request File Extension"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Web Filter: Content Type"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Web Filter: Response File Name"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Web Filter: Response File Extension"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The Google Connector must be configured in order to backup to Google Drive."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Enable upload to Google Drive"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Flag access to sites associated with the specified category."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Allow unflagged access for client networks regardless of matching policies."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Allow unflagged access to the specified site regardless of matching policies."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Flag Sites"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Flag access to specific sites."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Web Monitor scans and categorizes web traffic to monitor and enforce network usage policies."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Web Monitor rules allow creating flexible flag and pass conditions."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Traffic"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Deleting Certificate..."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "No Trusted Certificates"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Downloading Upgrade..."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Launching Upgrade..."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Processing Upgrade..."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "165 - 5.825 GH"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Target"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Add Report"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Add Email Template"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Email Template"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Application Control Applications allows for simple control over all recognized traffic types."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Site URL is empty"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "You must enter the Site URL for category search."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Last Search URL is empty"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "You must search for a Site URL before you can suggest a different category."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Suggestion Submitted"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Unable to submit suggestion."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Lookup the category for websites."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Last Search URL"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Last Search Category"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Quota Bytes"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Tag Time (Seconds)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Uploading File..."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Changes made on this tab are not officially supported.<br>"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "(default = UDP)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "(default = 1194)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "(default = AES-128-CBC)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "(default = checked)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Unique ID's"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The recommended default value is Yes unless you have a specific reason to change this setting."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "When enable, IPsec traffic will bypass processing by all Apps and Service Apps"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "(The private networks attached to the local side of the tunnel)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "(The private networks attached to the remote side of the tunnel)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Filter data ..."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "PB"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "TB"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "GB"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "MB"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "KB"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "B"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Replace current settings with settings from:"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "{0} filtered, {1} total entries"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "{0} entries"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "MAC"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "[no MAC Address]"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Last Hostname"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "[no last hostname]"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Device Details"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "{0} filtered, {1} total devices"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "{0} devices"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Refill"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "[enter Username]"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "User Details"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Request Method"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Request File Name"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Request File Path"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Content Length"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "{0} filtered, {1} total sessions"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "{0} sessions"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "{0} filtered, {1} total hosts"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "{0} hosts"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Unknown Widget"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Select a install type."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Install Type"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Username (Captive Portal)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Request File Extension"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Response File Name"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Response File Extension"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Issuer DN"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Inspected"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "SNI Hostname"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Filename"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Data Session"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "First name must be at least 2 characters."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Last name must be at least 2 characters."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "If new upgrades are available at the specified upgrade time they will be automatically downloaded and installed. During the install the system may be rebooted resulting in momentary loss of connectivity."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "A Host Name must be specified."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Delete VLAN Interface"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Delete missing Interface"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "A reboot is required after changing the timezone!"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Another Email Template has this title"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Invalid Port"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "The configured port value is reserved. Please enter a different value."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "{0} [{1}]"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Echo Reply"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Unassigned"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Destination Unreachable"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Source Quench (Deprecated)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Redirect"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Alternate Host Address (Deprecated)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Echo"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Router Advertisement"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Router Solicitation"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Time Exceeded"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Parameter Problem"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Timestamp Reply"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Information Request (Deprecated)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Information Reply (Deprecated)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Address Mask Request (Deprecated)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Address Mask Reply (Deprecated)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Reserved (for Security)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Reserved (for Robustness Experiment)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Traceroute (Deprecated)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Datagram Conversion Error (Deprecated)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Mobile Host Redirect (Deprecated)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "IPv6 Where-Are-You (Deprecated)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "IPv6 I-Am-Here (Deprecated)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Mobile Registration Request (Deprecated)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Mobile Registration Reply (Deprecated)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Domain Name Request (Deprecated)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Domain Name Reply (Deprecated)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "SKIP (Deprecated)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Photuris"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "ICMP messages utilized by experimental mobility protocols"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "RFC3692-style Experiment 1"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "RFC3692-style Experiment 2"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Reserved"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "(copy)"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "No Conditions"
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "First name must be less than 24 characters."
msgstr ""

#: Status: UNVERIFIED
msgid "Last name must be less than 24 characters."
msgstr ""
